{"id":3784,"date":"2018-11-16T17:45:09","date_gmt":"2018-11-16T16:45:09","guid":{"rendered":"http:\/\/test.amtm.org\/?p=3784"},"modified":"2020-01-24T20:09:23","modified_gmt":"2020-01-24T19:09:23","slug":"appel-au-don-pour-lemploi-des-jeunes-et-des-femmes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.amtm.org\/evenements\/appel-au-don-pour-lemploi-des-jeunes-et-des-femmes\/","title":{"rendered":"APPEL AU DON pour l&#8217;emploi des jeunes et des femmes"},"content":{"rendered":"<p>Avec une population d\u2019environ 28 millions d\u2019habitants, le N\u00e9pal est l\u2019un des pays les plus pauvres du monde. L\u2019Organisation internationale du Travail (OIT) estime que pr\u00e8s de 64% de la population totale a moins de 30 ans, 19,2% des jeunes \u00e2g\u00e9s de 15 \u00e0 29 ans sont au ch\u00f4mage. Malheureusement, la plupart d\u2019entre eux sont tenus de travailler comme main-d\u2019\u0153uvre non qualif\u00e9e et avec des salaires tr\u00e8s bas.<\/p>\n<p>Dans ce contexte, AMTM s\u2019est rapproch\u00e9 de la <a href=\"http:\/\/saharafoundation.org.np\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Sahara Foundation<\/a> qui s\u2019e\ufb00orce de mettre en \u0153uvre le \u00ab Projet pour l\u2019emploi des jeunes et des femmes \u00bb dans le but de contribuer \u00e0 leur employabilit\u00e9 et \u00e0 leur autonomisation. Nous en avons fait une priorit\u00e9 pour l\u2019ann\u00e9e \u00e0 venir.<\/p>\n<p>Aidez-nous \u00e0 les aider !<br \/>\nMerci pour eux,<br \/>\nMerci pour elles,<\/p>\n<p>Nathalie Jau\ufb00ret,<br \/>\nPr\u00e9sidente AMTM<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/index.php\/sengager\/faire-un-don\/don\/\">Je fais un don en ligne<\/a><br \/>\nen cochant la case \u00ab\u00a0Appel pour l&#8217;emploi des jeunes et des femmes\u00a0\u00bb<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Appel_AMTM_pour_l_emploi_des_jeunes_et_des_femmes.pdf\">Je fais un don par ch\u00e8que<\/a><br \/>\net l&rsquo;accompagne du formulaire \u00e0 t\u00e9l\u00e9charger <a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Appel_AMTM_pour_l_emploi_des_jeunes_et_des_femmes.pdf\">ICI<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Avec une population d\u2019environ 28 millions d\u2019habitants, le N\u00e9pal est l\u2019un des pays les plus pauvres du monde. L\u2019Organisation internationale du Travail (OIT) estime que pr\u00e8s de 64% de la population totale a moins de 30 ans, 19,2% des jeunes \u00e2g\u00e9s de 15 \u00e0 29 ans sont au ch\u00f4mage. Malheureusement, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":4285,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[39],"tags":[74,72,73],"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/AMTM-Appel-emploi-2018.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3784"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3784"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3784\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4987,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3784\/revisions\/4987"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4285"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3784"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3784"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3784"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}