{"id":4127,"date":"2019-05-13T14:41:40","date_gmt":"2019-05-13T12:41:40","guid":{"rendered":"http:\/\/test.amtm.org\/?p=4127"},"modified":"2021-11-17T10:31:11","modified_gmt":"2021-11-17T09:31:11","slug":"appel-au-don-leau-cest-precieux","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.amtm.org\/evenements\/appel-au-don-leau-cest-precieux\/","title":{"rendered":"APPEL AU DON &#8211; L&rsquo;eau c&rsquo;est pr\u00e9cieux !"},"content":{"rendered":"<div class=\"kvgmc6g5 cxmmr5t8 oygrvhab hcukyx3x c1et5uql ii04i59q\">\n<div dir=\"auto\">L&rsquo;acc\u00e8s \u00e0 l&rsquo;eau, en quantit\u00e9 comme en qualit\u00e9 est une priorit\u00e9 d&rsquo;AMTM depuis plus de douze ans.<\/div>\n<div dir=\"auto\">L\u2019absorption d&rsquo;eau non potable a des cons\u00e9quences \u00e9videntes sur l&rsquo;hygi\u00e8ne, la sant\u00e9 et les conditions de vie en g\u00e9n\u00e9rale.<\/div>\n<div dir=\"auto\">\u00c9quiper, r\u00e9parer et entretenir les installations de filtrage et de stockage de l&rsquo;eau repr\u00e9sente des d\u00e9penses r\u00e9currentes sur tous les sites soutenus par AMTM.<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"o9v6fnle cxmmr5t8 oygrvhab hcukyx3x c1et5uql ii04i59q\">\n<div dir=\"auto\">Aidez-nous \u00e0 poursuivre ce programme vital.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/sengager\/faire-un-don\/don\/\"><span style=\"color: #0000ff;\">Je fais un don en ligne<\/span><\/a> en cochant la case \u00ab Campagne &#8211; L&rsquo;EAU C&rsquo;EST PR\u00c9CIEUX \u00bb<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Appel_l_Eau_c_est_Precieux_2019.pdf\"><span style=\"color: #0000ff;\">Je fais un don par ch\u00e8que<\/span><\/a> et l\u2019accompagne du formulaire \u00e0 t\u00e9l\u00e9charger <a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/Appel_l_Eau_c_est_Precieux_2019.pdf\">ICI<\/a><\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<h3 style=\"text-align: center;\"><strong>10 610 \u20ac de dons enregistr\u00e9s \u00e0 ce jour<\/strong><\/h3>\n<p><center><center><\/p>\n<div dir=\"auto\">Merci pour votre g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9.<\/div>\n<div dir=\"auto\">L&rsquo;eau, c&rsquo;est pr\u00e9cieux !<\/div>\n<p><\/center><\/p>\n<p><\/center><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L&rsquo;acc\u00e8s \u00e0 l&rsquo;eau, en quantit\u00e9 comme en qualit\u00e9 est une priorit\u00e9 d&rsquo;AMTM depuis plus de douze ans. L\u2019absorption d&rsquo;eau non potable a des cons\u00e9quences \u00e9videntes sur l&rsquo;hygi\u00e8ne, la sant\u00e9 et les conditions de vie en g\u00e9n\u00e9rale. \u00c9quiper, r\u00e9parer et entretenir les installations de filtrage et de stockage de l&rsquo;eau repr\u00e9sente [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":4135,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[39],"tags":[],"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/AMTM-Appel-Eau-2019-1000.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4127"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4127"}],"version-history":[{"count":53,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4127\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6275,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4127\/revisions\/6275"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4135"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4127"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4127"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4127"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}