{"id":5157,"date":"2020-04-07T12:11:00","date_gmt":"2020-04-07T10:11:00","guid":{"rendered":"https:\/\/www.amtm.org\/?p=5157"},"modified":"2020-04-07T18:51:09","modified_gmt":"2020-04-07T16:51:09","slug":"coronavirus-et-mission-amtm","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.amtm.org\/amtm\/coronavirus-et-mission-amtm\/","title":{"rendered":"Coronavirus et AMTM"},"content":{"rendered":"\n<p>Chers amis,<br>Beaucoup  d\u2019entre vous se posent l\u00e9gitimement la question de l\u2019impact de  l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de Coronavirus sur les activit\u00e9s d\u2019AMTM et l\u2019organisation de  ses missions sur le terrain, au N\u00e9pal et en Inde.<br>Le sujet est \u00e9videmment suivi de tr\u00e8s pr\u00e8s par la Direction et le secteur m\u00e9dical de l\u2019association.<br>Voici un historique des d\u00e9cisions prises depuis le d\u00e9but de cette crise :<br><\/p>\n\n\n\n<p><strong>Mise \u00e0 jour 26 mars 2020 : <\/strong> <br>Chers tous, <br>En une semaine de confinement en France, que de bouleversements v\u00e9cus\u2026 <br>Apr\u00e8s avoir ferm\u00e9 sa fronti\u00e8re \u00e0 la Chine, il y a d\u00e9j\u00e0 deux mois, le N\u00e9pal est d\u00e9sormais \u00e9galement en confinement depuis le 24 mars et ce jusqu\u2019au 31 mars inclus  (prolong\u00e9 depuis au 7 avril). <br>De son c\u00f4t\u00e9, l\u2019Inde a d\u00e9clar\u00e9 un couvre-feu total pour trois semaines \u00e0 partir du mercredi 25 mars 2020.<br>D\u00e8s le 4 mars dernier, AMTM, via nos relais locaux, avait fait imprimer des posters de recommandations sur les mesures barri\u00e8res. Ces posters ont \u00e9t\u00e9 transmis \u00e0 tous les sites o\u00f9 r\u00e9sidents vos filleuls.<\/p>\n\n\n\n<p>2 000 savons ont \u00e9galement \u00e9t\u00e9 command\u00e9s et notre manager Dawa Lhamo ainsi que notre infirmi\u00e8re, Pramilla, ont fait la tourn\u00e9e des sites du N\u00e9pal pour distribuer en amont les savons, du parac\u00e9tamol et certains autres m\u00e9dicaments.<br><a rel=\"noreferrer noopener\" aria-label=\"Cette aide \u00e0 distance a \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s appr\u00e9ci\u00e9e (s\u2019ouvre dans un nouvel onglet)\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/amtm.org\/?tn=kC-R&amp;eid=ARAojg7r3vAGssw_1-rruwPELPo9EyNVReeNtRt8slxkC47UNhLeTbYf19iXMDMzDiWYoIJnv3B90TF9&amp;hc_ref=ARRQ4lRcCmBv911w3k_Iu1KZ0qp_eTjdDYNgE0psc1OTi1bYf4Meo7Zw0HQ5IVQyCCg&amp;fref=nf&amp;xts%5B0%5D=68.ARCyBgGqMhOR135_LLN7JryVvF8bXwWxSOiQhpdXvvaNkSRB6YKD9Hkwwzj71gHq8sokjnoJAW9xfA74g-Py6YletfT-Z8IX_r-wgOijffVpIZ864i6hPgu7mco3CFg81mdmFfD4Ns2awWbMlt5L6x-K06ChCuEIayTmxWYMSl2ILL57ZOzzB_fkRT2dao9HtLiMP9vLe8fnSyfB_y7svaJd7EHDfMPsifQ5a94v5OYO9dfkAS3o24VJ-74yhJi3ZfvQl73Y-FBFYE1_Ky7ipgmp7Vr2bsyWPy3vjmzrnsztBzh6novmnLFzYd5OLus9RdS4FHSEi1olDDcLah3T\" target=\"_blank\">Cette aide \u00e0 distance a \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s appr\u00e9ci\u00e9e<\/a> &#8230;<\/p>\n\n\n\n<p>Certains d&rsquo;entre vous nous ont pos\u00e9 la question de la s\u00e9curit\u00e9 de leurs filleuls : voici un bref tour d&rsquo;horizon des sites que nous aidons. <\/p>\n\n\n\n<p><strong>N\u00e9pal<\/strong> : <br> Rigzin Ghatshal Monastery : Saraswati Lama avait anticip\u00e9 l&rsquo;\u00e9pid\u00e9mie et ferm\u00e9 le site d\u00e8s le 4 mars 2020.<br> Les sites monastiques suivants sont ferm\u00e9s au public sur leur initiative : Samye Vihara, Samye  Dollu et le Nyingma Palyul.  <br> Au Snowland Ranag School, les \u00e9l\u00e8ves pensionnaires sont invit\u00e9s \u00e0 rester dans l&rsquo;\u00e9cole. <br> Les examens de la classe X devant se d\u00e9rouler d\u00e9but avril sont repouss\u00e9s. <br> Vos filleuls ind\u00e9pendants restent chez eux\u2026 Beaucoup sont \u00e2g\u00e9s. <\/p>\n\n\n\n<p><strong>Inde<\/strong> :<br> Spiti : les moines de Sanag Ch\u00f6ling ont  repris la route du Spiti le 5 mars et sont donc maintenant en s\u00e9curit\u00e9 \u00e0  plus de 4.000 m d&rsquo;altitude, ainsi que les nonnes de Dechen Ch\u00f6ling. <br> Jangsa Dechen Ch\u00f6ling : les moines sont retourn\u00e9s au Bhoutan dont la fronti\u00e8re est ferm\u00e9e depuis d\u00e9but f\u00e9vrier. Ils s\u2019y sentent en s\u00e9curit\u00e9.  <br> Zangdhok Palri : les r\u00e9sidents ne quittent pas le monast\u00e8re et se consacrent aux pratiques autour du d\u00e9c\u00e8s de Lama Jangchup. Fait exceptionnel, sa cr\u00e9mation a \u00e9t\u00e9 faite dans l&rsquo;intimit\u00e9 des moines, alors qu&rsquo;elle aurait d\u00fb accueillir les populations en masse. <\/p>\n\n\n\n<p>Le site des s\u0153urs de Cluny avec vos filleuls du BSA, est ferm\u00e9 depuis samedi 20 mars (pour une dur\u00e9e ind\u00e9finie). Elles sont vigilantes et respectent le couvre-feu.<br>Elles nous envoient ce pr\u00e9cieux message :  <br><em>\u00ab\u00a0Merci \u00e0 AMTM pour le souci. Nous sommes \u00e9galement pr\u00e9occup\u00e9es par l&rsquo;humanit\u00e9 toute enti\u00e8re.<br>Restez en s\u00e9curit\u00e9 et prot\u00e9g\u00e9. Nous souhaitons la m\u00eame chose \u00e0 tous nos sponsors, nous nous souvenons de tous nos bienfaiteurs, sponsors dans notre pri\u00e8re.<\/em>\u00ab\u00a0<\/p>\n\n\n\n<p>Lorsque cela a \u00e9t\u00e9 possible, sachez que les sites des missions printemps au N\u00e9pal et en Inde, ont re\u00e7us via virement bancaire la somme annuelle de vos parrainages. Ils vous remercient de les aider en cette p\u00e9riode difficile. <br>Mais, tous les sites et vos filleuls s\u2019inqui\u00e8tent \u00e9galement pour vous. Vous pouvez leur \u00e9crire et leur donner de vos nouvelles. <br>Les r\u00e9f\u00e9rents fran\u00e7ais des sites o\u00f9 vous parrainez, sont en contact avec les responsables locaux. De cette fa\u00e7on, nous continuons \u00e0 suivre l&rsquo;\u00e9volution des sites. <\/p>\n\n\n\n<p>Par ailleurs, m\u00eame si les locaux de Nanterre sont ferm\u00e9s, nous continuons de travailler au mieux \u00e0 distance. Vous pouvez continuer de nous contacter aux adresses E-mails habituelles. <\/p>\n\n\n\n<p>Un grand Merci \u00e0 vous de votre soutien et sollicitude pour vos prot\u00e9g\u00e9s. <\/p>\n\n\n\n<p>Humanitairement v\u00f4tre,<\/p>\n\n\n\n<p>Toutes les \u00e9quipes AMTM <\/p>\n\n\n\n<p><strong>Re\u00e7us fiscaux 2019 :<\/strong><br><strong>Les re\u00e7us fiscaux de tous nos donateurs et parrains ont \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9s par la Poste d\u00e9but Mars. \u00c9videmment la distribution du courrier peut \u00eatre fortement perturb\u00e9e. Mais si vous n&rsquo;avez toujours pas votre document d&rsquo;ici fin avril ou si vous en avez un besoin urgent, n&rsquo;h\u00e9sitez pas \u00e0 nous demander \u00e0 ce nous vous envoyions par E-mail la version \u00e9lectronique de votre re\u00e7u fiscal.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">  * * *  <\/p>\n\n\n\n<p><strong>Mise \u00e0 jour 16 mars 2020 :<\/strong><br> A la suite  des annonces du Gouvernement et afin d&rsquo;\u00e9viter tout risque  inutile aux  salari\u00e9s et b\u00e9n\u00e9voles \u0153uvrant au Si\u00e8ge \u00e0 Nanterre, la  Direction d&rsquo;AMTM a  d\u00e9cid\u00e9 de fermer l&rsquo;association jusqu&rsquo;\u00e0 nouvel ordre.<br>Nous vous tiendrons \u00e9videmment inform\u00e9s de toute autre \u00e9volution, sur notre site ou sur <a rel=\"noreferrer noopener\" aria-label=\"notre Page Facebook (s\u2019ouvre dans un nouvel onglet)\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/amtm.org\" target=\"_blank\">notre Page Facebook<\/a>.<br>Nous restons malgr\u00e9 tout joignable via notre email : <a rel=\"noreferrer noopener\" aria-label=\" (s\u2019ouvre dans un nouvel onglet)\" href=\"mailto:contact@amtm.online\" target=\"_blank\">contact@amtm.online<\/a> <br>Prenez soin de vous tous !<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"> * * * <\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left\"><strong>Mise \u00e0 jour 4 mars 2020 :<\/strong><br>Par un vote unanime, le Conseil d&rsquo;Administration d&rsquo;AMTM qui s&rsquo;est tenu le mercredi 4 mars 2020, a d\u00e9cid\u00e9 de reporter la mission \u00ab\u00a0N\u00e9pal printemps\u00a0\u00bb qui devait se d\u00e9rouler du 2 au 16 avril.<br><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">* * *<br><\/p>\n\n\n\n<p><strong>Communiqu\u00e9 du 5 f\u00e9vrier 2020 :<\/strong><br> Le Comit\u00e9 de Direction du 5 f\u00e9vrier 2020 a adress\u00e9 au Conseil d&rsquo;Administration et aux b\u00e9n\u00e9voles inscrits aux 2 missions de printemps en Inde un communiqu\u00e9 (<a rel=\"noreferrer noopener\" aria-label=\"t\u00e9l\u00e9chargeable ici (s\u2019ouvre dans un nouvel onglet)\" href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/Communiqu\u00e9-Coronavirus-06-02-2020.pdf\" target=\"_blank\">t\u00e9l\u00e9chargeable ici<\/a>) par lequel il listait un certain nombre de dispositions m\u00e9dicales et de pr\u00e9cautions mais donnait son feu vert pour les deux prochaines missions en Inde devant d\u00e9coller les 17 et 28 f\u00e9vrier.<\/p>\n\n\n\n<p>Les responsables et m\u00e9decins d&rsquo;AMTM ont poursuivi leur veille quotidienne et men\u00e9 plusieurs actions d&rsquo;information et de pr\u00e9vention, en interrogeant notamment les directeurs de sites devant accueillir les prochaines \u00e9quipes pour conna\u00eetre leur situation sanitaire et les risques \u00e9ventuels, ou encore en s&rsquo;assurant de l&rsquo;\u00e9tat de sant\u00e9 des b\u00e9n\u00e9voles.<\/p>\n\n\n\n<p>Toutefois, la situation a \u00e9volu\u00e9 comme vous avez pu le constater. Les questionnements ont afflu\u00e9 ce qui est bien normal, mais aussi beaucoup de confusion et d&rsquo;anxi\u00e9t\u00e9.<\/p>\n\n\n\n<p>Les \u00e9quipes d&rsquo;AMTM et sa pr\u00e9sidente ont toujours \u00e0 coeur que les missions se d\u00e9roulent de mani\u00e8re fluide et sereine.<br> Ces conditions n&rsquo;\u00e9tant plus remplies, il a \u00e9t\u00e9 d\u00e9cid\u00e9 de reporter la mission Inde qui devait partir ce vendredi soir 28 f\u00e9vrier \u00e0 21h00 pour Siliguri et Kalimpong.<br>Les sites indiens ont tous indiqu\u00e9 que cette d\u00e9cision leur paraissait bonne et sage pour tous, d\u2019autant plus que nos prot\u00e9g\u00e9s d\u2019Inde s\u2019interrogent aussi sur notre venue d\u2019Europe, le virus \u00e9tant \u00e0 ce jour contenu chez eux (<a href=\"https:\/\/in.ambafrance.org\/Coronavirus-2019-nCov\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\" aria-label=\"site de l'ambassade de France en Inde (s\u2019ouvre dans un nouvel onglet)\">site de l&rsquo;ambassade de France en Inde<\/a>) .<\/p>\n\n\n\n<p>Sans pouvoir bien s\u00fbr pr\u00e9sager d&rsquo;autres \u00e9volutions \u00e0 venir, le feu reste \u00e0 l&rsquo;heure actuelle au \u00ab\u00a0vert\u00a0\u00bb pour le d\u00e9part de la prochaine mission N\u00e9pal le 2 avril.<\/p>\n\n\n\n<p>Pour vous informer, d&rsquo;autres communiqu\u00e9s :<br>&#8211; <a href=\"https:\/\/www.gouvernement.fr\/info-coronavirus\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\" aria-label=\" (s\u2019ouvre dans un nouvel onglet)\">du Gouvernement fran\u00e7ais<\/a><br>&#8211; <a rel=\"noreferrer noopener\" aria-label=\"de l'OMS (s\u2019ouvre dans un nouvel onglet)\" href=\"https:\/\/www.who.int\/fr\/emergencies\/diseases\/novel-coronavirus-2019\/advice-for-public\" target=\"_blank\">de l&rsquo;OMS<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Chers amis,Beaucoup d\u2019entre vous se posent l\u00e9gitimement la question de l\u2019impact de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de Coronavirus sur les activit\u00e9s d\u2019AMTM et l\u2019organisation de ses missions sur le terrain, au N\u00e9pal et en Inde.Le sujet est \u00e9videmment suivi de tr\u00e8s pr\u00e8s par la Direction et le secteur m\u00e9dical de l\u2019association.Voici un historique [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":5200,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/Corona-2.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5157"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5157"}],"version-history":[{"count":18,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5157\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5202,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5157\/revisions\/5202"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5200"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5157"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5157"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5157"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}