{"id":5644,"date":"2020-11-05T13:47:16","date_gmt":"2020-11-05T12:47:16","guid":{"rendered":"https:\/\/www.amtm.org\/?p=5644"},"modified":"2020-12-10T15:35:29","modified_gmt":"2020-12-10T14:35:29","slug":"vente-gastronomique-noel-2020","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.amtm.org\/amtm\/vente-gastronomique-noel-2020\/","title":{"rendered":"Vente gastronomique &#8211; No\u00ebl 2020"},"content":{"rendered":"\n<p><strong>Un grand MERCI pour vos achats gastronomiques solidaires.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>En cette p\u00e9riode d\u00e9licate, alors m\u00eame que notre f\u00eate de No\u00ebl traditionnelle n\u2019a pu avoir lieu, nous avons pu collecter gr\u00e2ce \u00e0 vous la somme de <strong>4 600 \u20ac<\/strong>. Nous nous en r\u00e9jouissons.<\/p>\n\n\n\n<p>Merci encore pour votre participation \u00e0 cette vente qui m\u00eale plaisir gastronomique, festivit\u00e9 et solidarit\u00e9 et merci \u00e0 Richard Tuffier pour sa g\u00e9n\u00e9reuse id\u00e9e. &nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>L\u2019organisation des missions r\u00e9guli\u00e8res, les projets du secteur D\u00e9veloppement, l&rsquo;aide m\u00e9dicale, le fonctionnement du si\u00e8ge, rien de tout cela ne pourrait se faire sans vous ! Vous contribuez ainsi directement \u00e0 l&rsquo;aide qu&rsquo;apporte AMTM \u00e0 des dizaines de milliers de personnes au N\u00e9pal et en Inde depuis plus de 28 ans maintenant.<br>En leur nom, merci !<\/p>\n\n\n\n<p><strong><em>Au sujet de Buyforgood<\/em><\/strong><em>\u00a0: le site\u00a0<a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.buyforgood.fr\/promotion\" target=\"_blank\">https:\/\/www.buyforgood.fr<\/a>\u00a0reste ouvert toute l\u2019ann\u00e9e.\u00a0N\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 l\u2019utiliser au fil de l\u2019eau et de vos envies\u00a0! Vous pouvez tous les mois faire vos commandes pour \u00eatre livr\u00e9 le mois suivant<\/em>.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">* * *<\/p>\n\n\n\n<p>Cette ann\u00e9e pour No\u00ebl, nous avons nou\u00e9 un partenariat avec l\u2019association nouvellement cr\u00e9\u00e9e par notre ami <strong>Richard Tuffier<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter size-large is-resized\"><a href=\"https:\/\/www.buyforgood.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Logo-BuyForGood.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-5646\" width=\"263\" height=\"159\" srcset=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Logo-BuyForGood.jpeg 640w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Logo-BuyForGood-300x181.jpeg 300w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Logo-BuyForGood-600x363.jpeg 600w\" sizes=\"(max-width: 263px) 100vw, 263px\" \/><\/a><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p class=\"has-normal-font-size\">Il s\u2019agit d\u2019un site de vente en ligne de produits gastronomiques, dont l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 des b\u00e9n\u00e9fices est revers\u00e9e \u00e0 des associations partenaires. <strong>AMTM en fait partie<\/strong><br><br>Vous avez ainsi acc\u00e8s \u00e0 d\u2019excellent produits (jambons, foie gras, huiles et autres d\u00e9licieuses productions de terroirs).<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center has-vivid-red-color has-text-color has-background has-medium-font-size\" style=\"background-color:#f4f0f0\"><strong>EN ACHETANT VOUS SOUTENEZ L&rsquo;ASSOCIATION<\/strong><\/p>\n\n\n\n<h1 class=\"wp-block-heading\" style=\"font-size:17px\"><strong>Passez commande avant le 30 novembre<\/strong> directement sur <a href=\"http:\/\/0y28.mj.am\/lnk\/AUgAABRcBvUAAcqo54QAADD3nUkAAIP0iVoABPI9AAE2TQBfo-269frJOgx5QoqlVZh99LrQMQABKcQ\/4\/i_uUnIHJ9X3LjuUk1gDSfg\/aHR0cHM6Ly93d3cuYnV5Zm9yZ29vZC5mci9zaG9w\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><strong><u>buyforgood.fr<\/u><\/strong><\/a><\/h1>\n\n\n\n<p>N&rsquo;oubliez pas au moment de valider votre panier de cliquer sur la rubrique \u00ab\u00a0S\u00e9lectionner votre ONG\u00a0\u00bb et d&rsquo;y taper <strong>AMTM<\/strong><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><a href=\"https:\/\/www.buyforgood.fr\/shop\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"263\" src=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Produits-Buyforgood-1024x263.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-5649\" srcset=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Produits-Buyforgood-1024x263.jpg 1024w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Produits-Buyforgood-300x77.jpg 300w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Produits-Buyforgood-768x197.jpg 768w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Produits-Buyforgood-1536x394.jpg 1536w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Produits-Buyforgood-600x154.jpg 600w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Produits-Buyforgood.jpg 1716w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/a><\/figure>\n\n\n\n<p><strong>Le catalogue Buyforgood No\u00ebl 2020 est<\/strong> <a href=\"http:\/\/0y28.mj.am\/lnk\/AUgAABRcBvUAAcqo54QAADD3nUkAAIP0iVoABPI9AAE2TQBfo-269frJOgx5QoqlVZh99LrQMQABKcQ\/5\/NoMO4qGz1uLIBRjPq_Kcjw\/aHR0cHM6Ly93d3cuYW10bS5vcmcvd3AtY29udGVudC91cGxvYWRzLzIwMjAvMTEvQlVZRk9SR09PRC1DYXRhbG9ndWUtMjAyMC1BTVRNLTEucGRm\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><strong><u>t\u00e9l\u00e9chargeable ICI<\/u><\/strong><\/a><br><br><strong>Livraison partout en France<\/strong>. <br>Pour Paris et sa petite couronne, la livraison est assur\u00e9e par&nbsp;<a href=\"http:\/\/0y28.mj.am\/lnk\/AUgAABRcBvUAAcqo54QAADD3nUkAAIP0iVoABPI9AAE2TQBfo-269frJOgx5QoqlVZh99LrQMQABKcQ\/6\/wJGEAsqYuzGvrqTZ1oI9Jw\/aHR0cHM6Ly9vbHZvLmZyLw\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><strong><u>Olvo &#8211; Coop\u00e9rative de cyclo-logistique<\/u><\/strong><\/a><br>Toutes les pr\u00e9cisions et calcul des frais ville par ville sur le site.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong>Au nom de tous ceux que nous aidons au N\u00e9pal et en Inde<\/strong> <strong>MERCI !<\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Un grand MERCI pour vos achats gastronomiques solidaires. En cette p\u00e9riode d\u00e9licate, alors m\u00eame que notre f\u00eate de No\u00ebl traditionnelle n\u2019a pu avoir lieu, nous avons pu collecter gr\u00e2ce \u00e0 vous la somme de 4 600 \u20ac. Nous nous en r\u00e9jouissons. Merci encore pour votre participation \u00e0 cette vente qui [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":5655,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Bandeau-actualites-1.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5644"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5644"}],"version-history":[{"count":14,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5644\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5723,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5644\/revisions\/5723"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5655"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5644"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5644"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5644"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}