{"id":5659,"date":"2020-11-10T11:51:21","date_gmt":"2020-11-10T10:51:21","guid":{"rendered":"https:\/\/www.amtm.org\/?p=5659"},"modified":"2020-12-09T11:08:29","modified_gmt":"2020-12-09T10:08:29","slug":"atelier-yoga-solidaire-sur-zoom","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.amtm.org\/amtm\/atelier-yoga-solidaire-sur-zoom\/","title":{"rendered":"Atelier Yoga solidaire sur ZOOM"},"content":{"rendered":"\n<p class=\"has-text-align-center has-medium-font-size\">Un grand MERCI aux <strong>78 participants<\/strong> de l\u2019Atelier Solidaire Yoga 2020.<\/p>\n\n\n\n<p>Gr\u00e2ce \u00e0 vous, nous avons pu collecter dans cette p\u00e9riode d\u00e9licate alors m\u00eame que notre f\u00eate de No\u00ebl traditionnelle n\u2019a pu avoir lieu, la somme de <strong>2.324 \u20ac<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<p>Nous nous en r\u00e9jouissons car cette somme sera allou\u00e9e aux soins m\u00e9dicaux et aux remboursements des frais de m\u00e9dicaments et m\u00e9dicaux que les parrain\u00e9s ind\u00e9pendants et leur famille ont accumul\u00e9s depuis plusieurs mois notamment \u00e0 cause du COVID.<\/p>\n\n\n\n<p>Sans s\u00e9curit\u00e9 sociale et sans syst\u00e8me de pr\u00e9voyance au N\u00e9pal comme en Inde, ce soutien est tr\u00e8s appr\u00e9ci\u00e9. <br>Par exemple, un test PCR co\u00fbte l\u00e0-bas pr\u00e8s de 15 \u20ac pour un salaire moyen de 80 \u20ac.<\/p>\n\n\n\n<p>Nous collaborons \u00e9galement depuis de nombreuses ann\u00e9es avec un h\u00f4pital \u00e0 Pharping situ\u00e9 \u00e0 17 km de Katmandou. C\u2019est AMTM qui a permis la construction de leur premier b\u00e2timent puis d\u2019un service d\u2019urgence.<\/p>\n\n\n\n<p>Chaque ann\u00e9e, AMTM fait une dotation sp\u00e9ciale de m\u00e9dicaments \u00e0 cet \u00e9tablissement de sant\u00e9 pour que les 100 000 habitants que compte la vall\u00e9e puissent avoir acc\u00e8s aux soins et n\u2019aient pas \u00e0 se d\u00e9placer \u00e0 Katmandou, compte tenu des routes difficiles.<br>Nous allons donc pouvoir poursuivre cette dotation gr\u00e2ce \u00e0 vous.<\/p>\n\n\n\n<p>Enfin comme promis <a href=\"https:\/\/youtu.be\/GUGv2E8MroQ\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">voil\u00e0 le lien\u00a0replay de Clotilde<\/a> (l\u2019atelier lui-m\u00eame commence au bout de 30 minutes)<\/p>\n\n\n\n<p>Merci \u00e0 elle et \u00e0 <a href=\"https:\/\/www.yognmove.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">YOGN\u2019MOVE<\/a> pour cet atelier cr\u00e9atif et engag\u00e9\u00a0!<\/p>\n\n\n\n<p>Merci \u00e0 tous.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h1 class=\"has-medium-font-size wp-block-heading\"><strong>PASSONS UN BON MOMENT ENSEMBLE<\/strong> <strong>AVANT LES F\u00caTES !<\/strong><\/h1>\n\n\n\n<p><strong>AGENDA<\/strong><br>R\u00e9servez votre dimanche <strong>6 d\u00e9cembre<\/strong> \u00e0 11h.&nbsp;<br>Une surprise vous attend.<\/p>\n\n\n\n<p>2020, une ann\u00e9e pas comme les autres !<br>Oui bien s\u00fbr, mais cela ne nous emp\u00eachera pas de nous mettre dans l\u2019\u00e9nergie de No\u00ebl ensemble.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><strong><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=m6BV-LhHM14&amp;feature=youtu.be\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">POUR EN SAVOIR PLUS, NATHALIE ET CLOTILDE VOUS EN PARLENT DANS CETTE VIDEO<\/a><\/strong><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-table\"><table><tbody><tr><td class=\"has-text-align-right\" data-align=\"right\"><strong><strong>Merci \u00e0 <\/strong><a href=\"https:\/\/www.yognmove.com\/clotilde-swartley\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><strong><u>Clotilde Swartley<\/u><\/strong><\/a> <strong>et <\/strong><a href=\"https:\/\/www.yognmove.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><strong><u>YOG\u2019N MOVE<\/u><\/strong><\/a><strong> !<\/strong><br><br><\/strong>Cet ATELIER YOGA SOLIDAIRE<br>est adapt\u00e9 quel que soit votre niveau.<br>Pensez \u00e0 porter une tenue confortable<\/td><td class=\"has-text-align-left\" data-align=\"left\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"421\" height=\"415\" class=\"wp-image-5666\" style=\"width: 180px;\" src=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/image.png\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/image.png 421w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/image-300x296.png 300w\" sizes=\"(max-width: 421px) 100vw, 421px\" \/><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-table\"><table><tbody><tr><td><strong>POUR VOUS INSCRIRE<\/strong><br><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/secure.payzen.eu\/vads-site\/DONS_EN_LIGNE_AMTM\" target=\"_blank\"><strong><u>Cliquez sur ce lien<\/u><\/strong><\/a> et choisissez \u00ab\u00a0<strong>Atelier Yoga ZOOM<\/strong>\u00a0\u00bb dans le menu d\u00e9roulant \u00ab\u00a0affectation\u00a0\u00bb<br>Le tarif <strong>minimum <\/strong>est de <strong>20 \u20ac<\/strong><br>Le b\u00e9n\u00e9fice du cours sera enti\u00e8rement revers\u00e9 \u00e0 AMTM au profit des femmes et des enfants en difficult\u00e9 au N\u00e9pal et en Inde.D\u00e8s r\u00e9ception de votre paiement, vous recevrez un message de confirmation de votre inscription ainsi que le lien pour vous connecter le 6 d\u00e9cembre \u00e0 la s\u00e9ance de Yoga Solidaire sur ZOOM.<br><br>En cas de difficult\u00e9s de connexion, appeler Elevyog Nilgoune 06 58 72 20 38.<\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-table\"><table><tbody><tr><td><strong>ZOOM est un service gratuit de r\u00e9union\/conf\u00e9rence en ligne.<\/strong> Le t\u00e9l\u00e9chargement de ZOOM n&rsquo;est pas n\u00e9cessaire pour vous connecter. Le lien qui vous sera fourni \u00e0 l&rsquo;inscription est suffisant. Cependant vous pouvez le t\u00e9l\u00e9charger gratuitement sur votre ordinateur (Mac ou PC) ou votre tablette iPad ou Andro\u00efd <a href=\"https:\/\/zoom.us\/fr-fr\/zoomrooms\/software.html\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><strong><u>en cliquant ICI<\/u><\/strong><\/a><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/figure>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Un grand MERCI aux 78 participants de l\u2019Atelier Solidaire Yoga 2020. Gr\u00e2ce \u00e0 vous, nous avons pu collecter dans cette p\u00e9riode d\u00e9licate alors m\u00eame que notre f\u00eate de No\u00ebl traditionnelle n\u2019a pu avoir lieu, la somme de 2.324 \u20ac. Nous nous en r\u00e9jouissons car cette somme sera allou\u00e9e aux soins [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":5661,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Bandeau-FB-Yoga-Zoom-2020.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5659"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5659"}],"version-history":[{"count":18,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5659\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5707,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5659\/revisions\/5707"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5661"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5659"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5659"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5659"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}