{"id":5710,"date":"2020-12-09T11:51:01","date_gmt":"2020-12-09T10:51:01","guid":{"rendered":"https:\/\/www.amtm.org\/?p=5710"},"modified":"2021-07-15T13:39:28","modified_gmt":"2021-07-15T11:39:28","slug":"appel-fonds-de-solidarite-exceptionnel-2021","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.amtm.org\/amtm\/appel-fonds-de-solidarite-exceptionnel-2021\/","title":{"rendered":"Appel : Fonds de solidarit\u00e9 exceptionnel 2021"},"content":{"rendered":"\n<p><strong>L\u2019ANN\u00c9E 2020 NE RESSEMBLE \u00c0 AUCUNE AUTRE<\/strong>.<br>L\u2019association a d\u00fb faire face \u00e0 des situations in\u00e9dites qui, gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019engagement de nos \u00e9quipes et au soutien ind\u00e9fectible de nos donateurs, marraines et parrains, ont pu \u00eatre surmont\u00e9es.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>DES ANNULATIONS<\/strong><br>. de <strong>trois voyages sur quatre<\/strong> des \u00e9quipes m\u00e9dicales et humanitaires devant&nbsp; accomplir les missions 2020 en Inde et au N\u00e9pal.<br>. de la <strong>Course des H\u00e9ros<\/strong>, moment phare de l\u2019ann\u00e9e pour AMTM nous permettant de r\u00e9colter de nombreux fonds.<br>. de la <strong>F\u00eate de No\u00ebl<\/strong>, moment de rencontres et de partages attendus de tous les amis et amies d\u2019AMTM.<br><strong><br>MAIS L&rsquo;ACTION EST MAINTENUE<\/strong><br>DISTRIBUTIONS<br>. de tous les parrainages collectifs et quasi-totalit\u00e9 des parrainages des ind\u00e9pendants. R\u00e9alisation des interviews et photos des filleuls.<br>. De posters d\u2019information de lutte contre la COVID19.<br>. de plus de 2 000 savons. Des milliers de masques chirurgicaux et en tissu lavable. Plus de 2 000 gels hydro-alcooliques.<br>INSTALLATIONS de filtres \u00e0 eau au Samye-Dollu.<br>PROTECTION des fondations du NW et du terrain de l\u2019\u00e9cole du Snowland en pr\u00e9vision de la mousson.<br><br>Ce fonds de solidarit\u00e9 permettra \u00e0 AMTM d&rsquo;intervenir sur plusieurs fronts en 2021, que ce soit pour continuer \u00e0 combattre le COVID (distribution de masques, gels, gants, kits hygi\u00e8ne, sensibilisations) que pour aider \u00e0 supporter les cons\u00e9quences sanitaires, mat\u00e9rielles et sociales de cette crise, qui se feront sentir pendant de longs mois.<br>Une premi\u00e8re enveloppe de 10.000 \u20ac est esp\u00e9r\u00e9e pour assurer ces actions, mais un budget plus important sera sans doute n\u00e9cessaire si le retour \u00e0 la normale s&rsquo;\u00e9loigne encore.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><strong>AIDEZ-NOUS A LES SOUTENIR<\/strong> <br>AFIN QU&rsquo;ILS SE PROTEGENT, SE SOIGNENT ET SE RECONSTRUISENT UN AVENIR<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\"><a href=\"https:\/\/secure.payzen.eu\/vads-site\/DONS_EN_LIGNE_AMTM\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Je fais un don en ligne<\/a><br>en cochant la case \u00ab Fonds de solidarit\u00e9 2021 \u00bb<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\"><a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/Appel-Solidarite-Covid-2021.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Je fais un don par ch\u00e8que<\/a><br>et l\u2019accompagne du formulaire \u00e0 t\u00e9l\u00e9charger <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/Appel-Solidarite-Covid-2021.pdf\" target=\"_blank\">ICI<\/a><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center has-background has-medium-font-size\" style=\"background-color:#f0f3f4\"><strong>20 970 \u20ac de dons d\u00e9j\u00e0 enregistr\u00e9s \u00e0 ce jour<\/strong><br>Merci !<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L\u2019ANN\u00c9E 2020 NE RESSEMBLE \u00c0 AUCUNE AUTRE.L\u2019association a d\u00fb faire face \u00e0 des situations in\u00e9dites qui, gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019engagement de nos \u00e9quipes et au soutien ind\u00e9fectible de nos donateurs, marraines et parrains, ont pu \u00eatre surmont\u00e9es. DES ANNULATIONS. de trois voyages sur quatre des \u00e9quipes m\u00e9dicales et humanitaires devant&nbsp; accomplir [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":5709,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/Bandeau-Appel-Solidarite-2021.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5710"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5710"}],"version-history":[{"count":34,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5710\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6205,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5710\/revisions\/6205"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5709"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5710"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5710"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5710"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}