{"id":5777,"date":"2021-02-19T10:46:09","date_gmt":"2021-02-19T09:46:09","guid":{"rendered":"https:\/\/www.amtm.org\/?p=5777"},"modified":"2021-04-25T17:26:28","modified_gmt":"2021-04-25T15:26:28","slug":"cotisation-annuelle-amtm","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.amtm.org\/amtm\/cotisation-annuelle-amtm\/","title":{"rendered":"Cotisation annuelle AMTM"},"content":{"rendered":"\n<p>Chers adh\u00e9rent(e)s, donateurs, parrains et marraines,<br><br><strong>En cette p\u00e9riode difficile, AMTM et tous ceux que nous aidons au N\u00e9pal et en Inde, avons tout particuli\u00e8rement besoin de vous sentir \u00e0 nos c\u00f4t\u00e9s par votre engagement comme adh\u00e9rents \u00e0 l\u2019association.<\/strong><br>En adh\u00e9rant (40 \u20ac minimum), vous soutenez nos missions mais aussi vous donnez \u00e0 AMTM une l\u00e9gitimit\u00e9 aupr\u00e8s des organismes publics ou priv\u00e9s, et votre voix compte dans les votes lors des Assembl\u00e9es G\u00e9n\u00e9rales annuelles de l\u2019association.<br>Nous serons heureux de vous retrouver \u00e0 la prochaine, qui se tiendra le <strong>dimanche 27 juin 2021<\/strong>.<br>Merci !<br><br>Nathalie Jauffret<br>Pr\u00e9sidente<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.amtm.org\/sengager\/faire-un-don\/don\/\" target=\"_blank\">R\u00e9glez votre co<\/a><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.amtm.org\/sengager\/faire-un-don\/don\/https:\/\/secure.payzen.eu\/vads-site\/DONS_EN_LIGNE_AMTM\" target=\"_blank\">t<\/a><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.amtm.org\/sengager\/faire-un-don\/don\/\" target=\"_blank\">isation par un don en ligne s\u00e9curis\u00e9 (Paypal disponible)<\/a><br>cochez la case \u00ab&nbsp;cotisation&nbsp;\u00bb<br><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Cotisation-2021.pdf\" target=\"_blank\">ou t\u00e9l\u00e9chargez le formulaire pour un envoi par ch\u00e8que<\/a><\/p>\n\n\n\n<h4 class=\"has-text-align-center wp-block-heading\">ou encore<br><strong><a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Mandat_SEPA_-_AMTM.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">OPTEZ POUR LE PRELEVEMENT AUTOMATIQUE<\/a><\/strong><\/h4>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">plus pratique, vous n\u2019aurez plus \u00e0 vous soucier de votre statut d\u2019adh\u00e9rent !<br>Vous serez pr\u00e9lev\u00e9s automatiquement le 10 mars de chaque ann\u00e9e.<br>Il suffit de nous <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Mandat_SEPA_-_AMTM.pdf\" target=\"_blank\">renvoyez-nous ce Mandat SEPA<\/a> sign\u00e9 et accompagn\u00e9 d\u2019un RIB<br>ou d\u2019envoyer une simple <a href=\"Mailto:contact@amtm.online\">demande par E-mail<\/a> si vous \u00eates d\u00e9j\u00e0 pr\u00e9lev\u00e9s par AMTM.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><strong>Merci de votre engagement \u00e0 nos c\u00f4t\u00e9s !<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><em>RAPPEL :&nbsp; les membres du <a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Mandat-Sepa-CLUB-AMTM.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Club AMTM<\/a> sont dispens\u00e9s de cette cotisation. annuelle ordinaire<\/em>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Chers adh\u00e9rent(e)s, donateurs, parrains et marraines, En cette p\u00e9riode difficile, AMTM et tous ceux que nous aidons au N\u00e9pal et en Inde, avons tout particuli\u00e8rement besoin de vous sentir \u00e0 nos c\u00f4t\u00e9s par votre engagement comme adh\u00e9rents \u00e0 l\u2019association.En adh\u00e9rant (40 \u20ac minimum), vous soutenez nos missions mais aussi vous [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":5778,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Appel-Cotis-2021-image-news-site.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5777"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5777"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5777\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5891,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5777\/revisions\/5891"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5778"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5777"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5777"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5777"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}