{"id":6336,"date":"2021-12-09T14:18:08","date_gmt":"2021-12-09T13:18:08","guid":{"rendered":"https:\/\/www.amtm.org\/?p=6336"},"modified":"2021-12-09T14:25:24","modified_gmt":"2021-12-09T13:25:24","slug":"mission-nepal-decembre-2021","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.amtm.org\/amtm\/mission-nepal-decembre-2021\/","title":{"rendered":"Mission N\u00e9pal &#8211; D\u00e9cembre 2021"},"content":{"rendered":"\n<p><strong>DE RETOUR SUR LE TERRAIN !<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Nathalie notre pr\u00e9sidente, Christine Boissinot directrice m\u00e9dicale et Denis Hekimian r\u00e9f\u00e9rent humanitaire sont au N\u00e9pal du 3 au 16 d\u00e9cembre 2021.<\/p>\n\n\n\n<p>Apr\u00e8s deux ans d&rsquo;absence sur le terrain les objectifs sont :<\/p>\n\n\n\n<ul><li>Reprise de contact avec tous les sites pour un \u00e9tat des lieux et des besoins post-pand\u00e9mie ; entretiens avec les responsables des sites, en particulier ceux de la mission traditionnelle d\u2019octobre.<\/li><li>Rencontre avec les \u00e9quipes locales afin de faire un bilan de la motivation et un point sur les urgences \u00e9ventuelles.<\/li><li>Analyse de la possibilit\u00e9 de r\u00e9tablir une consultation m\u00e9dicale \u00e0 la Maison AMTM.<\/li><li>Etude et avanc\u00e9e des projets en cours, Travail et Sant\u00e9 des femmes, Environnement avec nos partenaires.<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center has-vivid-cyan-blue-color has-text-color has-medium-font-size\"><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.10159742910604328&amp;type=3\" target=\"_blank\"><strong>D\u00e9couvrez ici toutes les photos prises sur le terrain et mises en ligne jour apr\u00e8s jour par l&rsquo;\u00e9quipe<\/strong><\/a>.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Ces missions ne pourraient pas \u00eatre financ\u00e9es et organis\u00e9es sans votre aide.<br><a href=\"https:\/\/secure.payzen.eu\/vads-site\/DONS_EN_LIGNE_AMTM\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Faites un don en ligne en cliquant ici<\/a><br>Ou envoyez un ch\u00e8que \u00e0 l&rsquo;ordre d&rsquo;AMTM au 81 avenue du Mar\u00e9chal Joffre 92000 Nanterre<br>Merci !<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>DE RETOUR SUR LE TERRAIN ! Nathalie notre pr\u00e9sidente, Christine Boissinot directrice m\u00e9dicale et Denis Hekimian r\u00e9f\u00e9rent humanitaire sont au N\u00e9pal du 3 au 16 d\u00e9cembre 2021. Apr\u00e8s deux ans d&rsquo;absence sur le terrain les objectifs sont : Reprise de contact avec tous les sites pour un \u00e9tat des lieux [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":6337,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Mission-Nepal-12-2021.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6336"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6336"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6336\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6343,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6336\/revisions\/6343"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6337"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6336"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6336"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6336"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}