{"id":6372,"date":"2022-01-05T15:38:13","date_gmt":"2022-01-05T14:38:13","guid":{"rendered":"https:\/\/www.amtm.org\/?p=6372"},"modified":"2022-01-10T16:08:06","modified_gmt":"2022-01-10T15:08:06","slug":"atelier-yoga-solidaire-sur-zoom-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.amtm.org\/amtm\/atelier-yoga-solidaire-sur-zoom-2\/","title":{"rendered":"Atelier Yoga solidaire sur ZOOM &#8211; Annul\u00e9"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Malheureusement la situation sanitaire et la p\u00e9riode que nous<strong> <\/strong>traversons ne sont pas propices&#8230;<strong><br>C&rsquo;est avec beaucoup de peine que nous sommes contraints d&rsquo;annuler l&rsquo;Atelier Yoga du 16 janvier<\/strong> <strong>2022<\/strong>.<br><br>Clotilde esp\u00e8re pouvoir en organiser un autre d\u00e9but avril.<br>Nous vous tenons inform\u00e9s !<br><br>Merci \u00e0 toutes et tous pour votre fid\u00e9lit\u00e9.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-table\"><table><tbody><tr><td class=\"has-text-align-right\" data-align=\"right\"><strong><strong>Merci \u00e0 <\/strong><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.yognmove.com\/clotilde-swartley\/\" target=\"_blank\"><strong><u>Clotilde Swartley<\/u><\/strong><\/a> <strong>et <\/strong><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.yognmove.com\/\" target=\"_blank\"><strong><u>YOG\u2019N MOVE<\/u><\/strong><\/a><strong> !<\/strong>  <br><\/strong>  <\/td><td class=\"has-text-align-left\" data-align=\"left\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"421\" height=\"415\" class=\"wp-image-5666\" style=\"width: 180px;\" src=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/image.png\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/image.png 421w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/image-300x296.png 300w\" sizes=\"(max-width: 421px) 100vw, 421px\" \/><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Malheureusement la situation sanitaire et la p\u00e9riode que nous traversons ne sont pas propices&#8230;C&rsquo;est avec beaucoup de peine que nous sommes contraints d&rsquo;annuler l&rsquo;Atelier Yoga du 16 janvier 2022. Clotilde esp\u00e8re pouvoir en organiser un autre d\u00e9but avril.Nous vous tenons inform\u00e9s ! Merci \u00e0 toutes et tous pour votre fid\u00e9lit\u00e9. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":6373,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/Bandeau-Yoga-Zoom-2022.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6372"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6372"}],"version-history":[{"count":9,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6372\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6386,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6372\/revisions\/6386"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6373"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6372"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6372"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6372"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}