{"id":6410,"date":"2022-02-02T15:44:14","date_gmt":"2022-02-02T14:44:14","guid":{"rendered":"https:\/\/www.amtm.org\/?p=6410"},"modified":"2022-02-02T15:54:39","modified_gmt":"2022-02-02T14:54:39","slug":"6410","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.amtm.org\/amtm\/6410\/","title":{"rendered":""},"content":{"rendered":"\n<p>En f\u00e9vrier 1992, AMTM voyait jour ! Nous souhaitions c\u00e9l\u00e9brer avec vous cet anniversaire !<\/p>\n\n\n\n<p>Tout d\u2019abord, nous adressons au nom de tous un remerciement chaleureux \u00e0 son fondateur Henri Charbonnier, \u00e0 la vice-pr\u00e9sidente d\u2019honneur Evelyne Charbonnier et au premier pr\u00e9sident d\u2019AMTM Yves Lhomelet qui ont trac\u00e9 le chemin.<br>Beaucoup de gratitude \u00e9galement \u00e0 Laurent Charbonnier qui a dirig\u00e9 avec brio AMTM de 2004 \u00e0 2016. <br>Nous sommes fi\u00e8res d\u2019avoir pris la rel\u00e8ve et esp\u00e9rons continuer leur mission pour le bien des personnes d\u00e9favoris\u00e9es au N\u00e9pal et en Inde.<\/p>\n\n\n\n<p>Tout ceci est possible gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019engagement et au travail de toute l\u2019\u00e9quipe AMTM, au soutien des donateurs et des parrains\/marraines.<\/p>\n\n\n\n<p>Continuons ensemble cette belle aventure !<br><br>Nathalie Jauffret et Sabine Jauffret,<br>Pr\u00e9sidente et Vice-Pr\u00e9sidente d&rsquo;AMTM<br><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><strong>Souvenez-vous cela s\u2019est pass\u00e9 en 1992&#8230;<\/strong><br><br> <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=cqzPYZBSP0U\" target=\"_blank\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"350\" height=\"201\" class=\"wp-image-6414\" style=\"width: 150px;\" src=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/N118-video.jpg\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/N118-video.jpg 350w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/N118-video-300x172.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/a><br><br><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En f\u00e9vrier 1992, AMTM voyait jour ! Nous souhaitions c\u00e9l\u00e9brer avec vous cet anniversaire ! Tout d\u2019abord, nous adressons au nom de tous un remerciement chaleureux \u00e0 son fondateur Henri Charbonnier, \u00e0 la vice-pr\u00e9sidente d\u2019honneur Evelyne Charbonnier et au premier pr\u00e9sident d\u2019AMTM Yves Lhomelet qui ont trac\u00e9 le chemin.Beaucoup de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":6409,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Bandeau-30-ans.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6410"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6410"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6410\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6416,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6410\/revisions\/6416"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6409"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6410"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6410"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6410"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}