{"id":6693,"date":"2022-09-29T09:38:00","date_gmt":"2022-09-29T07:38:00","guid":{"rendered":"https:\/\/www.amtm.org\/?p=6693"},"modified":"2022-10-03T18:42:50","modified_gmt":"2022-10-03T16:42:50","slug":"fete-des-30-ans-damtm","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.amtm.org\/amtm\/fete-des-30-ans-damtm\/","title":{"rendered":"F\u00eate des 30 ans d&rsquo;AMTM"},"content":{"rendered":"\n<p class=\"has-text-align-center\">Trois d\u00e9cennies \u00e0 \u0153uvrer sans rel\u00e2che sur le terrain en faveur des plus pauvres, des plus d\u00e9munis,<br>des dizaines de milliers d&rsquo;hommes, de femmes et d&rsquo;enfants au N\u00e9pal et en Inde&#8230;<br>Mais aussi 3 ans sans f\u00eate ni \u00e9v\u00e8nement&#8230;<br>Nous r\u00eavions de pouvoir c\u00e9l\u00e9brer cela et de vous retrouver enfin.<br><strong>C\u2019est fait !<\/strong><br>C\u2019est avec joie que nous vous attendons pour f\u00eater les <strong>30 ans d\u2019AMTM<\/strong><br>le <strong>dimanche 2 octobre 2022<\/strong>.<br>Nous vous promettons de <em>belles <\/em>rencontres, d\u2019<em>immenses<\/em> \u00e9motions&nbsp;et des moments <em>magiques<\/em>.<br>Nous sommes <em>impatients<\/em> de vous voir !<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"flex-basis:66.66%\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"763\" height=\"262\" src=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Titre-programme-1.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-6745\" srcset=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Titre-programme-1.jpg 763w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Titre-programme-1-300x103.jpg 300w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Titre-programme-1-600x206.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 763px) 100vw, 763px\" \/><figcaption>  <\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Programme-30-ans-AMTM.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"739\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Affiche-Horaires-739x1024.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-6738\" srcset=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Affiche-Horaires-739x1024.jpg 739w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Affiche-Horaires-216x300.jpg 216w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Affiche-Horaires-768x1065.jpg 768w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Affiche-Horaires-600x832.jpg 600w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Affiche-Horaires.jpg 994w\" sizes=\"(max-width: 739px) 100vw, 739px\" \/><\/a><figcaption>    <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Programme-30-ans-AMTM.pdf\" target=\"_blank\">T\u00e9l\u00e9chargez ici le programme complet qui sera remis \u00e0 l&rsquo;accueil<\/a><\/figcaption><\/figure>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"flex-basis:33.33%\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><a href=\"https:\/\/goo.gl\/maps\/ofJ1U5dNifex2pYG6\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"490\" height=\"363\" src=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Maps-Rework.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-6703\" srcset=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Maps-Rework.jpg 490w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Maps-Rework-300x222.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 490px) 100vw, 490px\" \/><\/a><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Info1.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"578\" src=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Info1-1024x578.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-6695\" srcset=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Info1-1024x578.jpg 1024w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Info1-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Info1-768x433.jpg 768w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Info1-600x339.jpg 600w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Info1.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/a><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Info2.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"761\" src=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Info2-1024x761.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-6696\" srcset=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Info2-1024x761.jpg 1024w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Info2-300x223.jpg 300w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Info2-768x571.jpg 768w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Info2-600x446.jpg 600w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Info2.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/a><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Info3.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"761\" src=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Info3-1024x761.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-6713\" srcset=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Info3-1024x761.jpg 1024w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Info3-300x223.jpg 300w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Info3-768x571.jpg 768w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Info3-600x446.jpg 600w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Info3.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/a><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"761\" src=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Info4-1-1024x761.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-6724\" srcset=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Info4-1-1024x761.jpg 1024w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Info4-1-300x223.jpg 300w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Info4-1-768x571.jpg 768w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Info4-1-600x446.jpg 600w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Info4-1.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><strong>LOTERIE &#8211; TICKETS GAGNANTS<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center has-small-font-size\">Quelques lots n&rsquo;ont pas encore \u00e9t\u00e9 r\u00e9clam\u00e9s. Ils sont \u00e0 retirer, sur pr\u00e9sentation du ticket, <br>au Si\u00e8ge d\u2019AMTM \u2013 81 av. Mar\u00e9chal Joffre \u00e0 Nanterre <strong>avant le 20 octobre 2022<\/strong><br>Pour plus de pr\u00e9cisions appelez le 01 47 24 78 59 ou \u00e9crivez \u00e0 mgille@amtm.org<\/p>\n\n\n\n<p>Ticket n\u00b0 &#8230;&#8230;<\/p>\n\n\n\n<p>Ticket n\u00b0 &#8230;&#8230;<\/p>\n\n\n\n<p>Ticket n\u00b0 <strong>289<\/strong> &#8211; Un tapis de pri\u00e8re n\u00e9palais en trois parties (total 48x243cm) &#8211; <em><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Loterie-Tapis-Nepalais-rotated.jpg\" target=\"_blank\">Photo<\/a><\/em><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><strong>MERCI A TOUTES ET TOUS POUR VOTRE PARTICIPATION !<\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Trois d\u00e9cennies \u00e0 \u0153uvrer sans rel\u00e2che sur le terrain en faveur des plus pauvres, des plus d\u00e9munis,des dizaines de milliers d&rsquo;hommes, de femmes et d&rsquo;enfants au N\u00e9pal et en Inde&#8230;Mais aussi 3 ans sans f\u00eate ni \u00e9v\u00e8nement&#8230;Nous r\u00eavions de pouvoir c\u00e9l\u00e9brer cela et de vous retrouver enfin.C\u2019est fait !C\u2019est avec [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":6694,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1,39],"tags":[],"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Bandeau-fete-30-ans.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6693"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6693"}],"version-history":[{"count":24,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6693\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6766,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6693\/revisions\/6766"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6694"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6693"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6693"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6693"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}