{"id":6798,"date":"2022-11-14T15:32:27","date_gmt":"2022-11-14T14:32:27","guid":{"rendered":"https:\/\/www.amtm.org\/?p=6798"},"modified":"2023-04-17T12:35:29","modified_gmt":"2023-04-17T10:35:29","slug":"appel-de-fonds-numerique-et-informatique","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.amtm.org\/amtm\/appel-de-fonds-numerique-et-informatique\/","title":{"rendered":"Appel de fonds \u00ab\u00a0Num\u00e9rique et Informatique\u00a0\u00bb"},"content":{"rendered":"\n<p>AMTM lance un programme important dont l&rsquo;objectif est de r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s dans l&rsquo;usage et l&rsquo;acc\u00e8s aux technologies de l&rsquo;information et de la communication (TIC) dans les sites que nous soutenons, et dont le peu de ressources financi\u00e8res ne permet pas de <strong>cr\u00e9er <\/strong>ou de <strong>renouveler <\/strong>leurs <strong>parcs informatiques<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"flex-basis:66.66%\">\n<p>Dans les quelques rares sites d\u00e9j\u00e0 \u00e9quip\u00e9s, les ordinateurs sont obsol\u00e8tes.<br>L&rsquo;\u00e9cole du Snowland Ranag School au N\u00e9pal est un bon exemple. <br>Sur les 12 ordinateurs du parc (pour pr\u00e8s de 200 \u00e9l\u00e8ves), seuls 3 fonctionnent encore gr\u00e2ce aux pi\u00e8ces ponctionn\u00e9es sur les autres unit\u00e9s centrales. Ils ont plus de 10 ans et tournent sur un Windows 8 datant de 2012 qui n&rsquo;est plus support\u00e9 par Microsoft&#8230;<br>Un audit a \u00e9t\u00e9 effectu\u00e9 sur tous nos sites pour recenser les besoins, qui se chiffrent dans un premier temps \u00e0 <strong>45.000 \u20ac<\/strong> pour l&rsquo;acquisition de :<br>. 49 ordinateurs portables ou non<br>. 15 smartphones<br>. 10 Licences Office<br>. 5 imprimantes\/scanner<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"flex-basis:33.33%\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"733\" height=\"733\" src=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Appel-informatique.gif\" alt=\"\" class=\"wp-image-6815\"\/><\/figure>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p>Ces mat\u00e9riels seront utilis\u00e9s par les enseignants, les dirigeants, les \u00e9tudiants ou \u00e9l\u00e8ves de nos sites.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center has-vivid-cyan-blue-color has-text-color has-medium-font-size\">Dites \u00ab\u00a0Non\u00a0\u00bb \u00e0 la fracture num\u00e9rique !<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">Vous contribuerez ainsi \u00e0 un programme d&rsquo;avenir pour des centaines de jeunes, au N\u00e9pal et en Inde, en leur donnant un acc\u00e8s \u00e0 l&rsquo;informatique et donc aux formations li\u00e9es au Num\u00e9rique : la bureautique, la programmation, internet, les r\u00e9seaux sociaux, etc.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><strong><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/secure.payzen.eu\/vads-site\/DONS_EN_LIGNE_AMTM\" target=\"_blank\">Faites un don en ligne, en cliquant ICI<\/a><\/strong><br>et en cochant la case \u00ab\u00a0Num\u00e9rique et Informatique\u00a0\u00bb<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><strong><a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Appel-Informatique-web.pdf\">Ou faites un ch\u00e8que<\/a><\/strong><br>\u00e0 l\u2019ordre d\u2019AMTM au pr\u00e9cisant au dos \u00ab\u00a0Appel informatique\u00a0\u00bb ou a envoyer avec <a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Appel-Informatique-web.pdf\">le formulaire \u00e0 t\u00e9l\u00e9charger ici<\/a><br>\u00e0 AMTM \u2013 81 av Mar\u00e9chal Joffre 92000 Nanterre<\/p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-full\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Camenbert-Appel-informatique-1.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-6879\"\/><\/figure><\/div>\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"478\" height=\"307\" src=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Camenbert-Appel-informatique.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-7018\" srcset=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Camenbert-Appel-informatique.jpg 478w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Camenbert-Appel-informatique-300x193.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 478px) 100vw, 478px\" \/><\/figure><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>AMTM lance un programme important dont l&rsquo;objectif est de r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s dans l&rsquo;usage et l&rsquo;acc\u00e8s aux technologies de l&rsquo;information et de la communication (TIC) dans les sites que nous soutenons, et dont le peu de ressources financi\u00e8res ne permet pas de cr\u00e9er ou de renouveler leurs parcs informatiques. Dans [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":6818,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1,97],"tags":[],"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Bandeau-Appel-informatique-Site.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6798"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6798"}],"version-history":[{"count":39,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6798\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7019,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6798\/revisions\/7019"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6818"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6798"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6798"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6798"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}