{"id":6907,"date":"2023-06-14T11:37:00","date_gmt":"2023-06-14T09:37:00","guid":{"rendered":"https:\/\/www.amtm.org\/?p=6907"},"modified":"2024-01-26T13:27:55","modified_gmt":"2024-01-26T12:27:55","slug":"course-des-heros-2023","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.amtm.org\/amtm\/course-des-heros-2023\/","title":{"rendered":"Course des H\u00e9ros 2023"},"content":{"rendered":"\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"305\" src=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Bravo-les-heros1-1024x305.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-7141\" srcset=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Bravo-les-heros1-1024x305.jpg 1024w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Bravo-les-heros1-300x89.jpg 300w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Bravo-les-heros1-768x229.jpg 768w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Bravo-les-heros1-600x179.jpg 600w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Bravo-les-heros1.jpg 1500w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center has-vivid-cyan-blue-color has-text-color has-large-font-size\">BRAVO ET MERCI A TOUS LES HEROS D&rsquo;AMTM !<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center has-vivid-cyan-blue-color has-text-color has-large-font-size\"><strong>27 000 \u20ac<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>C&rsquo;est le montant collect\u00e9 gr\u00e2ce \u00e0 vous tous, coureurs et donateurs. Il va permettre de r\u00e9aliser de beaux projets sur le terrain. Vous aurez tr\u00e8s vite des pr\u00e9cisions sur l&rsquo;affectation de ces fonds.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"526\" src=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Equipe-AMTM-2023-1024x526.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-7143\" srcset=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Equipe-AMTM-2023-1024x526.jpg 1024w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Equipe-AMTM-2023-300x154.jpg 300w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Equipe-AMTM-2023-768x395.jpg 768w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Equipe-AMTM-2023-600x308.jpg 600w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Equipe-AMTM-2023.jpg 1500w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Sur les 45 coureurs\/collecteurs ayant particip\u00e9 TOUS on gagn\u00e9 leur dossard (250 \u20ac de collecte minimum), 19 sont \u00ab\u00a0<em>Super H\u00e9ros<\/em>\u00a0\u00bb (500 \u20ac minimum), et 10 sont \u00ab\u00a0<em>H\u00e9ros 5*****<\/em>\u00a0\u00bb (1.000 \u20ac minimum)&#8230; Un record !<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-center is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<p>Merci \u00e0 <strong><a href=\"https:\/\/www.deel.com\/fr\/?utm_medium=partner&amp;utm_source=partner&amp;utm_campaign=emea-t1_aware_traffic_partner_consync_partner--_all_all\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Deel<\/a><\/strong>, sponsor de la Course pour AMTM, qui a rassembl\u00e9 une \u00e9quipe de 4 coureurs, r\u00e9colt\u00e9    <strong>1.795 \u20ac <\/strong>et fait confectionner les T-shirts des H\u00e9ros d&rsquo;AMTM.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-center is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1000\" height=\"462\" src=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Equipe-Deel-2023.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-7167\" srcset=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Equipe-Deel-2023.jpg 1000w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Equipe-Deel-2023-300x139.jpg 300w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Equipe-Deel-2023-768x355.jpg 768w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Equipe-Deel-2023-600x277.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" \/><\/figure>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center has-medium-font-size\"><strong>Les dons sont toujours possibles jusqu\u2019\u00e0 1 mois apr\u00e8s la course (18 juillet donc) <\/strong><br><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.alvarum.com\/charity\/777\/challenge\/2293\" target=\"_blank\">sur la page de collecte d&rsquo;AMTM !<\/a><br>Vous pouvez donc aider AMTM \u00e0 atteindre son objectif de 30.000 \u20ac collect\u00e9s<br>pour compl\u00e9ter le financement des projets en cours.<br>Merci !<\/p>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\"\/>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center has-black-color has-text-color has-medium-font-size\"><br><br><br><strong>Juste avant la course :  O\u00f9, quand, comment&#8230; ?<\/strong><br><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"http:\/\/0y28.mj.am\/nl3\/ZCXyKIzrw9bQ7zoeF6ZzXA?hl=fr\" target=\"_blank\">Toutes les r\u00e9ponses en cliquant ici<\/a><\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>AMTM \u00e0 nouveau dans la Course !<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p>Apr\u00e8s 3 ans d&rsquo;absence pour cause de COVID19, AMTM et ses h\u00e9ros se repr\u00e9sentent sur la ligne de d\u00e9part de la <a href=\"https:\/\/www.alvarum.com\/charity\/777\/challenge\/2293\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Course des H\u00e9ros<\/a>, <strong>le Dimanche 18 juin prochain<\/strong> !<\/p>\n\n\n\n<p>La Course des H\u00e9ros est un \u00e9v\u00e8nement caritatif organis\u00e9 par une plateforme de dons en ligne, Alvarum, et qui rassemble des centaines d&rsquo;associations pour une matin\u00e9e aussi festive que sportive. Cela se passe dans le beau Parc de Saint Cloud, pr\u00e8s de Paris. Chaque coureur doit collecter un minimum de 250 \u20ac aupr\u00e8s de ses proches pour gagner son dossard.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><a href=\"https:\/\/www.alvarum.com\/charity\/777\/challenge\/2293\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Voir la page de collecte d&rsquo;AMTM<\/a><\/p>\n\n\n\n<p>Pour celles et ceux d&rsquo;entre vous qui avez d\u00e9j\u00e0 particip\u00e9 \u00e0 une pr\u00e9c\u00e9dente \u00e9dition, nous comptons sur votre pr\u00e9sence pour constituer une \u00e9quipe la plus nombreuse possible !<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">Et pour f\u00eater son retour dans la course,<br><strong>AMTM vous offre les frais d&rsquo;inscription (17 \u20ac).<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong>La course, c&rsquo;est quoi ?<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Une matin\u00e9e aussi festive que sportive avec musique et animations, mais surtout donc, un parcours dans le cadre splendide du <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.google.fr\/maps\/place\/48%C2%B049'47.5%22N+2%C2%B013'22.3%22E\/@48.8298499,2.2217498,18z\/data=!3m1!4b1!4m4!3m3!8m2!3d48.8298481!4d2.2228468?hl=fr\" target=\"_blank\">Parc de Saint-Cloud<\/a>, selon 3 formules <strong>au choix<\/strong> :<br>&#8211; La Course : environ 8 km pour les personnes adultes et les enfants de plus de 16 ans.<br>&#8211; La Marche : environ 5 km pour tout public, y compris les enfants de moins de 16 ans.<br>&#8211; Le Parcours D\u00e9couverte : environ 2 km pour tous, pour les personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite, les plus petits&#8230; et les poussettes.<br>Un grand stand AMTM vous accueillera ce dimanche 18 juin 2023 pendant toute la dur\u00e9e de l&rsquo;\u00e9v\u00e8nement, de 8h30 \u00e0 12h30.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong>Gagner son dossard, c&rsquo;est facile !<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Il suffit de collecter un minimum de 250 \u20ac aupr\u00e8s de vos contacts, proches, amis, coll\u00e8gues&#8230;<br>Mais vous pouvez placer la barre beaucoup plus haut bien s\u00fbr !<br>Et rappelez-vous, les dons que feront vos contacts sur votre page de collecte sont d\u00e9ductibles des imp\u00f4ts \u00e0 hauteur de 66%.<br>Par exemple un don de 25 \u20ac ne co\u00fbte apr\u00e8s d\u00e9duction fiscale, que 8,50 \u20ac.<br><strong>Collecter 250 \u20ac revient donc \u00e0 trouver 10 personnes pr\u00eates \u00e0 donner 8,50 \u20ac net&#8230; Facile !<\/strong><br>La preuve, par coureur, la moyenne de dons enregistr\u00e9e par Alvarum est de plus de 500 \u20ac&#8230; et elle \u00e9tait de pr\u00e8s de 600 \u20ac pour les coureurs d&rsquo;AMTM en 2019 !<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong>Pour s&rsquo;inscrire&#8230;<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Pour qu&rsquo;AMTM vous inscrive et r\u00e8gle \u00e0 votre place les frais (17 \u20ac), il vous faut <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"mailto:mgille@amtm.org\" target=\"_blank\">\u00e9crire \u00e0 Marc<\/a> et lui communiquer les \u00e9l\u00e9ments demand\u00e9s par Alvarum pour la cr\u00e9ation de votre page de collecte, c&rsquo;est \u00e0 dire : <br>&#8211; Vos nom et pr\u00e9nom<br>&#8211; Votre adresse postale<br>&#8211; Votre date de naissance<br>&#8211; Une adresse E-mail<br>&#8211; Un num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone<br>&#8211; La formule de parcours que vous choisissez (Course, Marche ou D\u00e9couverte).<br>&#8211; Votre taille de t-shirt (qui vous sera remis au Stand AMTM).<br>Nous vous adresserons alors le lien de votre page de collecte et vos identifiants, dont le mot de passe que vous pourrez modifier imm\u00e9diatement.<br><strong>Si vous avez d\u00e9j\u00e0 un compte Alvarum<\/strong> (vous avez d\u00e9j\u00e0 particip\u00e9 \u00e0 une course ou vous avez fait des dons \u00e0 un coureur), merci d&rsquo;en communiquer les identifiants <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"mgille@amtm.org\" target=\"_blank\">\u00e0 Marc<\/a> pour qu&rsquo;il puisse vous inscrire.<\/p>\n\n\n\n<p>Mais vous pouvez vous inscrire vous-m\u00eame bien s\u00fbr si vous le souhaitez, en allant sur <a href=\"https:\/\/www.alvarum.com\/charity\/777\/challenge\/2293\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">la page de collecte d&rsquo;AMTM, ICI<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong>Pourquoi nous courrons ?<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Pour am\u00e9liorer les conditions de vie de milliers de personnes au N\u00e9pal et en Inde. Chaque participation \u00e0 la Course des H\u00e9ros repr\u00e9sente entre 30.000 \u20ac et 40.000 \u20ac, des sommes importantes permettant de r\u00e9aliser de nombreux projets vitaux sur le terrain !<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong>Quelques images&#8230;<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>de la <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.10157302790174328&amp;type=3\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Course des H\u00e9ros 2019<\/a>, pour vous donner envie de participer \u00e0 ce bel \u00e9v\u00e8nement.<br><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center has-medium-font-size\"><strong>A bient\u00f4t, sur la ligne de d\u00e9part !<\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>BRAVO ET MERCI A TOUS LES HEROS D&rsquo;AMTM ! 27 000 \u20ac C&rsquo;est le montant collect\u00e9 gr\u00e2ce \u00e0 vous tous, coureurs et donateurs. Il va permettre de r\u00e9aliser de beaux projets sur le terrain. Vous aurez tr\u00e8s vite des pr\u00e9cisions sur l&rsquo;affectation de ces fonds. Sur les 45 coureurs\/collecteurs ayant [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":6909,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1,39],"tags":[],"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Banniere-CDH-2023-1.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6907"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6907"}],"version-history":[{"count":36,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6907\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7492,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6907\/revisions\/7492"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6909"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6907"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6907"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6907"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}