{"id":7026,"date":"2023-05-15T16:00:09","date_gmt":"2023-05-15T14:00:09","guid":{"rendered":"https:\/\/www.amtm.org\/?p=7026"},"modified":"2023-05-15T16:00:11","modified_gmt":"2023-05-15T14:00:11","slug":"assemblee-generale-damtm-dimanche-4-juin-2023","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.amtm.org\/amtm\/assemblee-generale-damtm-dimanche-4-juin-2023\/","title":{"rendered":"Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale d&rsquo;AMTM &#8211; Dimanche 4 juin 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>Si vous n&rsquo;\u00eates pas encore adh\u00e9rent, que vous souhaitez \u00eatre convoqu\u00e9 \u00e0 cette AG et participer ainsi \u00e0 la vie de l&rsquo;association vous pouvez encore r\u00e9gler votre cotisation en ligne <a href=\"https:\/\/secure.payzen.eu\/vads-site\/DONS_EN_LIGNE_AMTM\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">en cliquant sur ce lien<\/a> ou en adressant un ch\u00e8que de 40 \u20ac (minimum) \u00e0 AMTM &#8211; 81 av. Mar\u00e9chal Joffre 92000 Nanterre.<br><br>A l&rsquo;ordre du jour de cette AG :<\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li>Pr\u00e9sentation du rapport moral du Pr\u00e9sident et pr\u00e9sentation du rapport financier du Tr\u00e9sorier,<\/li>\n\n\n\n<li>Approbation du bilan et du compte de r\u00e9sultat arr\u00eat\u00e9s au 31 D\u00e9cembre 2022,<\/li>\n\n\n\n<li>Quitus au Pr\u00e9sident et au Tr\u00e9sorier,<\/li>\n\n\n\n<li>\u00c9lection des membres du Conseil d\u2019Administration d\u2019AMTM,<\/li>\n\n\n\n<li>Questions diverses.<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p class=\"has-white-color has-cyan-bluish-gray-background-color has-text-color has-background\"><strong>ATTENTION<\/strong> &#8211; une coquille s&rsquo;est gliss\u00e9e dans la Convocation adress\u00e9e aux adh\u00e9rents le 11 mai dernier. L&rsquo;assembl\u00e9e ce d\u00e9roulera le <strong><span style=\"text-decoration: underline;\">dimanche<\/span><\/strong> 4 juin 2023, et non le samedi comme mentionn\u00e9 par erreur.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Si vous n&rsquo;\u00eates pas encore adh\u00e9rent, que vous souhaitez \u00eatre convoqu\u00e9 \u00e0 cette AG et participer ainsi \u00e0 la vie de l&rsquo;association vous pouvez encore r\u00e9gler votre cotisation en ligne en cliquant sur ce lien ou en adressant un ch\u00e8que de 40 \u20ac (minimum) \u00e0 AMTM &#8211; 81 av. Mar\u00e9chal [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":7027,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1,39],"tags":[],"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/AG-AMTM-2023jpg.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7026"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7026"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7026\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7028,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7026\/revisions\/7028"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7027"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7026"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7026"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7026"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}