{"id":7251,"date":"2023-09-06T10:37:04","date_gmt":"2023-09-06T08:37:04","guid":{"rendered":"https:\/\/www.amtm.org\/?p=7251"},"modified":"2023-10-31T13:21:47","modified_gmt":"2023-10-31T12:21:47","slug":"trophee-de-golf-amtm-2023","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.amtm.org\/evenements\/trophee-de-golf-amtm-2023\/","title":{"rendered":"TROPHEE DE GOLF AMTM 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>AMTM souhaite une belle rentr\u00e9e \u00e0 toutes et tous !<br><br>Et pour qu&rsquo;elle soit \u00e9galement sportive et solidaire, St\u00e9phane Schaepelynck organise \u00e0 nouveau sa Coupe du Directeur les 24 et 28 septembre 2023 au <strong>Golf de Forges les Bains<\/strong> au profit d&rsquo;AMTM et de son action sur le terrain.<br>Toutes les informations, dates, heures et inscriptions <strong><a href=\"http:\/\/0y28.mj.am\/nl3\/jDbAh1E4RzZQ6Acgsvf7vw?hl=fr\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">en cliquant ICI<\/a><\/strong>.<br><br>Bon swing !<\/p>\n\n\n\n<p><em>Le Troph\u00e9e de Golf AMTM 2023 est sponsoris\u00e9 par <strong><a href=\"https:\/\/www.impactmarket.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Impact Market<\/a><\/strong><\/em>.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center has-medium-font-size\"><strong>Encore une belle r\u00e9ussite pour cette \u00e9dition 2023 de notre Troph\u00e9e de Golf AMTM !<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center has-medium-font-size\">Pr\u00e8s de <strong>4.000 \u20ac<\/strong> ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9colt\u00e9s \u00e0 cette occasion.<br>Ils seront affect\u00e9s \u00e0 un projet d&rsquo;installation de <strong><span style=\"text-decoration: underline;\">nouveaux chauffes-eau solaires<\/span><\/strong> sur le site du Palyul qui permettra \u00e0 des centaines d&rsquo;enfants de prendre des douches chaudes toute l&rsquo;ann\u00e9e, m\u00eame en hiver.<br>Merci aux golfeuses et golfeurs du Golf de Forges les Bains !<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>AMTM souhaite une belle rentr\u00e9e \u00e0 toutes et tous ! Et pour qu&rsquo;elle soit \u00e9galement sportive et solidaire, St\u00e9phane Schaepelynck organise \u00e0 nouveau sa Coupe du Directeur les 24 et 28 septembre 2023 au Golf de Forges les Bains au profit d&rsquo;AMTM et de son action sur le terrain.Toutes les [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":7258,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[39],"tags":[],"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Bandeau-Trophee-de-Golf-2023.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7251"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7251"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7251\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7334,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7251\/revisions\/7334"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7258"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7251"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7251"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7251"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}