{"id":7310,"date":"2023-10-25T10:45:38","date_gmt":"2023-10-25T08:45:38","guid":{"rendered":"https:\/\/www.amtm.org\/?p=7310"},"modified":"2023-12-07T11:28:58","modified_gmt":"2023-12-07T10:28:58","slug":"fete-de-noel-2023","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.amtm.org\/amtm\/fete-de-noel-2023\/","title":{"rendered":"F\u00eate de No\u00ebl 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>C&rsquo;est en 2019 que nous avons organis\u00e9 notre derni\u00e8re \u00ab\u00a0<strong>F\u00eate de No\u00ebl AMTM<\/strong>\u00ab\u00a0. Puis ce fut le COVID&#8230;.<br>Nous sommes donc tr\u00e8s heureux de pouvoir \u00e0 nouveau rassembler tous les donateurs, parrains et sympathisants d&rsquo;AMTM \u00e0 l&rsquo;occasion d&rsquo;une f\u00eate joyeuse, color\u00e9e, destin\u00e9e aux plus petits comme aux plus grands, dans les superbes locaux de Wework qui ont d\u00e9j\u00e0 accueillis notre <strong>f\u00eate des 30 ans d&rsquo;AMTM<\/strong>, en octobre 2022.<\/p>\n\n\n\n<p>Au programme : <br>&#8211; Go\u00fbter et friandises<br>&#8211; Stands artisanaux et gastronomiques<br>&#8211; Loterie<br>&#8211; Le Clown \u00ab\u00a0Sandro\u00a0\u00bb<br>&#8211; Les maquillages de \u00ab\u00a0Grim&rsquo;Bouilles\u00a0\u00bb<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left\">Et bien s\u00fbr, la visite du <strong>P\u00e8re No\u00ebl<\/strong> qui offrira des cadeaux aux plus petits (voir bulletin d&rsquo;inscription dans le <strong><span style=\"text-decoration: underline;\"><a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Flyer-Fete-de-Noel-web.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Flyer \u00e0 t\u00e9l\u00e9charger ici<\/a><\/span><\/strong>).<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><span style=\"text-decoration: underline;\">Toute l&rsquo;\u00e9quipe d&rsquo;AMTM vous attend nombreux Dimanche 3 d\u00e9cembre 2023, de 14h \u00e0 18h30<\/span><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><strong>Chez Wework &#8211; Contentsquare<br>7 rue de Madrid 75008 Paris <\/strong><\/p>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\"\/>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center has-vivid-cyan-blue-color has-text-color has-medium-font-size\"><strong>Un franc succ\u00e8s pour la \u00ab\u00a0reprise\u00a0\u00bb de la grande f\u00eate annuelle de l&rsquo;association.<br>Vous avez \u00e9t\u00e9 nombreux et g\u00e9n\u00e9reux. Merci !<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center has-vivid-red-color has-text-color\"><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.746329687541410&amp;type=3\" target=\"_blank\"><strong>D\u00e9couvrez des photos de l&rsquo;\u00e9v\u00e8nement en cliquant ICI<\/strong><\/a><\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"flex-basis:66.66%\">\n<p>Lors de notre tr\u00e8s belle Loterie, tous les lots ont \u00e9t\u00e9 remis aux gagnants pr\u00e9sents, sauf un&#8230;<br><strong>Sur pr\u00e9sentation du ticket n\u00b0160 avant le 21 d\u00e9cembre<\/strong>, ce lot correspondant \u00e0 un Panier de produits bien-\u00eatre et beaut\u00e9 \u00ab\u00a0Forever Living\u00a0\u00bb vous sera remis en main propre au Si\u00e8ge d&rsquo;AMTM, 81 avenue du Mar\u00e9chal Joffre \u00e0 Nanterre.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"flex-basis:33.33%\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"983\" height=\"569\" src=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Loterie-2023-pack-beaute-Forever-Living.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-7437\" srcset=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Loterie-2023-pack-beaute-Forever-Living.jpg 983w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Loterie-2023-pack-beaute-Forever-Living-300x174.jpg 300w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Loterie-2023-pack-beaute-Forever-Living-768x445.jpg 768w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Loterie-2023-pack-beaute-Forever-Living-600x347.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 983px) 100vw, 983px\" \/><\/figure>\n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>C&rsquo;est en 2019 que nous avons organis\u00e9 notre derni\u00e8re \u00ab\u00a0F\u00eate de No\u00ebl AMTM\u00ab\u00a0. Puis ce fut le COVID&#8230;.Nous sommes donc tr\u00e8s heureux de pouvoir \u00e0 nouveau rassembler tous les donateurs, parrains et sympathisants d&rsquo;AMTM \u00e0 l&rsquo;occasion d&rsquo;une f\u00eate joyeuse, color\u00e9e, destin\u00e9e aux plus petits comme aux plus grands, dans les [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":7311,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1,39],"tags":[],"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Invitation-a-la-fete-de-Noel-2023.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7310"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7310"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7310\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7438,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7310\/revisions\/7438"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7311"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7310"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7310"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7310"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}