{"id":7336,"date":"2023-11-06T12:56:44","date_gmt":"2023-11-06T11:56:44","guid":{"rendered":"https:\/\/www.amtm.org\/?p=7336"},"modified":"2023-11-17T15:52:46","modified_gmt":"2023-11-17T14:52:46","slug":"seisme-au-nepal-3-novembre-2023","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.amtm.org\/amtm\/seisme-au-nepal-3-novembre-2023\/","title":{"rendered":"S\u00e9isme au N\u00e9pal &#8211; 3 novembre 2023"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"flex-basis:66.66%\">\n<p>Un s\u00e9isme de magnitude 5,6 a secou\u00e9 l&rsquo;ouest du N\u00e9pal le 3 novembre dernier \u00e0 2 heures du matin, avec un \u00e9picentre localis\u00e9 dans une r\u00e9gion tr\u00e8s recul\u00e9e, le Dolpo.<br>Il n&rsquo;avait bien s\u00fbr pas l&rsquo;intensit\u00e9 que celui de 2015, d&rsquo;une magnitude de pr\u00e8s de 8, et donc l&rsquo;\u00e9v\u00e8nement n&rsquo;a \u00e9t\u00e9 qu&rsquo;assez peu relay\u00e9 par les m\u00e9dias.<\/p>\n\n\n\n<p>Il n\u2019emp\u00eache, les ondes de choc ont \u00e9t\u00e9 ressenties jusqu&rsquo;\u00e0 Dehli, en Inde, et les derniers rapports des autorit\u00e9s n\u00e9palaise et de l\u2019ambassade de France au N\u00e9pal (13\/11\/2023) font \u00e9tat de 155 victimes, 370 bless\u00e9s et pr\u00e8s de 60.000 maisons partiellement ou totalement d\u00e9truites.<br><br>Il se trouve que beaucoup de prot\u00e9g\u00e9s d&rsquo;AMTM sont concern\u00e9s par cette catastrophe. Certains sites soutenus par l&rsquo;association, notamment la Snowland Ranag School ou le Karang Hostel ont \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9s pour accueillir des enfants de familles tr\u00e8s pauvres de cette province. Des membres m\u00eames de l&rsquo;\u00e9quipe n\u00e9palaise d&rsquo;AMTM \u00e0 Katmandou ont leurs familles, leurs parents au Dolpo. M\u00eame si le nombre de victimes est heureusement \u00ab\u00a0relativement\u00a0\u00bb faible, ils ont pu nous confirmer ces derniers jours l&rsquo;importance des d\u00e9g\u00e2ts sur les habitations faites de terre et de pierres des villages de la r\u00e9gion.<br>Beaucoup de ces petites maisons sont d\u00e9truites, endommag\u00e9es ou fissur\u00e9es.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"flex-basis:33.33%\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"598\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Seisme-Nepal-03-11-2023-Alerte-Le-Monde-1-598x1024.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-7348\" srcset=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Seisme-Nepal-03-11-2023-Alerte-Le-Monde-1-598x1024.png 598w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Seisme-Nepal-03-11-2023-Alerte-Le-Monde-1-175x300.png 175w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Seisme-Nepal-03-11-2023-Alerte-Le-Monde-1-768x1314.png 768w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Seisme-Nepal-03-11-2023-Alerte-Le-Monde-1-897x1536.png 897w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Seisme-Nepal-03-11-2023-Alerte-Le-Monde-1-600x1027.png 600w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Seisme-Nepal-03-11-2023-Alerte-Le-Monde-1.png 1050w\" sizes=\"(max-width: 598px) 100vw, 598px\" \/><\/figure>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p>Or l&rsquo;hiver est d\u00e9j\u00e0 l\u00e0 ! Les temp\u00e9ratures baissent tr\u00e8s vite.<strong> Le sol est gel\u00e9<\/strong> et emp\u00eache tous travaux s\u00e9rieux. Les habitants en sont r\u00e9duits \u00e0 s&#8217;emmitoufler plus encore et \u00e0 bricoler des r\u00e9parations de fortune pour affronter les prochains mois d&rsquo;hiver.<\/p>\n\n\n\n<p>AMTM est imm\u00e9diatement intervenue ce week-end en envoyant des fonds \u00e0 notre antenne de Katmandou, pour l&rsquo;achat de <strong>tentes<\/strong>, de <strong>couvertures, <\/strong>de <strong>sacs de couchage <\/strong>et de <strong>v\u00eatements chauds<\/strong> \u00e0 destination du Dolpo.<\/p>\n\n\n\n<p>Si vous souhaitez participer \u00e0 cette action vous pouvez faire un don <a href=\"https:\/\/secure.payzen.eu\/vads-site\/DONS_EN_LIGNE_AMTM\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/secure.payzen.eu\/vads-site\/DONS_EN_LIGNE_AMTM\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">en cliquant ICI et cochant la case \u00ab\u00a0S\u00e9isme N\u00e9pal 2023\u00a0\u00bb<\/a>.<br>Notre dernier Appel de fonds \u00ab\u00a0Des v\u00eatements pour tous\u00a0\u00bb, sera bien s\u00fbr bien utile dans ces circonstances.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-right has-small-font-size\"><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1000\" height=\"342\" src=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Seisme-Nepal-03-11-2023-Photo.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-7341\" srcset=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Seisme-Nepal-03-11-2023-Photo.jpg 1000w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Seisme-Nepal-03-11-2023-Photo-300x103.jpg 300w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Seisme-Nepal-03-11-2023-Photo-768x263.jpg 768w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Seisme-Nepal-03-11-2023-Photo-600x205.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Un s\u00e9isme de magnitude 5,6 a secou\u00e9 l&rsquo;ouest du N\u00e9pal le 3 novembre dernier \u00e0 2 heures du matin, avec un \u00e9picentre localis\u00e9 dans une r\u00e9gion tr\u00e8s recul\u00e9e, le Dolpo.Il n&rsquo;avait bien s\u00fbr pas l&rsquo;intensit\u00e9 que celui de 2015, d&rsquo;une magnitude de pr\u00e8s de 8, et donc l&rsquo;\u00e9v\u00e8nement n&rsquo;a \u00e9t\u00e9 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":7337,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1,97],"tags":[],"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Seisme-Nepal-03-11-2023-Alerte-Google.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7336"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7336"}],"version-history":[{"count":12,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7336\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7416,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7336\/revisions\/7416"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7337"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7336"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7336"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7336"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}