{"id":7362,"date":"2023-11-09T14:01:12","date_gmt":"2023-11-09T13:01:12","guid":{"rendered":"https:\/\/www.amtm.org\/?p=7362"},"modified":"2024-03-04T11:00:03","modified_gmt":"2024-03-04T10:00:03","slug":"appel-aux-dons-des-vetements-pour-tous","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.amtm.org\/appel-aux-dons\/appel-aux-dons-des-vetements-pour-tous\/","title":{"rendered":"Appel aux dons &#8211; Des v\u00eatements pour tous !"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"flex-basis:66.66%\">\n<p>Comme nous, nos prot\u00e9g\u00e9s subissent aussi l\u2019impact de la crise de l\u2019inflation. <br>Il est difficile pour eux de faire face aux besoins de premi\u00e8re n\u00e9cessit\u00e9. Le renouvellement des v\u00eatements, en particulier des sous-v\u00eatements pourtant n\u00e9cessaires \u00e0 une bonne hygi\u00e8ne, n\u2019est plus leur priorit\u00e9.<br><br>Avec cet appel de fonds nous voulons les aider \u00e0 acheter des <strong>uniformes<\/strong>, des <strong>doudounes<\/strong>, des <strong>sous-v\u00eatements<\/strong>, des <strong>chaussettes<\/strong>, des <strong>gants<\/strong>\u2026<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center has-vivid-cyan-blue-color has-text-color has-medium-font-size\"><span style=\"color: #99ccff;\"><strong>12.000 \u20ac sont n\u00e9cessaires pour cette op\u00e9ration<\/strong><\/span><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><br><em>\u00ab\u00a0De nouveaux v\u00eatements propres renforcent l&rsquo;estime de soi.\u00a0\u00bb<\/em><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><br><br>&#8212; ALERTE TERRAIN &#8212;<\/p>\n\n\n\n<p>Le s\u00e9isme de magnitude 5,6 intervenu au N\u00e9pal le 3 novembre dernier vient \u00e9videmment renforcer la n\u00e9cessit\u00e9 de faire parvenir d&rsquo;urgence des v\u00eatements chauds dans la r\u00e9gion touch\u00e9e du Dolpo, \u00e0 350 km au nord-ouest de Katmandou.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"flex-basis:33.33%\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"402\" height=\"841\" src=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Appel-Vetements-11-2023.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-7361\" srcset=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Appel-Vetements-11-2023.jpg 402w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Appel-Vetements-11-2023-143x300.jpg 143w\" sizes=\"(max-width: 402px) 100vw, 402px\" \/><\/figure>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/secure.payzen.eu\/vads-site\/DONS_EN_LIGNE_AMTM\" target=\"_blank\"><strong><span style=\"color: #00ccff;\"><span style=\"color: #99ccff;\">Faites un don en ligne en cliquant ICI<\/span><\/span><\/strong><\/a><br>et en cochant la case \u00ab\u00a0Des v\u00eatements pour tous\u00a0\u00bb<br><br><strong><a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/FlyerA4_appel_fonds_vetements-web.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><span style=\"color: #00ccff;\"><span style=\"color: #99ccff;\">Ou faites un ch\u00e8que<\/span><\/span><\/a><\/strong><br>\u00e0 l\u2019ordre d\u2019AMTM au pr\u00e9cisant au dos \u00ab&nbsp;Appel V\u00eatements \u00bb ou a envoyer avec <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/FlyerA4_appel_fonds_vetements-web.pdf\" target=\"_blank\">le formulaire \u00e0 t\u00e9l\u00e9charger ici<\/a><br>\u00e0 AMTM \u2013 81 av Mar\u00e9chal Joffre 92000 Nanterre<\/p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"482\" height=\"307\" src=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Cammembert-Vetements-1.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-7562\" srcset=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Cammembert-Vetements-1.jpg 482w, https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Cammembert-Vetements-1-300x191.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 482px) 100vw, 482px\" \/><\/figure><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Comme nous, nos prot\u00e9g\u00e9s subissent aussi l\u2019impact de la crise de l\u2019inflation. Il est difficile pour eux de faire face aux besoins de premi\u00e8re n\u00e9cessit\u00e9. Le renouvellement des v\u00eatements, en particulier des sous-v\u00eatements pourtant n\u00e9cessaires \u00e0 une bonne hygi\u00e8ne, n\u2019est plus leur priorit\u00e9. Avec cet appel de fonds nous voulons [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":7371,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[97],"tags":[],"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Bandeau-Appel-Vetements-11-2023.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7362"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7362"}],"version-history":[{"count":40,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7362\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7563,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7362\/revisions\/7563"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7371"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7362"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7362"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7362"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}