{"id":7480,"date":"2024-01-25T14:10:33","date_gmt":"2024-01-25T13:10:33","guid":{"rendered":"https:\/\/www.amtm.org\/?p=7480"},"modified":"2024-03-11T13:47:19","modified_gmt":"2024-03-11T12:47:19","slug":"cotisation-amtm-2024","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.amtm.org\/amtm\/cotisation-amtm-2024\/","title":{"rendered":"Cotisation AMTM 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>Chers adh\u00e9rent(e)s, donateurs, parrains et marraines,<br><br>Le nombre d&rsquo;adh\u00e9rents d&rsquo;une association est important pour qu&rsquo;elle soit reconnue au niveau des instances l\u00e9gales et pour lui donner toute sa l\u00e9gitimit\u00e9 aupr\u00e8s des organismes publics ou priv\u00e9s bailleurs de fonds.<br>En adh\u00e9rant, ou en renouvelant votre adh\u00e9sion (40 \u20ac\/an minimum), vous participerez \u00e9galement aux Assembl\u00e9es G\u00e9n\u00e9rales d&rsquo;AMTM et pouvez voter les d\u00e9cisions et orientations de l&rsquo;association.<\/p>\n\n\n\n<p>Nous serons heureux de vous retrouver \u00e0 la prochaine, qui se tiendra au mois de juin.<br>Merci !<br><br>Nathalie Jauffret<br>Pr\u00e9sidente<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center has-medium-font-size\"><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.amtm.org\/sengager\/faire-un-don\/don\/\" target=\"_blank\">R\u00e9glez votre co<\/a><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.amtm.org\/sengager\/faire-un-don\/don\/https:\/\/secure.payzen.eu\/vads-site\/DONS_EN_LIGNE_AMTM\" target=\"_blank\">t<\/a><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.amtm.org\/sengager\/faire-un-don\/don\/\" target=\"_blank\">isation par un <strong>DON EN LIGNE<\/strong> s\u00e9curis\u00e9 (Paypal disponible)<\/a><br>cochez la case \u00ab&nbsp;cotisation&nbsp;\u00bb<br><a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Cotisation-2024.pdf\">ou t\u00e9l\u00e9chargez ICI le formulaire pour un envoi <strong>par CHEQUE<\/strong><\/a><\/p>\n\n\n\n<h4 class=\"wp-block-heading has-text-align-center\">ou encore<br><strong><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Mandat_SEPA_-_AMTM.pdf\" target=\"_blank\">Optez pour le PRELEVEMENT AUTOMATIQUE<\/a><\/strong><\/h4>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center has-small-font-size\">Plus pratique, vous n\u2019aurez plus \u00e0 vous soucier de votre statut d\u2019adh\u00e9rent !<br>Vous serez pr\u00e9lev\u00e9s automatiquement le 10 mars de chaque ann\u00e9e.<br>Il suffit de nous <a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Mandat_SEPA_-_AMTM.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">renvoyez-nous ce Mandat SEPA<\/a>  <strong><span style=\"text-decoration: underline;\">avant le 25 f\u00e9vrier<\/span><\/strong>, sign\u00e9 et accompagn\u00e9 d\u2019un RIB<br>ou d\u2019envoyer une simple demande <a href=\"mailto:mgille@amtm.org\" data-type=\"mailto\" data-id=\"mailto:mgille@amtm.org\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">par E-mail<\/a> si vous \u00eates d\u00e9j\u00e0 pr\u00e9lev\u00e9s par AMTM.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><strong>Merci de votre engagement \u00e0 nos c\u00f4t\u00e9s !<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><em>RAPPEL :&nbsp; les membres du <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Mandat-Sepa-CLUB-AMTM.pdf\" target=\"_blank\">Club AMTM<\/a> sont dispens\u00e9s de cette cotisation annuelle ordinaire<\/em>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Chers adh\u00e9rent(e)s, donateurs, parrains et marraines, Le nombre d&rsquo;adh\u00e9rents d&rsquo;une association est important pour qu&rsquo;elle soit reconnue au niveau des instances l\u00e9gales et pour lui donner toute sa l\u00e9gitimit\u00e9 aupr\u00e8s des organismes publics ou priv\u00e9s bailleurs de fonds.En adh\u00e9rant, ou en renouvelant votre adh\u00e9sion (40 \u20ac\/an minimum), vous participerez \u00e9galement [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":7481,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Appel-Cotisation-2024.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7480"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7480"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7480\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7567,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7480\/revisions\/7567"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7481"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7480"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7480"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7480"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}