{"id":7493,"date":"2024-01-26T13:37:11","date_gmt":"2024-01-26T12:37:11","guid":{"rendered":"https:\/\/www.amtm.org\/?p=7493"},"modified":"2024-01-26T13:54:32","modified_gmt":"2024-01-26T12:54:32","slug":"course-des-heros-2024","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.amtm.org\/amtm\/course-des-heros-2024\/","title":{"rendered":"Course des H\u00e9ros 2024"},"content":{"rendered":"\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>AMTM dans la course pour nos amis du Toit du Monde<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p>Cette ann\u00e9e encore, AMTM et ses h\u00e9ros se repr\u00e9sentera sur la ligne de d\u00e9part de la <a href=\"https:\/\/www.alvarum.com\/charity\/777\/challenge\/2367\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Course des H\u00e9ros<\/a>, <strong>le Dimanche 16 juin prochain<\/strong> !<\/p>\n\n\n\n<p>La Course des H\u00e9ros est un \u00e9v\u00e8nement caritatif organis\u00e9 par une plateforme de dons en ligne, Alvarum, et qui rassemble des centaines d\u2019associations pour une matin\u00e9e aussi festive que sportive. Cela se passe dans le beau Parc de Saint Cloud, pr\u00e8s de Paris. Chaque coureur doit collecter un minimum de 250 \u20ac aupr\u00e8s de ses proches pour gagner son dossard.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><a href=\"https:\/\/www.alvarum.com\/charity\/777\/challenge\/2367\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Voir la page de collecte d\u2019AMTM<\/a><\/p>\n\n\n\n<p>Pour celles et ceux d\u2019entre vous qui avez d\u00e9j\u00e0 particip\u00e9 \u00e0 une pr\u00e9c\u00e9dente \u00e9dition, nous comptons sur votre pr\u00e9sence pour constituer une \u00e9quipe la plus nombreuse possible !<\/p>\n\n\n\n<p>Et pour f\u00eater son retour dans la course,<br><strong>AMTM vous offre les frais d\u2019inscription (16 \u20ac).<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><strong>La course, c\u2019est quoi ?<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Une matin\u00e9e aussi festive que sportive avec musique et animations, mais surtout donc, un parcours dans le cadre splendide du <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.google.fr\/maps\/place\/48%C2%B049'47.5%22N+2%C2%B013'22.3%22E\/@48.8298499,2.2217498,18z\/data=!3m1!4b1!4m4!3m3!8m2!3d48.8298481!4d2.2228468?hl=fr\" target=\"_blank\">Parc de Saint-Cloud<\/a>, selon 3 formules <strong>au choix<\/strong> :<br>\u2013 La Course : environ 8 km pour les personnes adultes et les enfants de plus de 16 ans.<br>\u2013 La Marche : environ 5 km pour tout public, y compris les enfants de moins de 16 ans.<br>\u2013 Le Parcours D\u00e9couverte : environ 2 km pour tous, pour les personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite, les plus petits\u2026 et les poussettes.<br>Un grand stand AMTM vous accueillera ce dimanche 16 juin 2024 pendant toute la dur\u00e9e de l\u2019\u00e9v\u00e8nement, de 8h30 \u00e0 12h30.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Gagner son dossard, c\u2019est facile !<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Il suffit de collecter un minimum de 250 \u20ac aupr\u00e8s de vos contacts, proches, amis, coll\u00e8gues\u2026<br>Mais vous pouvez placer la barre beaucoup plus haut bien s\u00fbr !<br>Et rappelez-vous, les dons que feront vos contacts sur votre page de collecte sont d\u00e9ductibles des imp\u00f4ts \u00e0 hauteur de 66%.<br>Par exemple un don de 25 \u20ac ne co\u00fbte apr\u00e8s d\u00e9duction fiscale, que 8,50 \u20ac.<br><strong>Collecter 250 \u20ac revient donc \u00e0 trouver 10 personnes pr\u00eates \u00e0 donner 8,50 \u20ac net\u2026 Facile !<\/strong><br>La preuve, par coureur, la moyenne de dons enregistr\u00e9e par Alvarum est de plus de 500 \u20ac\u2026 Elle \u00e9tait de 600 \u20ac pour les coureurs\/collecteurs d\u2019AMTM en 2023 !<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Pour s\u2019inscrire\u2026<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Pour qu\u2019AMTM vous inscrive et r\u00e8gle \u00e0 votre place les frais (16 \u20ac), il vous faut <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"mailto:mgille@amtm.org\" target=\"_blank\">\u00e9crire \u00e0 Marc<\/a> et lui communiquer (s&rsquo;il ne les a pas d\u00e9j\u00e0) les \u00e9l\u00e9ments demand\u00e9s par Alvarum pour la cr\u00e9ation de votre page de collecte, c\u2019est \u00e0 dire :<br>\u2013 Vos nom et pr\u00e9nom<br>\u2013 Votre adresse postale<br>\u2013 Votre date de naissance<br>\u2013 Une adresse E-mail<br>\u2013 Un num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone<br>\u2013 La formule de parcours que vous choisissez (Course, Marche ou D\u00e9couverte).<br>\u2013 Votre taille de t-shirt (qui vous sera remis au Stand AMTM).<br>Nous vous adresserons alors le lien de votre page de collecte et vos identifiants, dont le mot de passe que vous pourrez modifier imm\u00e9diatement.<br><strong>Si vous avez d\u00e9j\u00e0 un compte Alvarum<\/strong> (vous avez d\u00e9j\u00e0 particip\u00e9 \u00e0 une course ou vous avez fait des dons \u00e0 un coureur), merci d\u2019en communiquer les identifiants <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.amtm.org\/amtm\/course-des-heros-2023\/mgille@amtm.org\" target=\"_blank\">\u00e0 Marc<\/a> pour qu\u2019il puisse vous inscrire.<\/p>\n\n\n\n<p>Mais vous pouvez vous inscrire vous-m\u00eame bien s\u00fbr si vous le souhaitez, en allant sur <a href=\"https:\/\/www.alvarum.com\/charity\/777\/challenge\/2367\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">la page de collecte d\u2019AMTM, ICI<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Pourquoi nous courrons ?<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Pour am\u00e9liorer les conditions de vie de milliers de personnes au N\u00e9pal et en Inde. Chaque participation \u00e0 la Course des H\u00e9ros repr\u00e9sente entre 30.000 \u20ac et 40.000 \u20ac, des sommes importantes permettant de r\u00e9aliser de nombreux projets vitaux sur le terrain !<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Quelques images\u2026<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>de la <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.651286053712441&amp;type=3\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Course des H\u00e9ros 2023<\/a>, pour vous donner envie de participer \u00e0 ce bel \u00e9v\u00e8nement.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>A bient\u00f4t, sur la ligne de d\u00e9part !<\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>AMTM dans la course pour nos amis du Toit du Monde Cette ann\u00e9e encore, AMTM et ses h\u00e9ros se repr\u00e9sentera sur la ligne de d\u00e9part de la Course des H\u00e9ros, le Dimanche 16 juin prochain ! La Course des H\u00e9ros est un \u00e9v\u00e8nement caritatif organis\u00e9 par une plateforme de dons [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":7500,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1,39],"tags":[],"jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Bandeau-CDH-2024-actu-1-rotated.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7493"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7493"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7493\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7508,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7493\/revisions\/7508"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7500"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7493"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7493"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7493"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}