{"id":3253,"date":"2018-06-13T15:49:40","date_gmt":"2018-06-13T13:49:40","guid":{"rendered":"http:\/\/test.amtm.org\/?page_id=3253"},"modified":"2023-06-06T15:17:51","modified_gmt":"2023-06-06T13:17:51","slug":"parrainages","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.amtm.org\/parrainages\/","title":{"rendered":"Parrainages"},"content":{"rendered":"<p>[vc_row css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1494842669698{padding-top: 70px !important;padding-bottom: 70px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column]<div class=\"special-heading vntd-heading heading-no-border heading-align-center\"style=\"margin-bottom:55px;\"><h3 class=\"special-heading-title\">N\u2019h\u00e9sitez plus, parrainez !<\/h3><p class=\"special-heading-subtitle\">Pr\u00e8s de 1000 enfants, adolescents, adultes et personnes \u00e2g\u00e9es en grande difficult\u00e9 re\u00e7oivent le soutien de parrains et marraines d\u2019AMTM ; ils sont n\u00e9palais, indiens, bhoutanais ou tib\u00e9tains, tous ont besoin d\u2019aide pour mener une vie d\u00e9cente. Le parrainage donne acc\u00e8s \u00e0 la scolarit\u00e9 pour les plus jeunes et \u00e0 des conditions de vie meilleures pour les plus \u00e2g\u00e9s.<\/p><\/div>[vc_row_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb3361&Prime; img_size=\u00a0\u00bb600&#215;400&Prime;][vc_column_text font_size=\u00a0\u00bbmedium\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1540133049792{margin-bottom: 14px !important;}\u00a0\u00bb]<strong>L&rsquo;acc\u00e8s \u00e0 l&rsquo;\u00e9ducation pour les jeunes<\/strong>[\/vc_column_text][vc_column_text font_size=\u00a0\u00bbmedium\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1540133013888{margin-bottom: 18px !important;}\u00a0\u00bb]La scolarit\u00e9\u00a0est tr\u00e8s on\u00e9reuse. Elle est donc totalement inaccessible \u00e0 la grande majorit\u00e9. Les parrainages repr\u00e9sentent une chance formidable pour les enfants de rester dans le syst\u00e8me \u00e9ducatif et de poursuivre des \u00e9tudes dans le \u00ab\u00a0secondaire sup\u00e9rieur\u00a0\u00bb jusqu&rsquo;\u00e0 l&rsquo;\u00e9quivalent de notre Bac et plus tard d\u2019acqu\u00e9rir un m\u00e9tier.[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb3362&Prime; img_size=\u00a0\u00bb600&#215;400&Prime;][vc_column_text font_size=\u00a0\u00bbmedium\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1540133068154{margin-bottom: 14px !important;}\u00a0\u00bb]<strong>Une vie d\u00e9cente pour les anciens<\/strong>[\/vc_column_text][vc_column_text font_size=\u00a0\u00bbmedium\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1554632642410{margin-bottom: 18px !important;}\u00a0\u00bb]En leur permettant de subvenir \u00e0 leurs besoins de nourriture et d&rsquo;h\u00e9bergement, les parrainages offrent aux plus anciens, qu\u2019ils soient en communaut\u00e9 ou ind\u00e9pendants, une meilleure qualit\u00e9 de vie et une fin de vie digne.[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb4046&Prime; img_size=\u00a0\u00bb600&#215;400&Prime;][vc_column_text font_size=\u00a0\u00bbmedium\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1540133074641{margin-bottom: 14px !important;}\u00a0\u00bb]<strong>Un soutien affectif pour tous<\/strong>[\/vc_column_text][vc_column_text font_size=\u00a0\u00bbmedium\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1554632780610{margin-bottom: 18px !important;}\u00a0\u00bb]Le parrainage apporte aussi un soutien affectif, indispensable pour retrouver confiance en la vie. La venue d\u2019une simple lettre du parrain ou de la marraine (en anglais) est un moment de joie.[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner]<div class=\"btn-holder btn-align-center\"><a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/sengager\/parrainages\/\" title=\"\" class=\"btn btn-regular btn-solid  btn-accent2 btn-hover-opacity\" target=\"\">Parrainer<\/a><\/div>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1554633121987{padding-top: 10px !important;padding-bottom: 40px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;]<div id=\"counter-128\" class=\"vntd-counter vntd-content-element counter-color-dark counter-with-icon\" data-perc=\"269831\"><div class=\"counter-icon\"><i class=\"\"><\/i><\/div><div class=\"counter-value\"><div class=\"counter-number\">0<\/div><\/div><div class=\"counter-title\">\u20ac allou\u00e9s sur le terrain (2022)<\/div><\/div>[\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;]<div id=\"counter-564\" class=\"vntd-counter vntd-content-element counter-color-dark counter-with-icon\" data-perc=\"888\"><div class=\"counter-icon\"><i class=\"\"><\/i><\/div><div class=\"counter-value\"><div class=\"counter-number\">0<\/div><\/div><div class=\"counter-title\">parrainages (dec. 2022)<\/div><\/div>[\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;]<div id=\"counter-374\" class=\"vntd-counter vntd-content-element counter-color-dark counter-with-icon\" data-perc=\"48\"><div class=\"counter-icon\"><i class=\"\"><\/i><\/div><div class=\"counter-value\"><div class=\"counter-number\">0<\/div><\/div><div class=\"counter-title\">% de filles<\/div><\/div>[\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime;]<div id=\"counter-28\" class=\"vntd-counter vntd-content-element counter-color-dark counter-with-icon\" data-perc=\"52\"><div class=\"counter-icon\"><i class=\"\"><\/i><\/div><div class=\"counter-value\"><div class=\"counter-number\">0<\/div><\/div><div class=\"counter-title\">% de gar\u00e7on<\/div><\/div>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row color_scheme=\u00a0\u00bbwhite\u00a0\u00bb bg_color_pre=\u00a0\u00bbbg-color-accent-2&Prime; bg_overlay=\u00a0\u00bbaccent-light\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1550335365021{padding-top: 90px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column]<div class=\"special-heading vntd-heading heading-no-border heading-align-center\"style=\"margin-bottom:55px;\"><h3 class=\"special-heading-title\">T\u00e9moignages<\/h3><\/div><div class=\"vntd-testimonials-holder vntd-carousel-holder\"><div class=\"vntd-testimonials vntd-carousel owl-carousel testimonials-simple nav-position-bottom testimonials-bg-white caption-align-left\" data-dots=\"\" data-nav=\"false\" data-autoplay=\"true\" data-autoplay-timeout=\"30000\" data-cols=\"3\" data-cols-tablet=\"2\" data-margin=\"30\" data-animate-in=\"\" data-animate-out=\"\">\n\t\t<div class=\"item carousel-item testimonial-item\">\n\n\t\t\t<div class=\"testimonial-inner\">\n\n\t\t\t\t<div class=\"testimonial-content\">\n\t\t\t\t\t<p>2021. Le monde entier se referme sur lui-m\u00eame face \u00e0 la COVID19.\r\n&quot;Je tiens \u00e0 vous remercier pour votre dernier envoi concernant mon filleul Lodoe Namgyal.\r\nJ&#039;ai \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s heureux d&#039;avoir de ses nouvelles \u00e0 travers votre message, le questionnaire crois\u00e9 et la vid\u00e9o que vous m&#039;avez transmise, qui permet de mieux connaitre ce jeune ado qui fait d\u00e9j\u00e0 preuve d&#039;une \u00e9tonnante maturit\u00e9. Cela conforte ma d\u00e9cision de poursuivre l&#039;aventure avec AMTM \u00e0 son profit.\r\nJe voulais enfin vous remercier pour le travail que vos coll\u00e8gues d&#039;AMTM et vous m\u00eame avez entrepris, et je ne peux que vous f\u00e9liciter d&#039;avoir su maintenir des liens entre l&#039;association que vous repr\u00e9sentez, les filleuls et leurs parrains, pendant cette p\u00e9riode bien difficile qui semble malheureusement vouloir encore perdurer.\r\nLa pers\u00e9v\u00e9rance dont vous faites preuve, la r\u00e9silience de tous ces jeunes et moins jeunes qui vivent dans des conditions bien plus difficiles que nous sans se plaindre, toujours avec le sourire me touchent beaucoup.\r\nContinuez ainsi et bon courage \u00e0 vous et \u00e0 toute l&#039;\u00e9quipe d&#039;AMTM.&quot;<\/p>\n\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t<div class=\"testimonial-caption\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"testimonial-author\">Michel Romenteau <\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"testimonial-position\">Parrain<\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t<\/div>\n\n\t\t<\/div>\n\n\t\n\t\t<div class=\"item carousel-item testimonial-item\">\n\n\t\t\t<div class=\"testimonial-inner\">\n\n\t\t\t\t<div class=\"testimonial-content\">\n\t\t\t\t\t<p>Sangye Dechen est parrain\u00e9e depuis 1997, elle avait 2 ans et venait de perdre sa maman. En 2018, une collecte solidaire a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9e pour financer ses \u00e9tudes de journalisme.  Voil\u00e0 ce qu&#039;elle \u00e9crit \u00e0 sa marraine : &quot;Je te promets de ne pas te d\u00e9cevoir. Je promets d\u2019\u00eatre un bon \u00eatre humain, d\u2019\u00e9tudier de mon mieux, et dans le futur de contribuer \u00e0 de belles et bonnes choses pour la soci\u00e9t\u00e9.&quot; et elle a par ailleurs envoy\u00e9 ce message \u00e0 AMTM : &quot;Bonjour, je m\u2019appelle Sangye Dechen. Tout d\u2019abord je voudrais vous dire un grand merci de m\u2019aider depuis que je suis toute petite. Merci \u00e0 tout le groupe d\u2019AMTM et \u00e0 toutes les personnes qui ont particip\u00e9 \u00e0 cette donation pour moi, merci merci ! Je suis convaincue qu\u2019une seule personne peut changer la vie de beaucoup d\u2019autres, alors merci beaucoup !&quot;<\/p>\n\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t<div class=\"testimonial-caption\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"testimonial-author\">Sangye Dechen<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"testimonial-position\"><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t<\/div>\n\n\t\t<\/div>\n\n\t\n\t\t<div class=\"item carousel-item testimonial-item\">\n\n\t\t\t<div class=\"testimonial-inner\">\n\n\t\t\t\t<div class=\"testimonial-content\">\n\t\t\t\t\t<p>&quot;J\u2019ai le c\u0153ur qui \u00e9clate. C\u2019est LE jour attendu en fin de voyage au N\u00e9pal. Visite du monast\u00e8re Samy\u00e9 Dollu ou je parraine P\u00e9ma depuis plus de 3 ans. P\u00e9ma nous attendait \u00e0 l\u2019entr\u00e9e, \u00e9mue et ravie de nous accueillir : \u00e9charpes, th\u00e9, g\u00e2teaux. Parfait ! [...] Avec P\u00e9ma, c\u2019est notre premi\u00e8re rencontre. L\u2019\u00e9motion est au top niveau ! La confiance est d\u2019embl\u00e9e pr\u00e9sente. Premiers contacts timides puis de plus en plus chaleureux. [...] On partage le repas ensemble, P\u00e9ma s\u2019applique \u00e0 nous servir. Un grand moment de bonheur, difficile de se quitter. Pour moi c\u2019est une journ\u00e9e exceptionnelle qui donne encore plus de sens \u00e0 mon parrainage. Je pense aussi que P\u00e9ma a v\u00e9cu un grand moment, au-del\u00e0 de nos \u00e9changes de courrier et photos, se d\u00e9couvrir, s\u2019appr\u00e9cier, \u00e9changer, se serrer dans les bras ! Inoubliable ! Une chance \u00e0 ne pas laisser passer. Namaste.&quot;<\/p>\n\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t<div class=\"testimonial-caption\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"testimonial-author\">Marie-Aleth B\u00e9roud<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"testimonial-position\">Marraine<\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t<\/div>\n\n\t\t<\/div>\n\n\t\n\t\t<div class=\"item carousel-item testimonial-item\">\n\n\t\t\t<div class=\"testimonial-inner\">\n\n\t\t\t\t<div class=\"testimonial-content\">\n\t\t\t\t\t<p>&quot;Est-ce que vous saviez que donner rend heureux et peut gu\u00e9rir des blessures int\u00e9rieures ? Le bonheur que l\u2019on donne est la meilleure des vitamines.&quot;<\/p>\n\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t<div class=\"testimonial-caption\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"testimonial-author\">Sabine Jauffret<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"testimonial-position\">Psychologue &amp; Vice pr\u00e9sidente et responsable des parrainages<\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t<\/div>\n\n\t\t<\/div>\n\n\t\n\t\t<div class=\"item carousel-item testimonial-item\">\n\n\t\t\t<div class=\"testimonial-inner\">\n\n\t\t\t\t<div class=\"testimonial-content\">\n\t\t\t\t\t<p>Mayli est une femme n\u00e9palaise de 70 ans, veuve et la\u00efque, parrain\u00e9e depuis 2004. Elle habite au village de Pharping dans une pi\u00e8ce sans eau ni \u00e9lectricit\u00e9. Elle se fait soigner \u00e0 l\u2019h\u00f4pital et re\u00e7oit les soins des m\u00e9decins d\u2019AMTM pour le diab\u00e8te et l\u2019hypertension. Pendant 15 ans, elle a effectu\u00e9 des travaux m\u00e9nagers au Tso Gyal o\u00f9 elle \u00e9tait nourrie. Trop \u00e2g\u00e9e pour gagner sa vie, elle ne compte plus que sur son parrainage comme unique source de revenu. Un mot &quot;Reconnaissance&quot;.<\/p>\n\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t<div class=\"testimonial-caption\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"testimonial-author\">Mayli<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"testimonial-position\"><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t<\/div>\n\n\t\t<\/div>\n\n\t\n\t\t<div class=\"item carousel-item testimonial-item\">\n\n\t\t\t<div class=\"testimonial-inner\">\n\n\t\t\t\t<div class=\"testimonial-content\">\n\t\t\t\t\t<p>18 ans, parrain\u00e9 depuis 8 ans. Lorsque son p\u00e8re s\u2019est retrouv\u00e9 au ch\u00f4mage, pour avoir pris quelques jours de repos pour cause de maladie, Chet Bahadur a bien failli voir sa scolarit\u00e9 s\u2019arr\u00eater. Gr\u00e2ce \u00e0 son parrain, il \u00e9tudie aujourd\u2019hui le Management en classe 12 ! &quot;C\u2019est important car je connais la famille de mon parrain et ses sentiments envers moi. Le plus important ce sont les nouvelles de sa famille. Si je n\u2019ai pas de courrier, je suis triste car mon parrain \u00e9crit toujours avec les mots du c\u0153ur !&quot;<\/p>\n\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t<div class=\"testimonial-caption\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"testimonial-author\">Chet Bahadur Magar<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"testimonial-position\"><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t<\/div>\n\n\t\t<\/div>\n\n\t<\/div><\/div>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=\u00a0\u00bbstretch_row\u00a0\u00bb bg_color_pre=\u00a0\u00bbbg-color-accent-2&Prime; css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1550335332649{padding-bottom: 60px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1549204796776{padding-top: 30px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_text font_size=\u00a0\u00bbmedium\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\"><em>\u00ab\u00a025 ans de b\u00e9n\u00e9volat au sein d\u2019AMTM et mon m\u00e9tier de psychologue, m\u2019ont permis de recueillir et d\u2019observer tant de transformations gr\u00e2ce \u00e0 vos parrainages\u2026Chaque ann\u00e9e, le m\u00eame rituel : rencontrer de nouveaux enfants, adolescents ou personnes \u00e2g\u00e9es, recueillir leurs besoins souvent cruciaux. Et puis rentrer en France pour trouver un parrain, une marraine qui accepterait de les aider\u2026 Quand c\u2019est le cas, quelle joie car cette personne va recevoir un soutien tr\u00e8s sp\u00e9cial, celui de se savoir reconnue par une autre personne, qui vit \u00e0 8 000 km de l\u00e0\u2026 L\u2019ann\u00e9e suivante, revenir sur le terrain et constater le \u00ab mini-miracle \u00bb, op\u00e9r\u00e9 par votre aide\u2026 La transformation se voit \u00e0 l\u2019\u0153il nu, le regard de vos filleuls change, on sent qu\u2019il s\u2019est recr\u00e9\u00e9 du lien, que la confiance dans l\u2019adulte, dans l\u2019humanit\u00e9 se reconstruit.\u00a0\u00bb<\/em>, <strong>Sabine Jauffret<\/strong><\/span><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_video link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/youtu.be\/PA6Ub84uYkc\u00a0\u00bb el_width=\u00a0\u00bb70&Prime; align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1546358642530{padding-top: 50px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column]<div class=\"special-heading vntd-heading heading-no-border heading-align-center\"><h3 class=\"special-heading-title color-accent-2\">Notre \u00e9thique<\/h3><\/div>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1546358570957{padding-bottom: 50px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_column_text]<\/p>\n<h3><span style=\"color: #849343;\">AMTM cherche \u00e0 aider chaque personne \u00e0 vivre et \u00e0 grandir pour qu\u2019\u00e0 son tour, elle participe \u00e0 l\u2019\u00e9volution de son pays<\/span><\/h3>\n<p>[\/vc_column_text]<div class=\"vntd-icon-list icon-list-simple icon-list-basic icon-list-color-accent-3\"><ul class=\"icon-list\"><li><i class=\"fa fa-angle-right color-accent-3\"><\/i>Le parrainage n\u2019est pas une adoption. Aussi afin de pr\u00e9server l\u2019\u00e9quilibre de votre filleul il n\u2019est pas souhaitable que vous le fassiez venir chez vous.<\/li><li><i class=\"fa fa-angle-right color-accent-3\"><\/i>AMTM pr\u00e9serve et favorise les initiatives locales. C\u2019est pourquoi nous participons au fonctionnement des sites sans toutefois les prendre en charge dans leur int\u00e9gralit\u00e9.<\/li><\/ul><\/div>[\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb3424&Prime;][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1494842669698{padding-top: 70px !important;padding-bottom: 70px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][vc_row_inner][vc_column_inner width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb3361&Prime; img_size=\u00a0\u00bb600&#215;400&Prime;][vc_column_text font_size=\u00a0\u00bbmedium\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1540133049792{margin-bottom: 14px !important;}\u00a0\u00bb]L&rsquo;acc\u00e8s \u00e0 l&rsquo;\u00e9ducation pour les jeunes[\/vc_column_text][vc_column_text font_size=\u00a0\u00bbmedium\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1540133013888{margin-bottom: 18px !important;}\u00a0\u00bb]La scolarit\u00e9\u00a0est tr\u00e8s on\u00e9reuse. Elle est donc totalement inaccessible \u00e0 la grande majorit\u00e9. Les parrainages repr\u00e9sentent une chance formidable pour les enfants de rester dans le syst\u00e8me \u00e9ducatif et [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"jetpack_sharing_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3253"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3253"}],"version-history":[{"count":79,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3253\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7084,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3253\/revisions\/7084"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3253"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}