{"id":3281,"date":"2018-06-15T15:40:55","date_gmt":"2018-06-15T13:40:55","guid":{"rendered":"http:\/\/test.amtm.org\/?page_id=3281"},"modified":"2023-06-06T15:07:04","modified_gmt":"2023-06-06T13:07:04","slug":"lassociation","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.amtm.org\/a-propos\/lassociation\/","title":{"rendered":"L&rsquo;association"},"content":{"rendered":"<p>[vc_row css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1554999751903{padding-top: 80px !important;padding-bottom: 0px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column]<div class=\"special-heading vntd-heading heading-no-border heading-align-center\"style=\"margin-bottom:60px;\"><h3 class=\"special-heading-title\"style=\"font-size:28px;\">3 axes synergiques<\/h3><p class=\"special-heading-subtitle\">AMTM aide les communaut\u00e9s, en Inde et au N\u00e9pal, en d\u00e9ployant son action selon trois axes :<br \/>\nla sant\u00e9 et les actions m\u00e9dicales, le d\u00e9veloppement et les parrainages.<br \/>\nCes trois axes sont compl\u00e9mentaires et synergiques : une personne en bonne sant\u00e9, vivant dans des conditions acceptables et ayant acc\u00e8s \u00e0 l\u2019\u00e9ducation a de plus grandes chances d\u2019avoir une vie meilleure, ou d&#039;avoir tout simplement un avenir.<\/p><\/div>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;]<div class=\"vntd-icon-box vntd-content-element box-centered-outline icon-size-medium box-centered  icon-box-with-link\"><a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/medical\/\" target=\"_blank\"><div class=\"icon-box-icon color-gray\"><i class=\"vc-material vc-material-healing\"><\/i><\/div><div class=\"icon-box-content\"><h5 class=\"icon-box-title\">M\u00e9dical<\/h5><p class=\"icon-description\"><\/p><\/div><\/a><\/div>[\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;]<div class=\"vntd-icon-box vntd-content-element box-centered-outline icon-size-medium box-centered  icon-box-with-link\"><a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/developpement\/\" target=\"_blank\"><div class=\"icon-box-icon color-gray\"><i class=\"typcn typcn-home-outline\"><\/i><\/div><div class=\"icon-box-content\"><h5 class=\"icon-box-title\">D\u00e9veloppement<\/h5><p class=\"icon-description\"><\/p><\/div><\/a><\/div>[\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;]<div class=\"vntd-icon-box vntd-content-element box-centered-outline icon-size-medium box-centered  icon-box-with-link\"><a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/parrainages\/\" target=\"_blank\"><div class=\"icon-box-icon color-gray\"><i class=\"typcn typcn-heart-outline\"><\/i><\/div><div class=\"icon-box-content\"><h5 class=\"icon-box-title\">Parrainage<\/h5><p class=\"icon-description\"><\/p><\/div><\/a><\/div>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1554999751903{padding-top: 80px !important;padding-bottom: 0px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column]<div class=\"special-heading vntd-heading heading-no-border heading-align-center\"style=\"margin-bottom:60px;\"><h3 class=\"special-heading-title\"style=\"font-size:28px;\">AMTM en quelques chiffres...<\/h3><\/div>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row bg_color_pre=\u00a0\u00bbbg-color-accent-3&Prime;][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/5&Prime;]<div id=\"counter-587\" class=\"vntd-counter vntd-content-element counter-color-white counter-with-icon\" data-perc=\"1992\"><div class=\"counter-icon\"><i class=\"fa fa-birthday-cake\"><\/i><\/div><div class=\"counter-value\"><div class=\"counter-number\">0<\/div><\/div><div class=\"counter-title\">Naissance<\/div><\/div>[\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/5&Prime;]<div id=\"counter-428\" class=\"vntd-counter vntd-content-element counter-color-white counter-with-icon\" data-perc=\"2400\"><div class=\"counter-icon\"><i class=\"\"><\/i><\/div><div class=\"counter-value\"><div class=\"counter-number\">0<\/div><\/div><div class=\"counter-title\">Membres donateurs<\/div><\/div>[\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/5&Prime;]<div id=\"counter-683\" class=\"vntd-counter vntd-content-element counter-color-white counter-with-icon\" data-perc=\"460\"><div class=\"counter-icon\"><i class=\"\"><\/i><\/div><div class=\"counter-value\"><div class=\"counter-number\">0<\/div><\/div><div class=\"counter-title\">Adh\u00e9rents<\/div><\/div>[\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/5&Prime;]<div id=\"counter-464\" class=\"vntd-counter vntd-content-element counter-color-white counter-with-icon\" data-perc=\"105\"><div class=\"counter-icon\"><i class=\"\"><\/i><\/div><div class=\"counter-value\"><div class=\"counter-number\">0<\/div><\/div><div class=\"counter-title\">B\u00e9n\u00e9voles<\/div><\/div>[\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/5&Prime;]<div id=\"counter-84\" class=\"vntd-counter vntd-content-element counter-color-white counter-with-icon\" data-perc=\"83\"><div class=\"counter-icon\"><i class=\"\"><\/i><\/div><div class=\"counter-value\"><div class=\"counter-number\">0<\/div><\/div><div class=\"counter-title\">% des fonds affect\u00e9s au terrain<\/div><\/div>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row equal_height=\u00a0\u00bbyes\u00a0\u00bb content_placement=\u00a0\u00bbmiddle\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1543867537450{padding-top: 90px !important;padding-bottom: 5px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime; col_padding=\u00a0\u00bb2&Prime; col_padding_side=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb3314&Prime; img_size=\u00a0\u00bb700&#215;600&Prime; css_animation=\u00a0\u00bbnone\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1543867380493{margin-bottom: 0px !important;}\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime; col_padding=\u00a0\u00bb2&Prime; col_padding_side=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h3>Mot de la pr\u00e9sidente<\/h3>\n<p>En 1991, l\u2019un de nos membres fondateurs frappait \u00e0 la porte d\u2019un monast\u00e8re tib\u00e9tain dans la vall\u00e9e proche de Katmandou. La situation \u00e9tait d\u00e9sastreuse pour ces populations r\u00e9fugi\u00e9es, de nombreux jeunes mourraient de la tuberculose et les conditions d\u2019hygi\u00e8ne ne favorisaient pas un r\u00e9tablissement facile \u00e0 ceux qui avaient surv\u00e9cu la travers\u00e9e de l\u2019Himalaya.<br \/>\nL\u2019<b>action m\u00e9dicale <\/b>fut la premi\u00e8re mise en \u0153uvre puisque la situation l&rsquo;imposait. C\u2019est ainsi qu\u2019un an plus tard, est n\u00e9e Assistance M\u00e9dicale Toit du Monde (AMTM) !<\/p>\n<p>Depuis, les demandes d\u2019aides sont arriv\u00e9es de toute part. Notre soutien s\u2019est rapidement \u00e9tendu aux populations les plus d\u00e9favoris\u00e9es. Le N\u00e9pal, ce pays magnifique connu pour ses cimes et ses trekkings est aussi l\u2019un des dix pays les plus pauvres du monde.<br \/>\n<b>Parrainer<\/b> est vite devenu une n\u00e9cessit\u00e9.<\/p>\n<p>Gr\u00e2ce \u00e0 une \u00e9quipe locale qui assure le suivi sur le terrain entre les missions, nous avons b\u00e2ti des liens solides avec des organismes d\u00e9j\u00e0 install\u00e9s dans ces pays, comme les S\u0153urs de Cluny en Inde, l\u2019h\u00f4pital de Pharping et la Shechen Clinic au N\u00e9pal.\u00a0Nous travaillons avec des \u00e9quipes locales, traducteurs, infirmi\u00e8res, m\u00e9decins qui nous accompagnent dans nos missions.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1543867578511{padding-bottom: 70px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][vc_column_text]Assistance M\u00e9dicale Toit du Monde, \u00e9tablit son action dans la p\u00e9rennit\u00e9. Nous souhaitons d\u00e9velopper l\u2019autonomie des sites que nous aidons et donner \u00e0 chaque personne parrain\u00e9e l\u2019acc\u00e8s \u00e0 une vie meilleure, gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019\u00e9ducation et \u00e0 la sant\u00e9. Ainsi, a vu le jour notre secteur <b>D\u00e9veloppement<\/b>.<\/p>\n<p>Pour r\u00e9aliser sa mission, l\u2019association s\u2019appuie donc sur trois axes prioritaires et convergents : les parrainages, l\u2019action m\u00e9dicale, le d\u00e9veloppement.<\/p>\n<p>\u00ab<i>\u00a0Sans <\/i><i>une mobilisation de tous, il n&rsquo;est pas possible d&rsquo;atteindre un tel <\/i><i>objectif. <\/i><i>Bravo <\/i><i>et merci \u00e0 tous, donateurs, b\u00e9n\u00e9voles, adh\u00e9rents et salari\u00e9s<\/i><i>.\u00a0\u00bb<\/i><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Nathalie Jauffret<br \/>\nPr\u00e9sidente d\u2019Assistance M\u00e9dicale Toit du Monde \u2013 AMTM[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row equal_height=\u00a0\u00bbyes\u00a0\u00bb content_placement=\u00a0\u00bbmiddle\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1543867537450{padding-top: 90px !important;padding-bottom: 5px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime; col_padding=\u00a0\u00bb2&Prime; col_padding_side=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb6524&Prime; img_size=\u00a0\u00bb700&#215;600&Prime; css_animation=\u00a0\u00bbnone\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1651153594511{margin-bottom: 0px !important;}\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime; col_padding=\u00a0\u00bb2&Prime; col_padding_side=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h3>Utilisation des fonds<\/h3>\n<p>Depuis sa cr\u00e9ation, AMTM a pour priorit\u00e9 que les fonds de ses donateurs, particuliers ou institutionnels, soient utilis\u00e9s de la mani\u00e8re la plus juste, efficace et transparente.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1554999751903{padding-top: 80px !important;padding-bottom: 0px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1554999751903{padding-top: 80px !important;padding-bottom: 0px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column][\/vc_column][\/vc_row][vc_row bg_color_pre=\u00a0\u00bbbg-color-accent-3&Prime;][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/5&Prime;][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/5&Prime;][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/5&Prime;][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/5&Prime;][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/5&Prime;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row equal_height=\u00a0\u00bbyes\u00a0\u00bb content_placement=\u00a0\u00bbmiddle\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1543867537450{padding-top: 90px !important;padding-bottom: 5px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime; col_padding=\u00a0\u00bb2&Prime; col_padding_side=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb3314&Prime; img_size=\u00a0\u00bb700&#215;600&Prime; css_animation=\u00a0\u00bbnone\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1543867380493{margin-bottom: 0px !important;}\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime; col_padding=\u00a0\u00bb2&Prime; col_padding_side=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb][vc_column_text] Mot de la pr\u00e9sidente En 1991, l\u2019un de nos membres fondateurs [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":3262,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"jetpack_sharing_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3281"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3281"}],"version-history":[{"count":68,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3281\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7081,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3281\/revisions\/7081"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3262"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3281"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}