{"id":3853,"date":"2019-01-01T17:43:11","date_gmt":"2019-01-01T16:43:11","guid":{"rendered":"http:\/\/test.amtm.org\/?page_id=3853"},"modified":"2024-02-14T11:58:23","modified_gmt":"2024-02-14T10:58:23","slug":"rapports-dactivites","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.amtm.org\/a-propos\/rapports-dactivites\/","title":{"rendered":"Rapports d&rsquo;activit\u00e9s"},"content":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_column_text]<\/p>\n<h2><span style=\"color: #a4130e;\">Rapports d&rsquo;activit\u00e9s<\/span><\/h2>\n<ul>\n<li>Proc\u00e8s Verbal de l&rsquo;Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale 2023 (<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/PV-AG-4-juin-2023.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">t\u00e9l\u00e9chargement PDF<\/a>)<\/li>\n<li>Rapport moral du Pr\u00e9sident &#8211; exercice 2022 (<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/AMTM_RapportMoral2022-AG062023.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">t\u00e9l\u00e9chargement PDF<\/a>)<\/li>\n<li>Rapport financier du Tr\u00e9sorier &#8211; exercice 2022 (<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/AMTM_RapportFinancier-2022-AG062023.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">t\u00e9l\u00e9chargement PDF<\/a>)<\/li>\n<li>Rapport du Commissaire aux Comptes &#8211; exercice 2022 (<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/AMTM-RCA-31.12.2022.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">t\u00e9l\u00e9chargement PDF<\/a>)<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li>Proc\u00e8s Verbal de l&rsquo;Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale 2022 (<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/PV-AG-2022.pdf\">t\u00e9l\u00e9chargement PDF<\/a>)<\/li>\n<li>Rapport moral du Pr\u00e9sident &#8211; exercice 2021 (<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/AMTM_RapportMoral2021-AG062022.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">t\u00e9l\u00e9chargement PDF<\/a>)<\/li>\n<li>Rapport financier du Tr\u00e9sorier &#8211; exercice 2021 (<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/AMTM_RapportFinancier-2021-AG062022.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">t\u00e9l\u00e9chargement PDF<\/a>)<\/li>\n<li>Rapport du Commissaire aux Comptes &#8211; exercice 2021 (<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/AMTM-RCA-cac-31.12.2021.pdf\">t\u00e9l\u00e9chargement PDF<\/a>)<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li>Proc\u00e8s Verbal de l&rsquo;Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale 2021 (<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/PV-AG-2021.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">t\u00e9l\u00e9chargement PDF<\/a>)<\/li>\n<li>Rapport moral du Pr\u00e9sident &#8211; exercice 2020 (<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/AMTM_RapportMoral2020-AG062021.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">t\u00e9l\u00e9chargement PDF<\/a>)<\/li>\n<li>Rapport financier du Tr\u00e9sorier &#8211; exercice 2020 (<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/AMTM_RapportFinancier-2020-AG062021.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">t\u00e9l\u00e9chargement PDF<\/a>)<\/li>\n<li>Rapport du Commissaire aux Comptes &#8211; exercice 2020 (<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/RAPPORT-CAC-AMTM-RCA-31.12.2020.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">t\u00e9l\u00e9chargement PDF<\/a>)<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2><span style=\"color: #a4130e;\">Rapport de la Cour des comptes<\/span><\/h2>\n<p>La Cour des comptes a rendu public en 2012 un rapport intitul\u00e9\u00a0 \u00ab\u00a0<strong><em>Le parrainage international &#8211; Rapport sur des organismes b\u00e9n\u00e9ficiant de dons<\/em><\/strong>\u00ab\u00a0.<br \/>\nAMTM faisait partie des 14 associations contr\u00f4l\u00e9es. Ce rapport minutieux est le meilleur gage de notre s\u00e9rieux et vous pourrez lire avec profit le travail d\u00e9taill\u00e9 de la Cour.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/Cour_des_Comptes_-_Rapport_parrainage_international.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">T\u00e9l\u00e9charger le rapport de la Cour des Comptes (document PDF)<\/a>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_column_text]<\/p>\n<h2>Rapports des missions sur le terrain<\/h2>\n<ul>\n<li>Mission N\u00e9pal &#8211; Novembre 2023 : <a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/CR-mission-2023-11-NEPAL-1.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">compte rendu de mission<\/a><\/li>\n<li>Mission N\u00e9pal &#8211; Avril 2023 : <a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/CR-mission-2023-04-NEPAL-Parrains-WEB.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">compte rendu de mission<\/a><\/li>\n<li>Mission Rewalsar\/Spiti &#8211; F\u00e9vrier 2020 : <a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/CR-Mission-2020-Rewalsar-Spiti-Parrains.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">compte rendu de mission<\/a><\/li>\n<li>Mission N\u00e9pal &#8211; Octobre 2019 : <a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/AMTM-compte-rendu-mission-Nepal-octobre-2019.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">compte rendu de mission<\/a><\/li>\n<li>Mission Spiti &#8211; Juillet 2019 : <a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/AMTM-compte-rendu-mission-Spiti-2019.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">compte rendu de mission<\/a><\/li>\n<li>Mission Inde &#8211; Avril 2019 : <a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/AMTM-compte-rendu-mission_Inde-Avril-2019.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">compte rendu de mission<\/a><\/li>\n<li>Mission N\u00e9pal &#8211; Mars 2019 : <a class=\"download\" href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/AMTM-compte-rendu-mission-N\u00e9pal-Mars-2019.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">compte\u00a0rendu\u00a0de\u00a0mission<\/a><\/li>\n<li>Mission\u00a0N\u00e9pal &#8211;\u00a0Octobre\u00a02018\u00a0:\u00a0<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/AMTM_-_compte_rendu_mission_Nepal_octobre_2018.pdf\">compte\u00a0rendu\u00a0de\u00a0mission<\/a><\/li>\n<li>Mission Spiti &#8211; Ao\u00fbt 2018 : <a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/AMTM_-_compte_rendu_mission_SPITI_2018.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">compte rendu de mission<\/a><\/li>\n<li>Mission Inde &#8211; Avril 2018 : <a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/AMTM_-_compte_rendu_mission_Inde_avril_2018.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">compte rendu de mission<\/a><\/li>\n<li>Mission N\u00e9pal &#8211; Avril 2018 : <a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/AMTM_-_compte_rendu_mission_Nepal_avril_2018.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">compte rendu de mission<\/a><\/li>\n<li>Mission N\u00e9pal &#8211; Octobre 2017 : <a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/AMTM_-_compte_rendu_mission_Nepal_octobre_2017.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">compte rendu de mission<\/a><\/li>\n<li>Mission Spiti &#8211; Ao\u00fbt 2017 : <a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/AMTM_-_compte_rendu_mission_Spiti_2017.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">compte rendu de mission<\/a><\/li>\n<li>Mission N\u00e9pal &#8211; Avril 2017 : <a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/AMTM_-_compte_rendu_mission_Nepal_avril_2017.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">compte rendu de Mission<\/a><\/li>\n<li>Mission Inde &#8211; F\u00e9vrier 2017 : <a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/AMTM_-_compte_rendu_mission_Inde_Fevrier_2017.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">compte rendu de Mission<\/a><\/li>\n<li>Mission N\u00e9pal &#8211; Octobre 2016 : <a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/AMTM_-_compte_rendu_mission_Nepal_Octobre_2016.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">compte rendu de Mission<\/a><\/li>\n<li>Mission N\u00e9pal &#8211; Avril 2016 : <a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/AMTM_-_compte_rendu_mission_Nepal_avril_2016.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">compte rendu de Mission<\/a><\/li>\n<li>Mission Inde &#8211; Mars 2016 : <a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/AMTM_-_compte_rendu_mission_Inde_2016.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">compte rendu de Mission<\/a><\/li>\n<li>Mission Spiti &#8211; Ao\u00fbt 2015 : <a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/AMTM_-_compte_rendu_mission_Spiti_2015.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">compte rendu de Mission<\/a><\/li>\n<li>Mission Inde &#8211; Avril 2015 : <a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/AMTM_-_compte_rendu_mission_Inde_Avril_2015.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">compte rendu de Mission<\/a><\/li>\n<li>Mission N\u00e9pal &#8211; Mars 2015 : <a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/AMTM_-_compte_rendu_mission_Nepal_mars_2015.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">compte rendu de Mission<\/a><\/li>\n<li>Mission N\u00e9pal &#8211; Octobre 2014 : <a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/AMTM_-_compte_rendu_mission_Nepal_octobre_2014.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">compte rendu de Mission<\/a><\/li>\n<li>Mission Spiti &#8211; Ao\u00fbt 2014 : <a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/AMTM_-_compte_rendu_mission_Spiti_Aout_2014.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">compte rendu de Mission<\/a><\/li>\n<li>Mission N\u00e9pal &#8211; Avril 2014 : <a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/AMTM_-_compte_rendu_mission_Nepal_Avril_2014.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">compte rendu de Mission<\/a><\/li>\n<li>Mission Inde &#8211; Mars 2014 : <a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/AMTM_-_compte_rendu_mission_Inde_Mars_2014_.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">compte rendu de Mission<\/a><\/li>\n<li>Mission N\u00e9pal &#8211; Octobre 2012 : <a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/AMTM_-_compte_rendu_mission_Nepal_Octobre_2012.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">compte rendu de Mission<\/a><\/li>\n<li>Mission N\u00e9pal &#8211; Mars 2013 : <a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/AMTM_-_compte_rendu_mission_Nepal_Mars_2013.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">compte rendu de Mission<\/a><\/li>\n<li>Mission Inde &#8211; Avril 2013 : <a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/AMTM_-_compte_rendu_mission_Inde_avril_2013.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">compte rendu de Mission<\/a><\/li>\n<li>Mission N\u00e9pal &#8211; Octobre 2013 : <a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/AMTM_-_compte_rendu_mission_nepal_octobre_2013.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">compte rendu de Mission<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_column_text] Rapports d&rsquo;activit\u00e9s Proc\u00e8s Verbal de l&rsquo;Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale 2023 (t\u00e9l\u00e9chargement PDF) Rapport moral du Pr\u00e9sident &#8211; exercice 2022 (t\u00e9l\u00e9chargement PDF) Rapport financier du Tr\u00e9sorier &#8211; exercice 2022 (t\u00e9l\u00e9chargement PDF) Rapport du Commissaire aux Comptes &#8211; exercice 2022 (t\u00e9l\u00e9chargement PDF) &nbsp; Proc\u00e8s Verbal de l&rsquo;Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale 2022 (t\u00e9l\u00e9chargement PDF) Rapport [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":3262,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"jetpack_sharing_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3853"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3853"}],"version-history":[{"count":52,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3853\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7522,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3853\/revisions\/7522"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3262"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3853"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}