{"id":3913,"date":"2019-01-09T21:56:57","date_gmt":"2019-01-09T20:56:57","guid":{"rendered":"http:\/\/test.amtm.org\/?page_id=3913"},"modified":"2022-03-29T14:41:12","modified_gmt":"2022-03-29T12:41:12","slug":"infos-legales","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.amtm.org\/infos-legales\/","title":{"rendered":"Infos l\u00e9gales"},"content":{"rendered":"<h2>L\u00e9gislation fran\u00e7aise relative au droit d&rsquo;acc\u00e8s au fichier informatis\u00e9<\/h2>\n<p>Conform\u00e9ment \u00e0 la loi fran\u00e7aise N\u00b7 78-17 du 6 janvier 1978 relative \u00e0 l&rsquo;informatique, aux fichiers et aux libert\u00e9s (CNIL), tout utilisateur ayant d\u00e9pos\u00e9 sur ce site des informations directement ou indirectement nominatives, peut demander la communication des informations nominatives le concernant en s&rsquo;adressant \u00e0 Assistance M\u00e9dicale Toit du Monde, 81 avenue du Mar\u00e9chal Joffre 92000 Nanterre, France &#8211; et les faire rectifier le cas \u00e9ch\u00e9ant.<br \/>\nLes informations ou donn\u00e9es personnelles collect\u00e9es par AMTM ne sont utilis\u00e9es que dans le cadre de son fonctionnement interne . En aucun cas elle ne sont utilis\u00e9es \u00e0 d&rsquo;autres fins ni communiqu\u00e9es ou vendues \u00e0 une tierce personne.<\/p>\n<h2>D\u00e9charge de responsabilit\u00e9<\/h2>\n<p>Alors que nous avons effectu\u00e9 toutes les d\u00e9marches pour nous assurer de la fiabilit\u00e9 des informations contenues sur ce site internet, Assistance M\u00e9dicale Toit du Monde ne peut encourir aucune responsabilit\u00e9 du fait d&rsquo;erreurs, d&rsquo;omissions, ou pour les r\u00e9sultats qui pourraient \u00eatre obtenus par l&rsquo;usage de ces informations.<br \/>\nAssistance M\u00e9dicale Toit du Monde n&rsquo;est tenue que d&rsquo;une obligation de moyens concernant les informations qu&rsquo;il met \u00e0 disposition des personnes qui acc\u00e8dent \u00e0 son site internet.<br \/>\nPar ailleurs, l&rsquo;usage de liens hypertextes peut conduire votre consultation de notre site vers d&rsquo;autres serveurs, serveurs sur lesquels Assistance M\u00e9dicale Toit du Monde n&rsquo;a aucun contr\u00f4le.<\/p>\n<h2>Droit d&rsquo;usage<\/h2>\n<p>L&rsquo;usage des informations, documents, articles et photographies publi\u00e9s sur le site d&rsquo;Assistance M\u00e9dicale Toit du Monde (www.amtm.org) est consenti aux visiteurs du site \u00e0 titre priv\u00e9 et non collectif.<br \/>\nCe droit d&rsquo;usage est personnel et non transmissible. Il inclut le stockage \u00e0 des fins de repr\u00e9sentation sur un ordinateur monoposte, la copie de sauvegarde et l&rsquo;impression sur papier \u00e0 des fins personnelles.<br \/>\nTout autre usage est strictement interdit sauf autorisation pr\u00e9alable et expresse d&rsquo;Assistance M\u00e9dicale Toit du Monde. Cette interdiction couvre donc la reproduction, m\u00eame partielle, pour un usage collectif et sous quelque forme que ce soit.<\/p>\n<h2>Droits d&rsquo;auteurs<\/h2>\n<p>En application du Code fran\u00e7ais de la Propri\u00e9t\u00e9 Intellectuelle et, plus g\u00e9n\u00e9ralement, des trait\u00e9s et accords internationaux comportant des dispositions relatives \u00e0 la protection des droits d&rsquo;auteurs, vous vous interdirez de reproduire pour un usage autre que priv\u00e9 mais aussi de vendre, distribuer, \u00e9mettre, diffuser, adapter, modifier, publier, communiquer int\u00e9gralement ou partiellement, sous quelque forme que ce soit, les donn\u00e9es, la pr\u00e9sentation ou l&rsquo;organisation du site sans l&rsquo;autorisation \u00e9crite pr\u00e9alable d&rsquo;Assistance M\u00e9dicale Toit du Monde.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L\u00e9gislation fran\u00e7aise relative au droit d&rsquo;acc\u00e8s au fichier informatis\u00e9 Conform\u00e9ment \u00e0 la loi fran\u00e7aise N\u00b7 78-17 du 6 janvier 1978 relative \u00e0 l&rsquo;informatique, aux fichiers et aux libert\u00e9s (CNIL), tout utilisateur ayant d\u00e9pos\u00e9 sur ce site des informations directement ou indirectement nominatives, peut demander la communication des informations nominatives le [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"jetpack_sharing_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3913"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3913"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3913\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6487,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3913\/revisions\/6487"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3913"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}