{"id":4019,"date":"2019-02-19T23:24:58","date_gmt":"2019-02-19T22:24:58","guid":{"rendered":"http:\/\/test.amtm.org\/?page_id=4019"},"modified":"2024-01-08T15:24:26","modified_gmt":"2024-01-08T14:24:26","slug":"ils-nous-aident","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.amtm.org\/a-propos\/ils-nous-aident\/","title":{"rendered":"Ils nous aident"},"content":{"rendered":"<p>[vc_row content_placement=\u00a0\u00bbmiddle\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime; col_padding=\u00a0\u00bb2&Prime; col_padding_side=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb5591&Prime; img_size=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb onclick=\u00a0\u00bbcustom_link\u00a0\u00bb img_link_target=\u00a0\u00bb_blank\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.astrazeneca.fr\/sustainability\/acces-aux-soins.html\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb3\/4&Prime; col_padding=\u00a0\u00bb1&Prime; col_padding_side=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h3>AstraZeneca<\/h3>\n<p>La Fondation du groupe pharmaceutique <a href=\"https:\/\/www.astrazeneca.fr\/sustainability\/acces-aux-soins.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">AstraZeneca<\/a> apporte une aide financi\u00e8re importante \u00e0 AMTM depuis 2012 et a permis la mise en oeuvre de projets majeurs tels qu&rsquo;un programme Eau &amp; Energie, une campagne de vaccination contre l&rsquo;H\u00e9patite B ou la cr\u00e9ation d&rsquo;un service d&rsquo;urgence et d&rsquo;un \u00e9tage d&rsquo;hospitalisation au Dispensaire de Pharping (N\u00e9pal).[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row content_placement=\u00a0\u00bbmiddle\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime; col_padding=\u00a0\u00bb2&Prime; col_padding_side=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb5557&Prime; img_size=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb onclick=\u00a0\u00bbcustom_link\u00a0\u00bb img_link_target=\u00a0\u00bb_blank\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bbhttp:\/\/www.atoll-palme.fr\/\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb3\/4&Prime; col_padding=\u00a0\u00bb1&Prime; col_padding_side=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h3>Atoll Palme<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.atoll-palme.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Atoll Palme<\/a> fournit depuis des ann\u00e9es \u00e0 AMTM des produits, notamment des bijoux fantaisie qui enjolivent les stands du march\u00e9 de No\u00ebl de la f\u00eate annuelle de l&rsquo;association.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row content_placement=\u00a0\u00bbmiddle\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime; col_padding=\u00a0\u00bb2&Prime; col_padding_side=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb5681&Prime; img_size=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb onclick=\u00a0\u00bbcustom_link\u00a0\u00bb img_link_target=\u00a0\u00bb_blank\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.buyforgood.fr\/\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb3\/4&Prime; col_padding=\u00a0\u00bb1&Prime; col_padding_side=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h3>BuyForGood<\/h3>\n<p><a href=\"https:\/\/www.buyforgood.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">buyforgood.fr<\/a> est un site de vente en ligne de produits gastronomiques (jambons, foie gras, huiles et autres d\u00e9licieuses productions de terroirs) dont l&rsquo;int\u00e9gralit\u00e9 des b\u00e9n\u00e9fices est revers\u00e9e \u00e0 des \u0153uvres humanitaires, dont AMTM.<strong><br \/>\n<\/strong>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row content_placement=\u00a0\u00bbmiddle\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime; col_padding=\u00a0\u00bb2&Prime; col_padding_side=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb6936&Prime; img_size=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb onclick=\u00a0\u00bbcustom_link\u00a0\u00bb img_link_target=\u00a0\u00bb_blank\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/positivethinking.tech\/fr\/\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb3\/4&Prime; col_padding=\u00a0\u00bb1&Prime; col_padding_side=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h3>CBTW &#8211; Collaboration Betters The World<\/h3>\n<p><a href=\"https:\/\/collaborationbetterstheworld.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">CBTW<\/a> est une entreprise internationale avec un \u00e9cosyst\u00e8me de marques technologiques qui croient que \u00ab\u00a0la collaboration am\u00e9liore le monde\u00a0\u00bb. Elle soutient activement les actions d&rsquo;AMTM depuis 2022 en finan\u00e7ant par exemple l&rsquo;achat d&rsquo;une nouvelle ambulance tout terrain qui b\u00e9n\u00e9ficiera a des milliers de personnes sur l&rsquo;un de nos sites dans la r\u00e9gion du Bengale (Inde) ou favorisant l&rsquo;acc\u00e8s au num\u00e9rique et \u00e0 l&rsquo;informatique dans des \u00e9coles au N\u00e9pal.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row content_placement=\u00a0\u00bbmiddle\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1581436404301{padding-top: 90px !important;padding-bottom: 90px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime; col_padding=\u00a0\u00bb2&Prime; col_padding_side=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb5303&Prime; img_size=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb onclick=\u00a0\u00bbcustom_link\u00a0\u00bb img_link_target=\u00a0\u00bb_blank\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bbnone\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1601458044968{margin-bottom: 0px !important;}\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.ca-cib.fr\/\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb3\/4&Prime; col_padding=\u00a0\u00bb1&Prime; col_padding_side=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h3>Cr\u00e9dit Agricole CIB<\/h3>\n<p><a href=\"https:\/\/www.ca-cib.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Credit Agricole Corporate &amp; investment Bank<\/a> a particip\u00e9 au financement de plusieurs projets d&rsquo;AMTM en faveur des enfants d\u00e9favoris\u00e9s ou des femmes au N\u00e9pal et en Inde.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row content_placement=\u00a0\u00bbmiddle\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime; col_padding=\u00a0\u00bb2&Prime; col_padding_side=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb5082&Prime; img_size=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb onclick=\u00a0\u00bbcustom_link\u00a0\u00bb img_link_target=\u00a0\u00bb_blank\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bbhttp:\/\/magazine-em.com\/\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb3\/4&Prime; col_padding=\u00a0\u00bb1&Prime; col_padding_side=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h3>EM Sant\u00e9<\/h3>\n<p>Le magazine <a href=\"http:\/\/magazine-em.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">EM Sant\u00e9<\/a> \u00e0 destination du grand public, distribu\u00e9 par les professionnels de la sant\u00e9 et les pharmacies, soutient depuis longtemps l&rsquo;action d&rsquo;AMTM en publiant r\u00e9guli\u00e8rement et gracieusement dans ses num\u00e9ros une pleine page de publicit\u00e9 en faveur de nos actions.<strong><br \/>\n<\/strong>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row content_placement=\u00a0\u00bbmiddle\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime; col_padding=\u00a0\u00bb2&Prime; col_padding_side=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb7324&Prime; img_size=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb onclick=\u00a0\u00bbcustom_link\u00a0\u00bb img_link_target=\u00a0\u00bb_blank\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/domaine-marsaleix.com\/\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb3\/4&Prime; col_padding=\u00a0\u00bb1&Prime; col_padding_side=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h3>Domaine Marsaleix<\/h3>\n<p>Jo\u00ebl Marsaleix est un fid\u00e8le soutien d&rsquo;AMTM, notamment en faisant b\u00e9n\u00e9ficier la loterie de la f\u00eate de No\u00ebl de l&rsquo;association de splendides lots de vins du <a href=\"https:\/\/domaine-marsaleix.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Domaine Marsaleix<\/a> (Appelation Ventoux Prot\u00e9g\u00e9e, certifi\u00e9s Bio).[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row content_placement=\u00a0\u00bbmiddle\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime; col_padding=\u00a0\u00bb2&Prime; col_padding_side=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb5561&Prime; img_size=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb onclick=\u00a0\u00bbcustom_link\u00a0\u00bb img_link_target=\u00a0\u00bb_blank\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.golf-forgeslesbains.com\/\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb3\/4&Prime; col_padding=\u00a0\u00bb1&Prime; col_padding_side=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h3>Golf de Forges les Bains<\/h3>\n<p>Tous les ans depuis 2013, St\u00e9phane Schaepelynck consacre sa \u00ab\u00a0Coupe du Directeur\u00a0\u00bb au profit d&rsquo;AMTM, au <a href=\"https:\/\/www.golf-forgeslesbains.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Golf de Forges les Bains<\/a>. Et chaque ann\u00e9e, gr\u00e2ce \u00e0 ses fid\u00e8les golfeurs, ce sont plusieurs milliers d&rsquo;Euros qui sont collect\u00e9s pour de nombreux projets, notamment le programme \u00ab\u00a0Kit Hygi\u00e8ne\u00a0\u00bb qui b\u00e9n\u00e9ficie \u00e0 des milliers d&rsquo;enfants au N\u00e9pal et en Inde.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row content_placement=\u00a0\u00bbmiddle\u00a0\u00bb][vc_column css_animation=\u00a0\u00bbnone\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime; col_padding=\u00a0\u00bb2&Prime; col_padding_side=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb5565&Prime; img_size=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb onclick=\u00a0\u00bbcustom_link\u00a0\u00bb img_link_target=\u00a0\u00bb_blank\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.gldf.org\/\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb3\/4&Prime; col_padding=\u00a0\u00bb1&Prime; col_padding_side=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h3>Grande Loge De France<\/h3>\n<p>En 2018, la <a href=\"https:\/\/www.gldf.org\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Grande Loge de France<\/a> a nou\u00e9 un partenariat avec 4 associations, dont AMTM \u00e0 travers son fonds de dotation \u00ab\u00a0Fraternit\u00e9 et Humanisme\u00a0\u00bb et nous a remis, cette ann\u00e9e comme en 2019 la somme de 5.000 \u20ac\u00a0 permettant la concr\u00e9tisation de nombreux projets humanitaires au profit des plus d\u00e9munis.<strong><br \/>\n<\/strong>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row content_placement=\u00a0\u00bbmiddle\u00a0\u00bb][vc_column css_animation=\u00a0\u00bbnone\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime; col_padding=\u00a0\u00bb2&Prime; col_padding_side=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb6636&Prime; img_size=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb onclick=\u00a0\u00bbcustom_link\u00a0\u00bb img_link_target=\u00a0\u00bb_blank\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.impactmarket.fr\/\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb3\/4&Prime; col_padding=\u00a0\u00bb1&Prime; col_padding_side=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h3>Impact Market<\/h3>\n<p>Sp\u00e9cialiste des stands et supports publicitaires, <a href=\"https:\/\/www.impactmarket.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Impact Market<\/a> aide notre secteur \u00ab\u00a0\u00e9v\u00e9nementiel\u00a0\u00bb, et sponsorise notamment le Troph\u00e9e de Golf AMTM, en septembre de chaque ann\u00e9e.<strong><br \/>\n<\/strong>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row content_placement=\u00a0\u00bbmiddle\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1581436404301{padding-top: 90px !important;padding-bottom: 90px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime; col_padding=\u00a0\u00bb2&Prime; col_padding_side=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb5604&Prime; img_size=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb onclick=\u00a0\u00bbcustom_link\u00a0\u00bb img_link_target=\u00a0\u00bb_blank\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bbnone\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1601458064743{margin-bottom: 0px !important;}\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.lagardere.com\/groupe\/page-accueil-fr-234.html\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb3\/4&Prime; col_padding=\u00a0\u00bb1&Prime; col_padding_side=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h3>Lagard\u00e8re<\/h3>\n<p>Merci au <a href=\"https:\/\/www.lagardere.com\/groupe\/page-accueil-fr-234.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Groupe Lagard\u00e8re<\/a> qui, \u00e0 travers trois de ses radios <strong>Europe1<\/strong>, <strong>RFM<\/strong> et <strong>Virgin<\/strong>, a diffus\u00e9 plusieurs campagnes de spots d&rsquo;information au profit d&rsquo;AMTM et de ses appels de fonds.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row content_placement=\u00a0\u00bbmiddle\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime; col_padding=\u00a0\u00bb2&Prime; col_padding_side=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb5558&Prime; img_size=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb onclick=\u00a0\u00bbcustom_link\u00a0\u00bb img_link_target=\u00a0\u00bb_blank\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/cavesduparc.com\/\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb3\/4&Prime; col_padding=\u00a0\u00bb1&Prime; col_padding_side=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h3>Les Caves du Parc<\/h3>\n<p><a href=\"https:\/\/cavesduparc.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Christelle Taret<\/a> a organis\u00e9 plusieurs soir\u00e9es de d\u00e9gustation au profit d&rsquo;AMTM et lui fournit depuis des ann\u00e9es quelques bons crus et coffrets cadeaux, notamment pour la f\u00eate annuelle de l&rsquo;association.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row content_placement=\u00a0\u00bbmiddle\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime; col_padding=\u00a0\u00bb2&Prime; col_padding_side=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb7471&Prime; img_size=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb onclick=\u00a0\u00bbcustom_link\u00a0\u00bb img_link_target=\u00a0\u00bb_blank\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/magaradventure.com\/\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb3\/4&Prime; col_padding=\u00a0\u00bb1&Prime; col_padding_side=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h3>Magar Adventure<\/h3>\n<p>Sundar Thapa, en fondant cette agence de Trekking (proposant des guides francophones) avait aussi la volont\u00e9 de promouvoir la communaut\u00e9 Magar, du district de Nuwakot, au centre du N\u00e9pal. Il fournit \u00e9galement de tr\u00e8s belles photos \u00e0 AMTM.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row content_placement=\u00a0\u00bbmiddle\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime; col_padding=\u00a0\u00bb2&Prime; col_padding_side=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb6673&Prime; img_size=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb onclick=\u00a0\u00bbcustom_link\u00a0\u00bb img_link_target=\u00a0\u00bb_blank\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bbhttp:\/\/monevasionzen.com\/\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb3\/4&Prime; col_padding=\u00a0\u00bb1&Prime; col_padding_side=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h3>Mon Evasion Zen<\/h3>\n<p>Que ce soit dans son Institut \u00e0 Maisons-Laffitte ou \u00e0 domicile, <a href=\"http:\/\/monevasionzen.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Annick Dreuilhe<\/a> propose des soins de massage pour une \u00e9vasion sensorielle et personnalis\u00e9e.<br \/>\nElle soutient AMTM notamment en fournissant des prestations gratuites pour la loterie de f\u00eate de fin d&rsquo;ann\u00e9e de l&rsquo;association.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row content_placement=\u00a0\u00bbmiddle\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1581436395786{padding-top: 90px !important;padding-bottom: 90px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime; col_padding=\u00a0\u00bb2&Prime; col_padding_side=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb5601&Prime; img_size=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bbnone\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1601458077193{margin-bottom: 0px !important;}\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb3\/4&Prime; col_padding=\u00a0\u00bb1&Prime; col_padding_side=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h3>S\u00e9bastien Izambard, parrain d&rsquo;AMTM depuis 15 ans<\/h3>\n<p>S\u00e9bastien est un fervent ambassadeur d&rsquo;AMTM, il est l&rsquo;un des 4 membres du groupe international de pop lyrique <a href=\"https:\/\/ildivo.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">IL DIVO<\/a>.<br \/>\nVentes aux ench\u00e8res d&rsquo;effets personnels, places \u00e0 gagner pour ses concerts, S\u00e9bastien et ses tr\u00e8s nombreux Fans \u00e0 travers le monde entier nous soutiennent depuis 2005 au travers d&rsquo;actions aussi originales que sympathiques.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row content_placement=\u00a0\u00bbmiddle\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1581436404301{padding-top: 90px !important;padding-bottom: 90px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime; col_padding=\u00a0\u00bb2&Prime; col_padding_side=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb3693&Prime; img_size=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb onclick=\u00a0\u00bbcustom_link\u00a0\u00bb img_link_target=\u00a0\u00bb_blank\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bbnone\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1601458081319{margin-bottom: 0px !important;}\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bbhttp:\/\/www.stratnum.com\/\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb3\/4&Prime; col_padding=\u00a0\u00bb1&Prime; col_padding_side=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h3>Strategik &amp; Numerik<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.stratnum.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">StratNum<\/a> est une soci\u00e9t\u00e9 de communication qui soutient AMTM depuis plusieurs ann\u00e9es en lui faisant profiter des comp\u00e9tences de ses info-graphistes. Elle a ainsi particip\u00e9 \u00e0 la cr\u00e9ation de calendriers, plaquettes, appels de fonds et autres supports m\u00e9dia de notre association.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row content_placement=\u00a0\u00bbmiddle\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime; col_padding=\u00a0\u00bb2&Prime; col_padding_side=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb5092&Prime; img_size=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb onclick=\u00a0\u00bbcustom_link\u00a0\u00bb img_link_target=\u00a0\u00bb_blank\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.talentsoft.fr\/\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb3\/4&Prime; col_padding=\u00a0\u00bb1&Prime; col_padding_side=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h3>Talentsoft<\/h3>\n<p>Depuis plusieurs ann\u00e9es, cette entreprise leader europ\u00e9en des applications Cloud de gestion des talents et de formation, s&rsquo;est engag\u00e9e au profit d&rsquo;AMTM dans le cadre de son <a href=\"https:\/\/www.talentsoft.fr\/la-societe\/rse\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">programme RSE<\/a> (Responsabilit\u00e9 Soci\u00e9tale des Entreprises). Elle sponsorise certains \u00e9v\u00e8nements solidaires de l&rsquo;association, participe chaque ann\u00e9e \u00e0 la <a href=\"http:\/\/www.alvarum.com\/amtm\/cdh2019\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Course des H\u00e9ros<\/a> en constituant une \u00e9quipe de coureurs, et pr\u00eate r\u00e9guli\u00e8rement ses locaux \u00e0 l&rsquo;occasion de diff\u00e9rentes r\u00e9unions comme l&rsquo;Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale d&rsquo;AMTM.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row content_placement=\u00a0\u00bbmiddle\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime; col_padding=\u00a0\u00bb2&Prime; col_padding_side=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb5063&Prime; img_size=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb onclick=\u00a0\u00bbcustom_link\u00a0\u00bb img_link_target=\u00a0\u00bb_blank\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.yognmove.com\/\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb3\/4&Prime; col_padding=\u00a0\u00bb1&Prime; col_padding_side=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h3>Yog&rsquo;n Move<\/h3>\n<p>Le 6 octobre 2019, Clotilde Swartley (<a href=\"https:\/\/www.yognmove.com\/nos-ateliers-yogn-move-yoga\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Yog&rsquo;n Move<\/a>) organisait au profit d&rsquo;AMTM un \u00ab\u00a0Atelier Yoga Solidaire\u00a0\u00bb, afin d&rsquo;aider l&rsquo;action de notre association en faveur des femmes en difficult\u00e9 au N\u00e9pal et en Inde. 50 participants ont r\u00e9pondu pr\u00e9sents et d&rsquo;autres Ateliers Yoga seront programm\u00e9s.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row content_placement=\u00a0\u00bbmiddle\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime; col_padding=\u00a0\u00bb2&Prime; col_padding_side=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb5913&Prime; img_size=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb onclick=\u00a0\u00bbcustom_link\u00a0\u00bb img_link_target=\u00a0\u00bb_blank\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.yuzu.fr\/\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb3\/4&Prime; col_padding=\u00a0\u00bb1&Prime; col_padding_side=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h3>Yuzu.fr<\/h3>\n<p>L&rsquo;agence de marketing <a href=\"https:\/\/www.yuzu.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Yuzu<\/a> aide AMTM depuis plusieurs ann\u00e9es \u00e0 confectionner ses supports de Communication et met gracieusement \u00e0 contribution ses info-graphistes dans la cr\u00e9ation de ses plaquettes d&rsquo;information ou d&rsquo;appels aux dons.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row content_placement=\u00a0\u00bbmiddle\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1581436404301{padding-top: 90px !important;padding-bottom: 90px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime; col_padding=\u00a0\u00bb2&Prime; col_padding_side=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb5597&Prime; img_size=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb onclick=\u00a0\u00bbcustom_link\u00a0\u00bb img_link_target=\u00a0\u00bb_blank\u00a0\u00bb css_animation=\u00a0\u00bbnone\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1601458099624{margin-bottom: 0px !important;}\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.facebook.com\/groups\/693196170802750\/\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb3\/4&Prime; col_padding=\u00a0\u00bb1&Prime; col_padding_side=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb][vc_column_text]<\/p>\n<h3>\u00ab\u00a0Nos petites cr\u00e9ations pour AMTM\u00a0\u00bb de Florence Martin et Christine Calonec<\/h3>\n<p>Ce <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/groups\/693196170802750\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">groupe Facebook<\/a> a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 pour venir en aide \u00e0 AMTM\u00a0\u00bb. Y est pr\u00e9sent\u00e9 toute une s\u00e9rie de r\u00e9alisations faites main et uniques. Un pourcentage des ventes est revers\u00e9 \u00e0 l&rsquo;association.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row content_placement=\u00a0\u00bbmiddle\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/4&Prime; col_padding=\u00a0\u00bb2&Prime; col_padding_side=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb5591&Prime; img_size=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb onclick=\u00a0\u00bbcustom_link\u00a0\u00bb img_link_target=\u00a0\u00bb_blank\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.astrazeneca.fr\/sustainability\/acces-aux-soins.html\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb3\/4&Prime; col_padding=\u00a0\u00bb1&Prime; col_padding_side=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb][vc_column_text] AstraZeneca La Fondation du groupe pharmaceutique AstraZeneca apporte une aide financi\u00e8re importante \u00e0 AMTM depuis 2012 et a permis la mise en oeuvre de projets majeurs tels qu&rsquo;un programme Eau &amp; Energie, une campagne de vaccination [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":3262,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"jetpack_sharing_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4019"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4019"}],"version-history":[{"count":145,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4019\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7474,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4019\/revisions\/7474"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3262"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4019"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}