{"id":4422,"date":"2019-07-02T16:20:36","date_gmt":"2019-07-02T14:20:36","guid":{"rendered":"https:\/\/www.amtm.org\/?page_id=4422"},"modified":"2023-06-28T16:28:03","modified_gmt":"2023-06-28T14:28:03","slug":"revue-toit-du-monde","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.amtm.org\/a-propos\/revue-toit-du-monde\/","title":{"rendered":"Revue \u00ab\u00a0Toit du Monde\u00a0\u00bb"},"content":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column][vc_column_text]La revue \u00ab\u00a0<strong>Toit du Monde<\/strong>\u00a0\u00bb\u00a0 <span class=\"st\"> (ISSN 1165-4694), devenue annuelle en 2012, <\/span>est un t\u00e9moignage de l&rsquo;engagement d&rsquo;AMTM sur le terrain. Les articles, chiffres et informations divers de ses 4 pages sont le reflet d&rsquo;une seule volont\u00e9 : toujours mieux vous informer, toujours mieux utiliser les fonds qui nous sont confi\u00e9s pour am\u00e9liorer les conditions de vie de nos prot\u00e9g\u00e9s sur le \u00ab\u00a0Toit du Monde\u00a0\u00bb, au N\u00e9pal et en Inde.<br \/>\nElle est envoy\u00e9e sous format papier \u00e0 tous les membres donateurs et sympathisants d&rsquo;AMTM mais vous pouvez \u00e9galement la t\u00e9l\u00e9charger gr\u00e2ce aux liens ci-dessous.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_column_text]<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/TdM-53.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\u00ab\u00a0Toit du Monde\u00a0\u00bb n\u00b053 &#8211; 2023<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/TdM-52-special-30-ans.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\u00ab\u00a0Toit du Monde\u00a0\u00bb n\u00b052 &#8211; 2022 \u00ab\u00a0Sp\u00e9cial 30 ans\u00a0\u00bb<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/TdM-50.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\u00ab\u00a0Toit du Monde\u00a0\u00bb n\u00b050 &#8211; 2021<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/TdM-49.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00ab\u00a0Toit du Monde\u00a0\u00bb n\u00b049 &#8211; 2020<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/Revue-Toit-du-Monde-N-48-2019.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00ab\u00a0Toit du Monde\u00a0\u00bb n\u00b048 &#8211; 2019<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/TdM-47.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00ab\u00a0Toit du Monde\u00a0\u00bb n\u00b047 &#8211; 2018<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/TdM-46.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00ab\u00a0Toit du Monde\u00a0\u00bb n\u00b046 &#8211; 2017<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/TdM-45.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00ab\u00a0Toit du Monde\u00a0\u00bb n\u00b045 &#8211; 2016<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/TdM-44.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00ab\u00a0Toit du Monde\u00a0\u00bb n\u00b044 &#8211; 2015<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/TdM-43.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00ab\u00a0Toit du Monde\u00a0\u00bb n\u00b043 &#8211; 2014<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/TdM-42.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00ab\u00a0Toit du Monde\u00a0\u00bb n\u00b042 &#8211; 2013<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/TdM-41-20-ans.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00ab\u00a0Toit du Monde\u00a0\u00bb n\u00b041 &#8211; D\u00e9cembre 2012 <em>\u00ab\u00a0Sp\u00e9cial 20 ans\u00a0\u00bb<\/em><\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/TdM-40.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00ab\u00a0Toit du Monde\u00a0\u00bb n\u00b040 &#8211; Juin 2012<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/TdM-39.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00ab\u00a0Toit du Monde\u00a0\u00bb n\u00b039 &#8211; D\u00e9cembre 2011<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/TdM-38.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00ab\u00a0Toit du Monde\u00a0\u00bb n\u00b038 &#8211; Juin 2011<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/TdM-37.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00ab\u00a0Toit du Monde\u00a0\u00bb n\u00b037 &#8211; D\u00e9cembre 2010<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/TdM-36.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00ab\u00a0Toit du Monde\u00a0\u00bb n\u00b036 &#8211; Juin 2010<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/TdM-35.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00ab\u00a0Toit du Monde\u00a0\u00bb n\u00b035 &#8211; D\u00e9cembre 2009<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/TdM-34.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00ab\u00a0Toit du Monde\u00a0\u00bb n\u00b034 &#8211; Juin 2009<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/TdM-33.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00ab\u00a0Toit du Monde\u00a0\u00bb n\u00b033 &#8211; D\u00e9cembre 2008<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/TdM-32.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00ab\u00a0Toit du Monde\u00a0\u00bb n\u00b032 &#8211; Juin 2008<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/TdM-31.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00ab\u00a0Toit du Monde\u00a0\u00bb n\u00b031 &#8211; D\u00e9cembre 2007<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/TdM-30.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00ab\u00a0Toit du Monde\u00a0\u00bb n\u00b030 &#8211; Juin 2007<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/TdM-29.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00ab\u00a0Toit du Monde\u00a0\u00bb n\u00b029 &#8211; D\u00e9cembre 2006<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/TdM-28.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00ab\u00a0Toit du Monde\u00a0\u00bb n\u00b028 &#8211; Juin 2006<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/TdM-27.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00ab\u00a0Toit du Monde\u00a0\u00bb n\u00b027 &#8211; D\u00e9cembre 2005<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/TdM-26.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00ab\u00a0Toit du Monde\u00a0\u00bb n\u00b026 &#8211; Juin 2005<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/TdM-25.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00ab\u00a0Toit du Monde\u00a0\u00bb n\u00b025 &#8211; D\u00e9cembre 2004<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/TdM-24.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00ab\u00a0Toit du Monde\u00a0\u00bb n\u00b024 &#8211; Juin 2004<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/TdM-23.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00ab\u00a0Toit du Monde\u00a0\u00bb n\u00b023 &#8211; D\u00e9cembre 2003<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/TdM-22.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00ab\u00a0Toit du Monde\u00a0\u00bb n\u00b022 &#8211; Juin 2003<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/TdM-21.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00ab\u00a0Toit du Monde\u00a0\u00bb n\u00b021 &#8211; Novembre 2002<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/TdM-20.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00ab\u00a0Toit du Monde\u00a0\u00bb n\u00b020 &#8211; Juin 2002<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/TdM-19.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00ab\u00a0Toit du Monde\u00a0\u00bb n\u00b019 &#8211; Novembre 2001<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/TdM-18.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00ab\u00a0Toit du Monde\u00a0\u00bb n\u00b018 &#8211; Juin 2001<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/TdM-17.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00ab\u00a0Toit du Monde\u00a0\u00bb n\u00b017 &#8211; Novembre 2000<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/TdM-16.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00ab\u00a0Toit du Monde\u00a0\u00bb n\u00b016 &#8211; Juin 2000<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/TdM-15.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00ab\u00a0Toit du Monde\u00a0\u00bb n\u00b015 &#8211; Novembre 1999<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/TdM-14.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00ab\u00a0Toit du Monde\u00a0\u00bb n\u00b014 &#8211; Juin 1999<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/TdM-13.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00ab\u00a0Toit du Monde\u00a0\u00bb n\u00b013 &#8211; Novembre 1998<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/TdM-12.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00ab\u00a0Toit du Monde\u00a0\u00bb n\u00b012 &#8211; Juin 1998<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/TdM-11.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00ab\u00a0Toit du Monde\u00a0\u00bb n\u00b011 &#8211; Novembre 1997<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/TdM-10.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00ab\u00a0Toit du Monde\u00a0\u00bb n\u00b010 &#8211; Juin 1997<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/TdM-9.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00ab\u00a0Toit du Monde\u00a0\u00bb n\u00b09 &#8211; Novembre 1996<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/TdM-8.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00ab\u00a0Toit du Monde\u00a0\u00bb n\u00b08 &#8211; Juin 1996 + suppl\u00e9ment \u00ab\u00a0Entretien avec le Dala\u00ef Lama\u00a0\u00bb<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/TdM-7.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00ab\u00a0Toit du Monde\u00a0\u00bb n\u00b07 &#8211; D\u00e9cembre 1995<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/TdM-6.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00ab\u00a0Toit du Monde\u00a0\u00bb n\u00b06 &#8211; Juin 1995<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/TdM-5.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00ab\u00a0Toit du Monde\u00a0\u00bb n\u00b05 &#8211; D\u00e9cembre 1994<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/TdM-4.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00ab\u00a0Toit du Monde\u00a0\u00bb n\u00b04 &#8211; Juin 1994<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/TdM-3.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00ab\u00a0Toit du Monde\u00a0\u00bb n\u00b03 &#8211; D\u00e9cembre 1993<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/TdM-2.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00ab\u00a0Toit du Monde\u00a0\u00bb n\u00b02 &#8211; Juin 1993<\/a><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/TdM-1.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00ab\u00a0Toit du Monde\u00a0\u00bb n\u00b01 &#8211; D\u00e9cembre 1992<\/a>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime;][vc_single_image image=\u00a0\u00bb7187&Prime; img_size=\u00a0\u00bblarge\u00a0\u00bb onclick=\u00a0\u00bbcustom_link\u00a0\u00bb img_link_target=\u00a0\u00bb_blank\u00a0\u00bb link=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/TdM-53.pdf\u00a0\u00bb][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column][vc_column_text]La revue \u00ab\u00a0Toit du Monde\u00a0\u00bb\u00a0 (ISSN 1165-4694), devenue annuelle en 2012, est un t\u00e9moignage de l&rsquo;engagement d&rsquo;AMTM sur le terrain. Les articles, chiffres et informations divers de ses 4 pages sont le reflet d&rsquo;une seule volont\u00e9 : toujours mieux vous informer, toujours mieux utiliser les fonds qui nous sont confi\u00e9s [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"parent":3262,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"jetpack_sharing_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4422"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4422"}],"version-history":[{"count":48,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4422\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7189,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4422\/revisions\/7189"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3262"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4422"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}