{"id":7,"date":"2017-07-05T16:58:46","date_gmt":"2017-07-05T14:58:46","guid":{"rendered":"http:\/\/engage.veented.com\/?page_id=7"},"modified":"2023-04-13T14:47:03","modified_gmt":"2023-04-13T12:47:03","slug":"home-1","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.amtm.org\/","title":{"rendered":"Home"},"content":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column]\n    <div id=\"veented-slider-34394\" class=\"veented-slider vntd-section veented-slider-holder veented-slider-navigation-white fullscreen-section fullwidth-section\" data-slider-autoplay=\"7000\" data-slider-effect=\"slide\" data-slider-speed=\"700\" data-slider-loop=\"true\" data-slider-touch=\"true\" data-slider-direction=\"horizontal\">\n\n\t\t<div class=\"veented-slider-loader\">\n\t\t\t<div class=\"spinner\">\n\t\t\t  <div class=\"dot1\"><\/div>\n\t\t\t  <div class=\"dot2\"><\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t<div class=\"veented-slider-container swiper-containers  fullscreen-section\">\n\n\t\t\t<div class=\"veented-slider-inner swiper-wrapper\">\n\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t<div id=\"slide-id-2877\" class=\"swiper-slide veented-slide slide-nr-1 slide-id-2877 slide-type-image color-scheme-light slide-align-left slide-content-narrow\">\n\n\t\t\t\t\t<div class=\"veented-slide-bg-image\" style=\"background-image: url('https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/Home-1-f\u00e9vrier-2020-1.jpg');\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/Home-1-f\u00e9vrier-2020-1.jpg\" alt=\"Parrainages\"><\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"slide-container container\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"veented-slide-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h2 class=\"veented-slide-heading animated animatedSlider\">Parrainages<\/h2><p class=\"veented-slide-subtitle animated animatedSlider\">Pr\u00e8s de 1000 enfants, adolescents et personnes \u00e2g\u00e9es en grande difficult\u00e9 au N\u00e9pal et en Inde re\u00e7oivent le soutien de parrains et marraines d\u2019AMTM : sautez le pas !<\/p><div class=\"veented-slide-buttons animated animatedSlider\"><a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/sengager\/parrainages\/\" target=\"_self\" class=\"btn btn-lg veented-slide-button veented-slide-button2 btn-bordered  btn-default-radius btn-white btn-hover-white\"><span>Parrainer<\/span><\/a><\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div class=\"bg-overlay bg-overlay-dark30\"><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t<div id=\"slide-id-2878\" class=\"swiper-slide veented-slide slide-nr-2 slide-id-2878 slide-type-image color-scheme-light slide-align-left slide-content-narrow\">\n\n\t\t\t\t\t<div class=\"veented-slide-bg-image\" style=\"background-image: url('https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/Home-1-f\u00e9vrier-2020.jpg');background-position:center bottom;\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/Home-1-f\u00e9vrier-2020.jpg\" alt=\"Faire un don\"><\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"slide-container container\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"veented-slide-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h2 class=\"veented-slide-heading animated animatedSlider\">Faire un don<\/h2><p class=\"veented-slide-subtitle animated animatedSlider\">C&#039;est gr\u00e2ce \u00e0 votre g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 et votre confiance que toutes les actions sont possibles.\r\n\r\n<\/p><div class=\"veented-slide-buttons animated animatedSlider\"><a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/sengager\/faire-un-don\/\" target=\"_self\" class=\"btn btn-lg veented-slide-button veented-slide-button2 btn-bordered  btn-default-radius btn-white btn-hover-white\"><span>Donner<\/span><\/a><\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div class=\"bg-overlay bg-overlay-dark30\"><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t<div id=\"slide-id-2881\" class=\"swiper-slide veented-slide slide-nr-3 slide-id-2881 slide-type-image color-scheme-light slide-align-left slide-content-narrow\">\n\n\t\t\t\t\t<div class=\"veented-slide-bg-image\" style=\"background-image: url('https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/Home-3-f\u00e9vrier-2020.jpg');background-position:center center;\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/Home-3-f\u00e9vrier-2020.jpg\" alt=\"Adh\u00e9rer \u00e0 AMTM\"><\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"slide-container container\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"veented-slide-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h2 class=\"veented-slide-heading animated animatedSlider\">Adh\u00e9rer \u00e0 AMTM<\/h2><p class=\"veented-slide-subtitle animated animatedSlider\">En adh\u00e9rant \u00e0 l\u2019association, vous nous accompagnez dans le choix de nos actions en participant et en votant lors des assembl\u00e9es g\u00e9n\u00e9rales !<\/p><div class=\"veented-slide-buttons animated animatedSlider\"><a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/sengager\/adherer\/\" target=\"_self\" class=\"btn btn-lg veented-slide-button veented-slide-button2 btn-bordered  btn-default-radius btn-white btn-hover-white\"><span>Adh\u00e9rer<\/span><\/a><\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div class=\"bg-overlay bg-overlay-dark30\"><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\n\t\t\t<div class=\"veented-slider-pagination swiper-pagination\"><\/div>\n\n\t\t\t\n\t\t\t<!-- Slider Arrows -->\n\n\t\t\t<div class=\"swiper-button-next\"><i class=\"fa fa-angle-right\"><\/i><\/div>\n\t\t\t<div class=\"swiper-button-prev\"><i class=\"fa fa-angle-left\"><\/i><\/div>\n\n\t\t\t<style type=\"text\/css\">#slide-id-2877 .veented-slide-top-heading {}#slide-id-2877 .veented-slide-heading {}#slide-id-2877 .veented-slide-subtitle {}#slide-id-2878 .veented-slide-top-heading {}#slide-id-2878 .veented-slide-heading {}#slide-id-2878 .veented-slide-subtitle {}#slide-id-2881 .veented-slide-top-heading {}#slide-id-2881 .veented-slide-heading {}#slide-id-2881 .veented-slide-subtitle {}<\/style>\n\t\t<\/div>\n\n\t<\/div>\n\n\t[\/vc_column][\/vc_row][vc_row equal_height=\u00a0\u00bbyes\u00a0\u00bb content_placement=\u00a0\u00bbmiddle\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1494859213358{padding-top: 90px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime; col_padding=\u00a0\u00bb2&Prime; col_padding_side=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb][vc_column_text font_size=\u00a0\u00bbmedium\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3><span style=\"color: #a4130e;\">Notre \u00e9tat d&rsquo;esprit<\/span><\/h3>\n<p>\u00ab\u00a0C&rsquo;est la mobilisation de tous qui nous permet de r\u00e9aliser notre mission. Nous sommes une \u00e9quipe solidaire et engag\u00e9e ! Un grand merci \u00e0 tous, donateurs, parrains et marraines, b\u00e9n\u00e9voles et salari\u00e9s.\u00a0\u00bb[\/vc_column_text]<div class=\"wpb_content_element\"><div class=\"wpb_wrapper\"><div class=\"vntd-separator separator-color-default\"><\/div><\/div><\/div>[vc_column_text]Nathalie Jauffret<br \/>\nPr\u00e9sidente d\u2019Assistance M\u00e9dicale Toit du Monde &#8211; AMTM[\/vc_column_text]<div class=\"btn-holder btn-align-left\"><a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/a-propos\/lassociation\/\" title=\"L&#039;association\" class=\"btn btn-regular btn-solid  btn-accent btn-hover-opacity\" target=\"\">En savoir plus<\/a><\/div>[\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime; col_padding=\u00a0\u00bb2&Prime; col_padding_side=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb3969&Prime; css_animation=\u00a0\u00bbnone\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1549817940609{margin-bottom: 0px !important;}\u00a0\u00bb][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1549817979059{padding-top: 30px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column]<div class=\"special-heading vntd-heading heading-no-border heading-align-center\"style=\"margin-top:60px;margin-bottom:60px;\"><h3 class=\"special-heading-title color-accent\">3 axes synergiques<\/h3><p class=\"special-heading-subtitle\">AMTM aide les communaut\u00e9s, en Inde et au N\u00e9pal, en d\u00e9ployant son action selon trois axes : la sant\u00e9 et les actions m\u00e9dicales, le d\u00e9veloppement et les parrainages. Ces trois axes sont compl\u00e9mentaires et synergiques : une personne en bonne sant\u00e9, vivant dans des conditions acceptables et ayant acc\u00e8s \u00e0 l\u2019\u00e9ducation a de plus grandes chances d\u2019avoir une vie meilleure.<\/p><\/div>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;]<div class=\"vntd-icon-box vntd-content-element box-centered-outline icon-size-medium box-centered\"><div class=\"icon-box-icon color-gray\"><i class=\"vc-material vc-material-healing\"><\/i><\/div><div class=\"icon-box-content\"><h5 class=\"icon-box-title\">M\u00e9dical<\/h5><p class=\"icon-description\"><\/p><\/div><\/div>[\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;]<div class=\"vntd-icon-box vntd-content-element box-centered-outline icon-size-medium box-centered\"><div class=\"icon-box-icon color-gray\"><i class=\"typcn typcn-home-outline\"><\/i><\/div><div class=\"icon-box-content\"><h5 class=\"icon-box-title\">D\u00e9veloppement<\/h5><p class=\"icon-description\"><\/p><\/div><\/div>[\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/3&Prime;]<div class=\"vntd-icon-box vntd-content-element box-centered-outline icon-size-medium box-centered\"><div class=\"icon-box-icon color-gray\"><i class=\"typcn typcn-heart-outline\"><\/i><\/div><div class=\"icon-box-content\"><h5 class=\"icon-box-title\">Parrainage<\/h5><p class=\"icon-description\"><\/p><\/div><\/div>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row equal_height=\u00a0\u00bbyes\u00a0\u00bb content_placement=\u00a0\u00bbmiddle\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1560859321480{padding-top: 70px !important;padding-bottom: 50px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime; col_padding=\u00a0\u00bb2&Prime; col_padding_side=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb][vc_single_image image=\u00a0\u00bb3336&Prime; css_animation=\u00a0\u00bbnone\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1545146480589{margin-bottom: 0px !important;}\u00a0\u00bb][\/vc_column][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime; col_padding=\u00a0\u00bb2&Prime; col_padding_side=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1549198703017{padding-top: 10px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column_text font_size=\u00a0\u00bbmedium\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1681390020214{margin-top: 10px !important;}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2><span style=\"color: #a4130e;\">Notre mission<\/span><\/h2>\n<p>Assistance M\u00e9dicale Toit du Monde agit depuis plus de 30 ans aupr\u00e8s des populations les plus d\u00e9favoris\u00e9es de l&rsquo;Inde et du N\u00e9pal. Elle vise \u00e0 favoriser l\u2019autonomie des sites qu\u2019elle soutient et \u00e0 donner aux personnes aid\u00e9es l\u2019acc\u00e8s \u00e0 une vie meilleure gr\u00e2ce \u00e0 la sant\u00e9, \u00e0 l\u2019\u00e9ducation et \u00e0 un environnement de vie favorable.<\/p>\n<p>Pour remplir sa mission, AMTM s\u2019appuie sur 3 domaines d&rsquo;action : M\u00e9dical, D\u00e9veloppement et Parrainages.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row bg_color_pre=\u00a0\u00bbbg-color-1&Prime; css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1509371502037{padding-top: 80px !important;padding-bottom: 80px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column]<div class=\"special-heading vntd-heading heading-no-border heading-align-center\"style=\"margin-bottom:65px;\"><h3 class=\"special-heading-title color-accent\">Actualit\u00e9s<\/h3><p class=\"special-heading-subtitle\">D\u00e9couvrez les derni\u00e8res actualit\u00e9s d&#039;AMTM et de ses membres<\/p><\/div><div class=\"vntd-carousel-holder vntd-content-element\"><div class=\"vntd-carousel vntd-blog-carousel vntd-blog posts owl-carousel blog-style-boxed blog-boxed_border blog-meta-date\" data-dots=\"true\" data-nav=\"false\" data-autoplay=\"true\" data-autoplay-timeout=\"7000\" data-cols=\"3\" data-cols-tablet=\"2\" data-cols-mobile=\"1\" data-margin=\"30\">\n\t\t<div class=\"item post post-holder\">\n\n\t\t\t<div class=\"blog-item-inner\">\n\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"post-medias\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/amtm\/course-des-heros-2024\/\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Bandeau-CDH-2024-actu-1-600x268.jpg\" alt=\"Course des H\u00e9ros 2024\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t<div class=\"post-info\">\n\n\t\t\t\t\t<h5 class=\"post-title\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/amtm\/course-des-heros-2024\/\">\n\t\t\t\t\t\t\tCourse des H\u00e9ros 2024\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/h5>\n\n\t\t\t\t\t\n\t\t<ul class=\"post-meta\">\n            \t\t\t<li>\n\t\t\t\ton\t\t\t\t<span class=\"meta-value\">26\/01\/2024<\/span>\n\t\t\t<\/li>\n            \t\t<\/ul>\n\n\t\t\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-content post-excerpt\">\n\t\t\t\t\t\t<p>AMTM dans la course pour nos amis du Toit du Monde Cette ann\u00e9e encore,...<\/p><a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/amtm\/course-des-heros-2024\/\" class=\"post-more\">Read more<\/a>\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t<div class=\"item post post-holder\">\n\n\t\t\t<div class=\"blog-item-inner\">\n\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"post-medias\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/amtm\/cotisation-amtm-2024\/\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Appel-Cotisation-2024-600x249.jpg\" alt=\"Cotisation AMTM 2024\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t<div class=\"post-info\">\n\n\t\t\t\t\t<h5 class=\"post-title\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/amtm\/cotisation-amtm-2024\/\">\n\t\t\t\t\t\t\tCotisation AMTM 2024\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/h5>\n\n\t\t\t\t\t\n\t\t<ul class=\"post-meta\">\n            \t\t\t<li>\n\t\t\t\ton\t\t\t\t<span class=\"meta-value\">25\/01\/2024<\/span>\n\t\t\t<\/li>\n            \t\t<\/ul>\n\n\t\t\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-content post-excerpt\">\n\t\t\t\t\t\t<p>Chers adh\u00e9rent(e)s, donateurs, parrains et marraines, Le nombre d&rsquo;adh\u00e9rents d&rsquo;une association est important pour...<\/p><a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/amtm\/cotisation-amtm-2024\/\" class=\"post-more\">Read more<\/a>\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t<div class=\"item post post-holder\">\n\n\t\t\t<div class=\"blog-item-inner\">\n\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"post-medias\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/appel-aux-dons\/appel-aux-dons-des-vetements-pour-tous\/\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Bandeau-Appel-Vetements-11-2023-600x311.jpg\" alt=\"Appel aux dons &#8211; Des v\u00eatements pour tous !\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t<div class=\"post-info\">\n\n\t\t\t\t\t<h5 class=\"post-title\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/appel-aux-dons\/appel-aux-dons-des-vetements-pour-tous\/\">\n\t\t\t\t\t\t\tAppel aux dons &#8211; Des v\u00eatements pour tous !\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/h5>\n\n\t\t\t\t\t\n\t\t<ul class=\"post-meta\">\n            \t\t\t<li>\n\t\t\t\ton\t\t\t\t<span class=\"meta-value\">09\/11\/2023<\/span>\n\t\t\t<\/li>\n            \t\t<\/ul>\n\n\t\t\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-content post-excerpt\">\n\t\t\t\t\t\t<p>Comme nous, nos prot\u00e9g\u00e9s subissent aussi l\u2019impact de la crise de l\u2019inflation. Il est...<\/p><a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/appel-aux-dons\/appel-aux-dons-des-vetements-pour-tous\/\" class=\"post-more\">Read more<\/a>\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t<div class=\"item post post-holder\">\n\n\t\t\t<div class=\"blog-item-inner\">\n\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"post-medias\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/amtm\/seisme-au-nepal-3-novembre-2023\/\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Seisme-Nepal-03-11-2023-Alerte-Google-600x348.jpg\" alt=\"S\u00e9isme au N\u00e9pal &#8211; 3 novembre 2023\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t<div class=\"post-info\">\n\n\t\t\t\t\t<h5 class=\"post-title\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/amtm\/seisme-au-nepal-3-novembre-2023\/\">\n\t\t\t\t\t\t\tS\u00e9isme au N\u00e9pal &#8211; 3 novembre 2023\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/h5>\n\n\t\t\t\t\t\n\t\t<ul class=\"post-meta\">\n            \t\t\t<li>\n\t\t\t\ton\t\t\t\t<span class=\"meta-value\">06\/11\/2023<\/span>\n\t\t\t<\/li>\n            \t\t<\/ul>\n\n\t\t\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-content post-excerpt\">\n\t\t\t\t\t\t<p>Un s\u00e9isme de magnitude 5,6 a secou\u00e9 l&rsquo;ouest du N\u00e9pal le 3 novembre dernier...<\/p><a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/amtm\/seisme-au-nepal-3-novembre-2023\/\" class=\"post-more\">Read more<\/a>\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t<div class=\"item post post-holder\">\n\n\t\t\t<div class=\"blog-item-inner\">\n\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"post-medias\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/amtm\/fete-de-noel-2023\/\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Invitation-a-la-fete-de-Noel-2023-600x420.jpg\" alt=\"F\u00eate de No\u00ebl 2023\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t<div class=\"post-info\">\n\n\t\t\t\t\t<h5 class=\"post-title\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/amtm\/fete-de-noel-2023\/\">\n\t\t\t\t\t\t\tF\u00eate de No\u00ebl 2023\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/h5>\n\n\t\t\t\t\t\n\t\t<ul class=\"post-meta\">\n            \t\t\t<li>\n\t\t\t\ton\t\t\t\t<span class=\"meta-value\">25\/10\/2023<\/span>\n\t\t\t<\/li>\n            \t\t<\/ul>\n\n\t\t\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-content post-excerpt\">\n\t\t\t\t\t\t<p>C&rsquo;est en 2019 que nous avons organis\u00e9 notre derni\u00e8re \u00ab\u00a0F\u00eate de No\u00ebl AMTM\u00ab\u00a0. Puis...<\/p><a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/amtm\/fete-de-noel-2023\/\" class=\"post-more\">Read more<\/a>\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t<div class=\"item post post-holder\">\n\n\t\t\t<div class=\"blog-item-inner\">\n\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"post-medias\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/amtm\/mission-amtm-nepal-automne\/\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.amtm.org\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Mission-Nepal-11-2023-600x343.jpg\" alt=\"Mission AMTM N\u00e9pal Automne\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t<div class=\"post-info\">\n\n\t\t\t\t\t<h5 class=\"post-title\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/amtm\/mission-amtm-nepal-automne\/\">\n\t\t\t\t\t\t\tMission AMTM N\u00e9pal Automne\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/h5>\n\n\t\t\t\t\t\n\t\t<ul class=\"post-meta\">\n            \t\t\t<li>\n\t\t\t\ton\t\t\t\t<span class=\"meta-value\">25\/10\/2023<\/span>\n\t\t\t<\/li>\n            \t\t<\/ul>\n\n\t\t\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-content post-excerpt\">\n\t\t\t\t\t\t<p>Du 23 novembre au 6 d\u00e9cembre 2023, une \u00e9quipe de 5 b\u00e9n\u00e9voles d\u2019AMTM men\u00e9e...<\/p><a href=\"https:\/\/www.amtm.org\/amtm\/mission-amtm-nepal-automne\/\" class=\"post-more\">Read more<\/a>\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t<\/div><\/div>[\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column][\/vc_column][\/vc_row][vc_row equal_height=\u00a0\u00bbyes\u00a0\u00bb content_placement=\u00a0\u00bbmiddle\u00a0\u00bb css=\u00a0\u00bb.vc_custom_1494859213358{padding-top: 90px !important;}\u00a0\u00bb][vc_column width=\u00a0\u00bb1\/2&Prime; col_padding=\u00a0\u00bb2&Prime; col_padding_side=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb][vc_column_text font_size=\u00a0\u00bbmedium\u00a0\u00bb] Notre \u00e9tat d&rsquo;esprit \u00ab\u00a0C&rsquo;est la mobilisation de tous qui nous permet de r\u00e9aliser notre mission. Nous sommes une \u00e9quipe solidaire et engag\u00e9e ! Un grand merci \u00e0 tous, donateurs, parrains et marraines, b\u00e9n\u00e9voles et salari\u00e9s.\u00a0\u00bb[\/vc_column_text][vc_column_text]Nathalie Jauffret Pr\u00e9sidente d\u2019Assistance M\u00e9dicale Toit [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"jetpack_sharing_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/7"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7"}],"version-history":[{"count":36,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/7\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7014,"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/7\/revisions\/7014"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.amtm.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}